#
msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: cinelerra 5.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: cinelerra@lists.cinelerra-cv.org\n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-15 14:02-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-22 12:00+0100\n"
"Last-Translator: good guy <goodguy@translate.google.com>\n"
"Language-Team: zh <zh@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: guicast//bcbutton.C:268 guicast//bcbutton.C:276 guicast//bcbutton.C:492
#: cinelerra//preferencesthread.C:623
msgid "OK"
msgstr "好"

#: guicast//bcbutton.C:324 guicast//bcbutton.C:332 guicast//bcbutton.C:340
#: guicast//bcbutton.C:519 guicast//bcbutton.C:521 guicast//bcbutton.C:528
#: cinelerra//confirmquit.C:107 cinelerra//confirmquit.C:109
#: cinelerra//preferencesthread.C:651 cinelerra//preferencesthread.C:653
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: guicast//bccapture.C:65
#, c-format
msgid "cannot connect to X server.\n"
msgstr "無法連接到X服務器。\n"

#: guicast//bccapture.C:67 guicast//bcdisplay.C:60 guicast//bcdisplayinfo.C:242
#: guicast//bcwindowbase.C:667
#, c-format
msgid "'DISPLAY' environment variable not set.\n"
msgstr "未設置”DISPLAY“環境變量。\n"

#: guicast//bcdelete.C:69
msgid "Really delete the following files?"
msgstr "真的要刪除以下文件？"

#: guicast//bcdisplayinfo.C:239
#, c-format
msgid "BC_DisplayInfo::init_window: cannot open display \"%s\".\n"
msgstr "BC_DisplayInfo::init_window: cannot open display \"%s\".\n"

#: guicast//bcdisplayinfo.C:244
#, c-format
msgid "BC_DisplayInfo::init_window: cannot connect to X server.\n"
msgstr "BC_DisplayInfo::init_window:無法連接到X服務器。\n"

#: guicast//bcfilebox.C:264
msgid "Change the filter"
msgstr "更改過濾器"

#: guicast//bcfilebox.C:289
msgid "Cancel the operation"
msgstr "取消操作"

#: guicast//bcfilebox.C:317
msgid "Submit the directory"
msgstr "提交目錄"

#: guicast//bcfilebox.C:345
msgid "Descend directory"
msgstr "降序目錄"

#: guicast//bcfilebox.C:347
msgid "Submit the file"
msgstr "提交文件"

#: guicast//bcfilebox.C:367 cinelerra//awindowmenu.C:77
#: cinelerra//awindowmenu.C:148
msgid "Display text"
msgstr "顯示文本"

#: guicast//bcfilebox.C:381 cinelerra//awindowmenu.C:77
#: cinelerra//awindowmenu.C:148
msgid "Display icons"
msgstr "顯示圖標"

#: guicast//bcfilebox.C:395
msgid "Create new folder"
msgstr "新建文件夾"

#: guicast//bcfilebox.C:408
msgid "Rename file"
msgstr "重命名文件"

#: guicast//bcfilebox.C:420
msgid "Up a directory"
msgstr "上目錄"

#: guicast//bcfilebox.C:434
msgid "Delete files"
msgstr "刪除文件"

#: guicast//bcfilebox.C:448
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: guicast//bcfilebox.C:1301 cinelerra//newfolder.C:37
msgid ": New folder"
msgstr ": 新建文件夾"

#: guicast//bcfilebox.C:1316
msgid ": Rename"
msgstr ":重命名"

#: guicast//bcfilebox.C:1331
msgid ": Delete"
msgstr ":刪除"

#: guicast//bcfilebox.inc:42 cinelerra//mainmenu.C:99
#: plugins/reverb/reverbwindow.C:239
msgid "File"
msgstr "文件"

#: guicast//bcfilebox.inc:43
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: guicast//bcfilebox.inc:44
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: guicast//bcfilebox.inc:45
msgid "Ext."
msgstr "外部”。"

#: guicast//bcnewfolder.C:60 cinelerra//newfolder.C:60
msgid "Enter the name of the folder:"
msgstr "輸入文件夾的名稱:​​"

#: guicast//bcnewfolder.C:62 cinelerra//newfolder.C:62
#: cinelerra//pluginclient.C:313
msgid "Untitled"
msgstr "無題"

#: guicast//bcpopup.C:36 guicast//bcpopup.C:54 cinelerra//canvas.C:1195
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: guicast//bcpopup.C:88
msgid "Popup"
msgstr "彈出"

#: guicast//bcprogressbox.C:118
msgid "Progress"
msgstr "進展"

#: guicast//bcrecentlist.C:40 guicast//bcrecentlist.C:52
msgid "Choose from recently used"
msgstr "“從最近使用的選擇”"

#: guicast//bcrename.C:63
msgid "Enter a new name for the file:"
msgstr "輸入文件的新名稱:"

#: guicast//bcresources.C:1493
#, c-format
msgid "Conversion from %s to %s is not available\n"
msgstr "Conversion from %s to %s is not available\n"

#: guicast//bctheme.C:470
#, c-format
msgid "Theme::get_image: %s not found.\n"
msgstr "主題:: get_image: %s未找到。\n"

#: guicast//bctheme.C:484
#, c-format
msgid "BC_Theme::check_used: Images aren't used.\n"
msgstr "BC_Theme::check_used:圖像不使用。\n"

#: guicast//bcwindow3d.C:65
#, c-format
msgid "%s: opengl initialization failed failed\n"
msgstr "%s: opengl initialization failed failed\n"

#: guicast//bcwindowbase.C:213
#, c-format
msgid ""
"BC_WindowBase::~BC_WindowBase window deleted but opengl deletion is not\n"
"implemented for BC_Pixmap.\n"
msgstr "BC_WindowBase ::〜BC_WindowBase窗口中將其刪除，但刪除的OpenGL不 nimplemented為BC_Pixmap。\n"

#: guicast//test.C:181
msgid ""
"Mary Egbert\n"
"had a little lamb."
msgstr "瑪麗埃格伯特 nhad一隻小羊羔”。"

#: guicast//test.C:183 cinelerra//localsession.C:64
msgid "Hello world"
msgstr "你好，世界"

#: guicast//units.h:39
msgid "Hours:Minutes:Seconds.xxx"
msgstr "小時:分鐘:Seconds.xxx"

#: guicast//units.h:42
msgid "Hours:Minutes:Seconds:Frames"
msgstr "時:分:秒:幀"

#: guicast//units.h:44 cinelerra//patchbay.C:83
msgid "Samples"
msgstr "樣本"

#: guicast//units.h:46
msgid "Hex Samples"
msgstr "六角樣本"

#: guicast//units.h:48 cinelerra//patchbay.C:84
msgid "Frames"
msgstr "框架"

#: guicast//units.h:60
msgid "Feet-frames"
msgstr "大腳幀"

#: guicast//units.h:65 guicast//units.h:68
msgid "Hours:Minutes:Seconds"
msgstr "時:分:秒"

#: guicast//units.h:71 cinelerra//interfaceprefs.C:229 cinelerra//patchbay.C:93
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: guicast//units.h:76
msgid "Minutes:Seconds"
msgstr "分鐘:秒"

#: cinelerra//aboutprefs.C:81
msgid "About:"
msgstr "關於:"

#: cinelerra//aboutprefs.C:97
msgid "License:"
msgstr "執照:"

#: cinelerra//aboutprefs.C:103
#, c-format
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under the terms\n"
"of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation; either version\n"
"2 of the License, or (at your option) any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY;\n"
"without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR\n"
"PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.\n"
msgstr "This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under the terms\n"
"of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation; either version\n"
"2 of the License, or (at your option) any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY;\n"
"without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR\n"
"PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.\n"

#: cinelerra//adcuts.C:30
#, c-format
msgid "cuts to %s complete\n"
msgstr "削減到 %s完成\n"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:297 cinelerra//vdeviceprefs.C:322
#: cinelerra//vdeviceprefs.C:333 cinelerra//vdeviceprefs.C:350
msgid "Device path:"
msgstr "設備路徑"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:318 cinelerra//adeviceprefs.C:385
#: cinelerra//adeviceprefs.C:570 cinelerra//adeviceprefs.C:587
#: cinelerra//adeviceprefs.C:589 cinelerra//assetedit.C:415
#: cinelerra//fileformat.C:89 cinelerra//formatwindow.C:48
msgid "Bits:"
msgstr "位"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:366
msgid "Device:"
msgstr "設備:"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:397
msgid "Stop playback locks up."
msgstr "停止播放鎖定”。"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:424
msgid "Server:"
msgstr "服務器:"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:442 cinelerra//adeviceprefs.C:493
#: cinelerra//interfaceprefs.C:204 cinelerra//performanceprefs.C:202
#: cinelerra//vdeviceprefs.C:268
msgid "Port:"
msgstr "端口:"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:473 cinelerra//vdeviceprefs.C:250
msgid "Device Path:"
msgstr "設備路徑"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:513 cinelerra//channeledit.C:1039
#: cinelerra//vdeviceprefs.C:286
msgid "Channel:"
msgstr "渠道:"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:537 cinelerra//vdeviceprefs.C:309
msgid "Syt Offset:"
msgstr "嘉慶偏移:"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:555 cinelerra//adeviceprefs.C:557
#: cinelerra//vdeviceprefs.C:206 cinelerra//vdeviceprefs.C:208
msgid "DVB Adapter:"
msgstr "DVB適配器:"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:563 cinelerra//vdeviceprefs.C:213
msgid "dev:"
msgstr "開發"

#: cinelerra//adeviceprefs.C:578 cinelerra//adeviceprefs.C:597
msgid "Follow audio config"
msgstr "按照音頻配置"

#: cinelerra//amodule.C:499
#, c-format
msgid "AModule::import_samples Couldn't open %s.\n"
msgstr "AModule::import_samples無法打開 %s。\n"

#: cinelerra//apanel.C:47
msgid "Automation"
msgstr "自動化"

#: cinelerra//apanel.C:51
#, c-format
msgid "Plugin %d"
msgstr "插件 %d"

#: cinelerra//apanel.C:89 cinelerra//gwindowgui.C:79
#: cinelerra//keyframepopup.C:582 cinelerra//mainmenu.C:232
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: cinelerra//apanel.C:101
msgid "Play"
msgstr "玩"

#: cinelerra//apatchgui.C:244 cinelerra//apatchgui.C:251
#: cinelerra//vpatchgui.C:192 cinelerra//vpatchgui.C:199
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "fade"
msgstr "褪色"

#: cinelerra//apatchgui.C:330 cinelerra//gwindowgui.C:87
#: cinelerra//mainmenu.C:234
msgid "Pan"
msgstr "泛"

#: cinelerra//apatchgui.C:340 cinelerra//apatchgui.C:348
msgid "pan"
msgstr "泛"

#: cinelerra//assetedit.C:225
msgid ": Asset Info"
msgstr ":資產信息"

#: cinelerra//assetedit.C:295
msgid ": Asset path"
msgstr ":資產路徑"

#: cinelerra//assetedit.C:295
msgid "Select a file for this asset:"
msgstr "選擇這個資產的文件:"

#: cinelerra//assetedit.C:300
msgid "File format:"
msgstr "文件格式:"

#: cinelerra//assetedit.C:310
msgid "Bytes:"
msgstr "字節"

#: cinelerra//assetedit.C:339
msgid "Bitrate (bits/sec):"
msgstr "比特率（比特/秒）:"

#: cinelerra//assetedit.C:354 cinelerra//formattools.C:223
msgid "Audio:"
msgstr "音頻"

#: cinelerra//assetedit.C:362 cinelerra//assetedit.C:507
#: cinelerra//fileexr.C:599 cinelerra//fileffmpeg.C:520
#: cinelerra//filesndfile.C:405 cinelerra//filetga.C:927
#: cinelerra//filetiff.C:612
msgid "Compression:"
msgstr "壓縮:"

#: cinelerra//assetedit.C:374 cinelerra//fileformat.C:77 cinelerra//new.C:289
#: cinelerra//setformat.C:354 plugins/livevideo/livevideo.C:226
msgid "Channels:"
msgstr "通道"

#: cinelerra//assetedit.C:394 cinelerra//fileformat.C:83
msgid "Sample rate:"
msgstr "採樣率:"

#: cinelerra//assetedit.C:436 cinelerra//fileformat.C:102
msgid "Header length:"
msgstr "頭長度"

#: cinelerra//assetedit.C:448 cinelerra//fileformat.C:109
#: cinelerra//filesndfile.C:424 cinelerra//formatwindow.C:64
msgid "Byte order:"
msgstr "字節順序:"

#: cinelerra//assetedit.C:469 cinelerra//assetedit.C:885
msgid "Lo-Hi"
msgstr "羅喜"

#: cinelerra//assetedit.C:471 cinelerra//assetedit.C:903
msgid "Hi-Lo"
msgstr "高 - 低"

#: cinelerra//assetedit.C:485
msgid "Values are unsigned"
msgstr "值是無符號"

#: cinelerra//assetedit.C:487 cinelerra//assetedit.C:921
#: cinelerra//fileformat.C:194
msgid "Values are signed"
msgstr "價值觀都簽訂了"

#: cinelerra//assetedit.C:500 cinelerra//formattools.C:260
msgid "Video:"
msgstr "視頻:"

#: cinelerra//assetedit.C:518 cinelerra//setformat.C:394
msgid "Frame rate:"
msgstr "幀率:"

#: cinelerra//assetedit.C:537 cinelerra//scale.C:210 cinelerra//scale.C:214
#: cinelerra//setformat.C:409 plugins/freeverb/freeverb.C:330
#: plugins/photoscale/photoscale.C:66
msgid "Width:"
msgstr "寬度:"

#: cinelerra//assetedit.C:545 cinelerra//scale.C:220 cinelerra//scale.C:224
#: cinelerra//setformat.C:416 plugins/photoscale/photoscale.C:60
#: plugins/photoscale/photoscale.C:76
msgid "Height:"
msgstr "高度:"

#: cinelerra//assetedit.C:556
msgid "Actual width:"
msgstr "實際寬度"

#: cinelerra//assetedit.C:566
msgid "Actual height:"
msgstr "實際的高度:"

#: cinelerra//assetedit.C:575
msgid "Fix interlacing:"
msgstr "Fix interlacing:"

#: cinelerra//assetedit.C:579
msgid "Asset's interlacing:"
msgstr "Asset's interlacing:"

#: cinelerra//assetedit.C:593
msgid "Interlace correction:"
msgstr "Interlace correction:"

#: cinelerra//assetedit.C:607
msgid "Reel Name:"
msgstr "Reel Name:"

#: cinelerra//assetedit.C:613
msgid "Reel Number:"
msgstr "Reel Number:"

#: cinelerra//assetedit.C:619
msgid "Time Code Start:"
msgstr "Time Code Start:"

#: cinelerra//assetedit.C:711
msgid "Automatically Fix Interlacing"
msgstr "Automatically Fix Interlacing"

#: cinelerra//assetedit.C:989
msgid "Detail"
msgstr "詳情"

#: cinelerra//assetedit.C:1006
msgid "Asset Detail"
msgstr "資產詳細信息"

#: cinelerra//assetedit.C:1051
msgid "no info available"
msgstr "沒有資料可參考"

#: cinelerra//assetedit.h:109
msgid ": Path"
msgstr ":路徑"

#: cinelerra//assetedit.h:110
msgid "Select a file"
msgstr "選擇文件"

#: cinelerra//assetpopup.C:136
msgid "Info..."
msgstr "信息..."

#: cinelerra//assetpopup.C:177
msgid "Rebuild index"
msgstr "重建索引"

#: cinelerra//assetpopup.C:201 cinelerra//awindowmenu.C:108
msgid "Sort items"
msgstr "項目進行排序"

#: cinelerra//assetpopup.C:224 cinelerra//mainmenu.C:227
msgid "View"
msgstr "視圖"

#: cinelerra//assetpopup.C:258
msgid "View in new window"
msgstr "查看在新窗口"

#: cinelerra//assetpopup.C:295 cinelerra//mainmenu.C:870
#: cinelerra//swindow.C:555
msgid "Paste"
msgstr "糊"

#: cinelerra//assetpopup.C:319
msgid "Match project size"
msgstr "匹配項目規模"

#: cinelerra//assetpopup.C:339
msgid "Match frame rate"
msgstr "匹配幀速率"

#: cinelerra//assetpopup.C:359
msgid "Match all"
msgstr "匹配所有"

#: cinelerra//assetpopup.C:385
msgid "Remove from project"
msgstr "從項目中刪除"

#: cinelerra//assetpopup.C:410
msgid "Remove from disk"
msgstr "從磁盤刪除"

#: cinelerra//assetremove.C:32
msgid ": Remove assets"
msgstr ":刪除資產"

#: cinelerra//assetremove.C:68
msgid "Permanently remove from disk?"
msgstr "永久地從磁盤中刪除？"

#: cinelerra//atrack.C:136
#, c-format
msgid "Audio %d"
msgstr "音頻 %d"

#: cinelerra//audioalsa.C:278
#, c-format
msgid "no PCM configurations available\n"
msgstr "“沒有PCM配置可用 n”\n"

#: cinelerra//audioalsa.C:287
#, c-format
msgid "failed to set up interleaved device access.\n"
msgstr "“無法設置交叉設備訪問。 n”\n"

#: cinelerra//audioalsa.C:296
#, c-format
msgid "failed to set output format.\n"
msgstr "“無法設置輸出格式。 n”\n"

#: cinelerra//audioalsa.C:305
#, c-format
msgid "Configured ALSA device does not support %d channel operation.\n"
msgstr "“配置的ALSA設備不支持 %d通道操作。 n”\n"

#: cinelerra//audioalsa.C:316
#, c-format
msgid " Configured ALSA device does not support %u Hz playback.\n"
msgstr "“配置的ALSA設備不支持 %u Hz播放。 n”\n"

#: cinelerra//audiooss.C:201 cinelerra//audiooss.C:203
#: cinelerra//audiooss.C:207 cinelerra//audiooss.C:209
#, c-format
msgid "%s failed\n"
msgstr "“%s失敗 n”\n"

#: cinelerra//avc1394transport.C:175 cinelerra//playtransport.C:421
msgid "Rewind ( Home )"
msgstr "倒帶（家庭）"

#: cinelerra//avc1394transport.C:200
msgid "Fast Reverse ( + )"
msgstr "快退（+）"

#: cinelerra//avc1394transport.C:224
msgid "Reverse Play ( 6 )"
msgstr "反向播放（6）"

#: cinelerra//avc1394transport.C:256 cinelerra//playtransport.C:537
msgid "Stop ( 0 )"
msgstr "停止（0）"

#: cinelerra//avc1394transport.C:281
msgid "Play ( 3 )"
msgstr "播放（3）"

#: cinelerra//avc1394transport.C:314 cinelerra//recordtransport.C:277
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: cinelerra//avc1394transport.C:337
msgid "Fast Forward ( Enter )"
msgstr "快進（回車）"

#: cinelerra//avc1394transport.C:365 cinelerra//playtransport.C:524
msgid "Jump to end ( End )"
msgstr "跳轉到結束（完）"

#: cinelerra//awindowgui.C:71
msgid "Audio Effects"
msgstr "“音頻效果”"

#: cinelerra//awindowgui.C:72
msgid "Video Effects"
msgstr "“視頻效果”"

#: cinelerra//awindowgui.C:73
msgid "Audio Transitions"
msgstr "“音頻轉換”"

#: cinelerra//awindowgui.C:74
msgid "Video Transitions"
msgstr "“視頻轉換”"

#: cinelerra//awindowgui.C:75
msgid "Labels"
msgstr "“標籤”"

#: cinelerra//awindowgui.C:76
msgid "Clips"
msgstr "“剪輯”"

#: cinelerra//awindowgui.C:77
msgid "Media"
msgstr "“媒體”"

#: cinelerra//awindowgui.C:78
msgid "User"
msgstr "“用戶”"

#: cinelerra//awindowgui.C:422
msgid ": Resources"
msgstr "“:Resources”"

#: cinelerra//awindowgui.C:517 cinelerra//awindowgui.C:1248
#: cinelerra//awindowgui.C:1267 cinelerra//channelinfo.C:340
#: cinelerra//dbwindow.C:591 plugins/titler/title.C:1128
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: cinelerra//awindowgui.C:518 cinelerra//awindowgui.C:1249
msgid "Comments"
msgstr "註釋"

#: cinelerra//awindowgui.C:610
msgid "Visibility"
msgstr "“能見度”"

#: cinelerra//awindowgui.C:757
msgid ": Remove plugin"
msgstr "“:刪除插件”"

#: cinelerra//awindowgui.C:782
msgid "remove plugin?"
msgstr "刪除插件？"

#: cinelerra//awindowgui.C:810
#, c-format
msgid "remove %s\n"
msgstr "“remove %s  n”\n"

#: cinelerra//awindowgui.C:1266
msgid "Time Stamps"
msgstr "Time Stamps"

#: cinelerra//awindowgui.C:1798
msgid "New bin"
msgstr "新賓"

#: cinelerra//awindowgui.C:1812
msgid "Delete bin"
msgstr "刪除BIN"

#: cinelerra//awindowgui.C:1830
msgid "Rename bin"
msgstr "重命名BIN"

#: cinelerra//awindowgui.C:1843
msgid "Delete asset from disk"
msgstr "刪除磁盤的資產"

#: cinelerra//awindowgui.C:1856
msgid "Delete asset from project"
msgstr "刪除從項目資產"

#: cinelerra//awindowgui.C:1869
msgid "Edit information on asset"
msgstr "編輯資產信息"

#: cinelerra//awindowgui.C:1883
msgid "Redraw index"
msgstr "重繪指數"

#: cinelerra//awindowgui.C:1896
msgid "Paste asset on recordable tracks"
msgstr "上錄製的曲目粘貼資產"

#: cinelerra//awindowgui.C:1909
msgid "Append asset in new tracks"
msgstr "在新的軌道追加資產"

#: cinelerra//awindowgui.C:1922
msgid "View asset"
msgstr "查看資產"

#: cinelerra//awindowgui.C:1960 cinelerra//channeledit.C:602
msgid "Edit..."
msgstr "編輯..."

#: cinelerra//awindowgui.C:2019
msgid "ladspa"
msgstr "“ladspa”"

#: cinelerra//awindowgui.C:2020 cinelerra//fileffmpeg.C:867
msgid "ffmpeg"
msgstr "“ffmpeg”"

#: cinelerra//awindowgui.C:2021
msgid "audio_tools"
msgstr "“audio_tools”"

#: cinelerra//awindowgui.C:2022
msgid "audio_transitions"
msgstr "“audio_transitions”"

#: cinelerra//awindowgui.C:2023
msgid "blending"
msgstr "“混合”"

#: cinelerra//awindowgui.C:2024
msgid "colors"
msgstr "“顏色”"

#: cinelerra//awindowgui.C:2025
msgid "exotic"
msgstr "“異國情調”"

#: cinelerra//awindowgui.C:2026
msgid "transforms"
msgstr "“transforms”"

#: cinelerra//awindowgui.C:2027
msgid "tv_effects"
msgstr "“tv_effects”"

#: cinelerra//awindowgui.C:2028
msgid "video_tools"
msgstr "“video_tools”"

#: cinelerra//awindowgui.C:2029
msgid "video_transitions"
msgstr "“video_transitions”"

#: cinelerra//awindowgui.C:2058
msgid "draw vicons"
msgstr "畫vicons"

#: cinelerra//batch.C:93
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: cinelerra//batch.C:94 cinelerra//recordthread.C:136
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: cinelerra//batch.C:94
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: cinelerra//batch.C:98 cinelerra//batch.C:102
msgid "New file"
msgstr "新文件"

#: cinelerra//batch.C:102
msgid "Exists"
msgstr "存在"

#: cinelerra//batch.C:138 cinelerra//recordengine.C:693
#: cinelerra//recordengine.C:701
#, c-format
msgid "Untimed"
msgstr "不定時"

#: cinelerra//batch.C:139 cinelerra//recordengine.C:694
#: cinelerra//recordengine.C:702
#, c-format
msgid "Timed"
msgstr "定時"

#: cinelerra//batch.C:141 cinelerra//batchrender.C:939 cinelerra//ffmpeg.C:2167
#: cinelerra//ffmpeg.C:2277 cinelerra//file.C:1359 cinelerra//file.C:1387
#: cinelerra//interfaceprefs.C:871 cinelerra//interlacemodes.h:34
#: cinelerra//loadmode.C:93 cinelerra//new.C:857 cinelerra//record.C:721
#: cinelerra//vdeviceprefs.C:638 plugins/motion2point/motionwindow.C:801
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:872 plugins/timefront/timefront.C:419
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: cinelerra//batchrender.C:61 plugins/freezeframe/freezeframe.C:94
#: plugins/reverseaudio/reverseaudio.C:138
#: plugins/reversevideo/reversevideo.C:146 plugins/swapframes/swapframes.C:89
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: cinelerra//batchrender.C:62 plugins/compressor/compressor.C:1021
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: cinelerra//batchrender.C:63
msgid "EDL"
msgstr "EDL"

#: cinelerra//batchrender.C:64
msgid "Elapsed"
msgstr "過去"

#: cinelerra//batchrender.C:76
msgid "Batch Render..."
msgstr "批處理渲染..."

#: cinelerra//batchrender.C:76
msgid "Shift-B"
msgstr "SHIFT-B"

#: cinelerra//batchrender.C:439 cinelerra//bdcreate.C:229
#: cinelerra//dvdcreate.C:285
#, c-format
msgid "Unable to save: %s"
msgstr "無法保存: %s的"

#: cinelerra//batchrender.C:509
#, c-format
msgid "EDL %s not found.\n"
msgstr "EDL %s沒有找到。\n"

#: cinelerra//batchrender.C:511 cinelerra//file.C:275
#: cinelerra//formatcheck.C:51 cinelerra//formatcheck.C:62
#: cinelerra//formatcheck.C:71 cinelerra//menueffects.C:148
#: cinelerra//menueffects.C:159 cinelerra//menueffects.C:259
#: cinelerra//menueffects.C:267 cinelerra//menueffects.C:308
#: cinelerra//menueffects.C:470 cinelerra//packagerenderer.C:175
#: cinelerra//quit.C:76 cinelerra//quit.C:86 cinelerra//recordaudio.C:248
#: cinelerra//recordvideo.C:248 cinelerra//render.C:273 cinelerra//render.C:297
#: cinelerra//render.C:908 cinelerra//renderprofiles.C:264
#: cinelerra//savefile.C:102 cinelerra//savefile.C:209
msgid ": Error"
msgstr ":錯誤"

#: cinelerra//batchrender.C:524 cinelerra//batchrender.C:526
#, c-format
msgid "%d job EDLs do not match session edl\n"
msgstr "“%d個作業EDL與會話edl不匹配 n”\n"

#: cinelerra//batchrender.C:527
#, c-format
msgid "press cancel to abandon batch render"
msgstr "“按取消放棄批渲染”"

#: cinelerra//batchrender.C:739
msgid ": Batch Render"
msgstr ":批處理渲染"

#: cinelerra//batchrender.C:766
msgid "Output path:"
msgstr "輸出路徑"

#: cinelerra//batchrender.C:775
msgid "EDL Path:"
msgstr "EDL路徑:"

#: cinelerra//batchrender.C:784
msgid "Input EDL"
msgstr "輸入EDL"

#: cinelerra//batchrender.C:784
msgid "Select an EDL to load:"
msgstr "選擇一個EDL，以負荷"

#: cinelerra//batchrender.C:806
msgid "Batches to render:"
msgstr "批處理渲染"

#: cinelerra//batchrender.C:815 cinelerra//batchrender.C:1400
#: cinelerra//recordbatches.C:538
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: cinelerra//batchrender.C:817 cinelerra//batchrender.C:1432
#: cinelerra//tipwindow.C:279
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: cinelerra//batchrender.C:1051 cinelerra//new.C:57 cinelerra//new.C:139
#: cinelerra//recordbatches.C:489
msgid "New"
msgstr "新"

#: cinelerra//batchrender.C:1065 cinelerra//channeledit.C:587
#: cinelerra//cwindowtool.C:1604 cinelerra//dbwindow.C:240
#: cinelerra//recordbatches.C:507 plugins/piano/piano.C:841
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1377
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: cinelerra//batchrender.C:1081
msgid "Save List"
msgstr "Save List"

#: cinelerra//batchrender.C:1084
msgid "Save a Batch Render List"
msgstr "Save a Batch Render List"

#: cinelerra//batchrender.C:1129
msgid "Save Batch Render List"
msgstr "Save Batch Render List"

#: cinelerra//batchrender.C:1130
msgid "Enter a Batch Render filename to save as:"
msgstr "Enter a Batch Render filename to save as:"

#: cinelerra//batchrender.C:1167
msgid "Load List"
msgstr "Load List"

#: cinelerra//batchrender.C:1171
msgid "Load a previously saved Batch Render List"
msgstr "Load a previously saved Batch Render List"

#: cinelerra//batchrender.C:1216
msgid "Load Batch Render List"
msgstr "Load Batch Render List"

#: cinelerra//batchrender.C:1217
msgid "Enter a Batch Render filename to load from:"
msgstr "Enter a Batch Render filename to load from:"

#: cinelerra//batchrender.C:1252
msgid "Use Current EDL"
msgstr "使用當前EDL"

#: cinelerra//batchrender.C:1266
msgid "Save to EDL Path"
msgstr "保存到EDL路徑"

#: cinelerra//batchrender.C:1384 cinelerra//recordbatches.C:523
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: cinelerra//batchrender.C:1415
msgid "warn if jobs/session mismatched"
msgstr "“警告如果作業/會話不匹配”"

#: cinelerra//bdcreate.C:76
msgid "BD Render..."
msgstr "BD渲染......"

#: cinelerra//bdcreate.C:76
msgid "Ctrl-d"
msgstr "CTRL-D"

#: cinelerra//bdcreate.C:125 cinelerra//dvdcreate.C:134
#, c-format
msgid "No EDL/Session"
msgstr "沒有EDL /會話"

#: cinelerra//bdcreate.C:134 cinelerra//dvdcreate.C:143
#, c-format
msgid "No content: %s"
msgstr "沒有的內容: %s"

#: cinelerra//bdcreate.C:145 cinelerra//dvdcreate.C:154
#, c-format
msgid ""
"Unable to create directory: %s\n"
"-- %s"
msgstr "無法創建目錄: %s\n"
"-- %s"

#: cinelerra//bdcreate.C:171 cinelerra//dvdcreate.C:180
#, c-format
msgid ""
"Unable to save: %s\n"
"-- %s"
msgstr "無法保存: %s\n"
"-- %s"

#: cinelerra//bdcreate.C:317 cinelerra//bdcreate.C:838
#: cinelerra//dvdcreate.C:408 cinelerra//dvdcreate.C:962
#: plugins/scaleratio/scaleratio.C:96
msgid "Scale Ratio"
msgstr "“比例比”"

#: cinelerra//bdcreate.C:350
msgid "create bd"
msgstr "創建BD"

#: cinelerra//bdcreate.C:417 cinelerra//dvdcreate.C:524
msgid "end setup, start batch render"
msgstr "結束設置，開始批渲染"

#: cinelerra//bdcreate.C:494 cinelerra//dvdcreate.C:602
msgid "disk space: "
msgstr "磁盤空間: "

#: cinelerra//bdcreate.C:529 cinelerra//bdcreate.C:835
#: cinelerra//dvdcreate.C:637 cinelerra//dvdcreate.C:959
#: plugins/deinterlace/deinterlace.C:95 plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:248
msgid "Deinterlace"
msgstr "隔行掃描"

#: cinelerra//bdcreate.C:549 cinelerra//dvdcreate.C:657 plugins/ivtc/ivtc.C:76
msgid "Inverse Telecine"
msgstr "反向電視電影"

#: cinelerra//bdcreate.C:569 cinelerra//dvdcreate.C:677
msgid "Resize Tracks"
msgstr "調整曲目"

#: cinelerra//bdcreate.C:580 cinelerra//dvdcreate.C:688
#: cinelerra//scopewindow.C:1331 plugins/colorbalance/colorbalance.C:493
#: plugins/gamma/gamma.C:438 plugins/histogram/histogram.C:99
#: plugins/interpolate/interpolate.C:256
msgid "Histogram"
msgstr "直方圖"

#: cinelerra//bdcreate.C:590 cinelerra//dvdcreate.C:698
msgid "Chapters at Labels"
msgstr "在章標籤"

#: cinelerra//bdcreate.C:600 cinelerra//dvdcreate.C:708
msgid "Audio 5.1"
msgstr "音頻5.1"

#: cinelerra//bdcreate.C:611
msgid ": Create BD"
msgstr ":創建BD"

#: cinelerra//bdcreate.C:643 cinelerra//channeledit.C:1032
#: cinelerra//clipedit.C:188 cinelerra//dvdcreate.C:763
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: cinelerra//bdcreate.C:649 cinelerra//dvdcreate.C:769
msgid "Work path:"
msgstr "“工作路徑:”"

#: cinelerra//bdcreate.C:656 cinelerra//dvdcreate.C:776
msgid "Work path"
msgstr "“工作路徑”"

#: cinelerra//bdcreate.C:656 cinelerra//dvdcreate.C:776
msgid "Select a Work directory:"
msgstr "“選擇工作目錄:”"

#: cinelerra//bdcreate.C:662 cinelerra//dvdcreate.C:782
msgid "Media:"
msgstr "“媒體:”"

#: cinelerra//bdcreate.C:673 cinelerra//dvdcreate.C:793
#: cinelerra//recordgui.C:223
msgid "Format:"
msgstr "格式:"

#: cinelerra//bdcreate.C:679 cinelerra//dvdcreate.C:799
#: cinelerra//resizetrackthread.C:128 plugins/pitch/pitch.C:418
#: plugins/scale/scalewin.C:50
msgid "Scale:"
msgstr "規模:"

#: cinelerra//bdcreate.C:837 cinelerra//dvdcreate.C:961
#: plugins/photoscale/photoscale.C:291
msgid "Auto Scale"
msgstr "Auto Scale"

#: cinelerra//bdcreate.C:839 cinelerra//dvdcreate.C:963
#: plugins/scale/scale.C:90
msgid "Scale"
msgstr "規模"

#: cinelerra//brender.C:153
msgid "BRender::fork_background: can't open /proc/self/cmdline.\n"
msgstr "布蘭德:: fork_background:無法打開/proc/self/cmdline.\n"
"”\n"

#: cinelerra//brender.C:263
#, c-format
msgid "BRender::set_video_map called to set NOT_SCANNED\n"
msgstr "布蘭德:: set_video_map稱為設置NOT_SCANNED\n"

#: cinelerra//brender.C:280
#, c-format
msgid "BRender::set_video_map %jd: attempt to set beyond end of map %jd.\n"
msgstr "BRender::set_video_map %jd: attempt to set beyond end of map %jd.\n"

#: cinelerra//browsebutton.C:50
msgid "Look for file"
msgstr "尋找文件"

#: cinelerra//canvas.C:1033
msgid "Windowed"
msgstr "窗"

#: cinelerra//canvas.C:1069
msgid "Zoom 25%"
msgstr "Zoom 25%"

#: cinelerra//canvas.C:1070
msgid "Zoom 33%"
msgstr "Zoom 33%"

#: cinelerra//canvas.C:1071
msgid "Zoom 50%"
msgstr "Zoom 50%"

#: cinelerra//canvas.C:1072
msgid "Zoom 75%"
msgstr "Zoom 75%"

#: cinelerra//canvas.C:1073 cinelerra//recordmonitor.C:851
msgid "Zoom 100%"
msgstr "Zoom 100%"

#: cinelerra//canvas.C:1074
msgid "Zoom 150%"
msgstr "Zoom 150%"

#: cinelerra//canvas.C:1075
msgid "Zoom 200%"
msgstr "Zoom 200%"

#: cinelerra//canvas.C:1076
msgid "Zoom 300%"
msgstr "Zoom 300%"

#: cinelerra//canvas.C:1077
msgid "Zoom 400%"
msgstr "Zoom 400%"

#: cinelerra//canvas.C:1100
msgid "Zoom Auto"
msgstr "自動縮放"

#: cinelerra//canvas.C:1130
msgid "Reset camera"
msgstr "重置相機"

#: cinelerra//canvas.C:1143
msgid "Reset projector"
msgstr "重置投影機"

#: cinelerra//canvas.C:1156
msgid "Reset translation"
msgstr "重置翻譯"

#: cinelerra//canvas.C:1183 cinelerra//plugintoggles.C:77
msgid "Show controls"
msgstr "顯示控件"

#: cinelerra//canvas.C:1185
msgid "Hide controls"
msgstr "隱藏控制"

#: cinelerra//canvas.C:1216
msgid "Close source"
msgstr "關閉源"

#: cinelerra//channeledit.C:42
msgid "Device has no picture controls."
msgstr "“設備沒有畫面控制。"

#: cinelerra//channeledit.C:122
msgid "NTSC_DVB"
msgstr "NTSC_DVB"

#: cinelerra//channeledit.C:123
msgid "CATV_DVB"
msgstr "CATV_DVB"

#: cinelerra//channeledit.C:124
msgid "NTSC_BCAST"
msgstr "NTSC_BCAST"

#: cinelerra//channeledit.C:125
msgid "NTSC_CABLE"
msgstr "NTSC_CABLE"

#: cinelerra//channeledit.C:126
msgid "NTSC_HRC"
msgstr "NTSC_HRC"

#: cinelerra//channeledit.C:127
msgid "NTSC_BCAST_JP"
msgstr "NTSC_BCAST_JP"

#: cinelerra//channeledit.C:128
msgid "NTSC_CABLE_JP"
msgstr "NTSC_CABLE_JP"

#: cinelerra//channeledit.C:129
msgid "PAL_AUSTRALIA"
msgstr "PAL_AUSTRALIA"

#: cinelerra//channeledit.C:130
msgid "PAL_EUROPE"
msgstr "PAL_EUROPE"

#: cinelerra//channeledit.C:131
msgid "PAL_E_EUROPE"
msgstr "PAL_E_EUROPE"

#: cinelerra//channeledit.C:132
msgid "PAL_ITALY"
msgstr "PAL_ITALY"

#: cinelerra//channeledit.C:133
msgid "PAL_IRELAND"
msgstr "PAL_IRELAND"

#: cinelerra//channeledit.C:134
msgid "PAL_NEWZEALAND"
msgstr "PAL_NEWZEALAND"

#: cinelerra//channeledit.C:136 cinelerra//channeledit.C:147
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: cinelerra//channeledit.C:143
msgid "NTSC"
msgstr "NTSC"

#: cinelerra//channeledit.C:144
msgid "PAL"
msgstr "朋友"

#: cinelerra//channeledit.C:145
msgid "SECAM"
msgstr "SECAM"

#: cinelerra//channeledit.C:153 cinelerra//fileexr.C:198
#: cinelerra//plugindialog.C:257 cinelerra//recordbatches.C:308
#: cinelerra//recordgui.C:322 cinelerra//rescale.C:7
#: cinelerra//sharedlocation.C:144 cinelerra//sharedlocation.C:149
#: cinelerra//sharedlocation.C:162 cinelerra//vwindowgui.C:236
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:1022
#: plugins/parametric/parametric.C:284
#, c-format
msgid "None"
msgstr "無"

#: cinelerra//channeledit.C:165
msgid ": Channels"
msgstr "“:Channels”"

#: cinelerra//channeledit.C:483
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: cinelerra//channeledit.C:498
msgid "Add..."
msgstr "加..."

#: cinelerra//channeledit.C:531 cinelerra//editpopup.C:115
#: cinelerra//pluginpopup.C:249
msgid "Move up"
msgstr "提升"

#: cinelerra//channeledit.C:547 cinelerra//editpopup.C:132
#: cinelerra//pluginpopup.C:264
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: cinelerra//channeledit.C:563
msgid "Sort"
msgstr "分類"

#: cinelerra//channeledit.C:576
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: cinelerra//channeledit.C:616
msgid "Picture..."
msgstr "圖片..."

#: cinelerra//channeledit.C:644
msgid ": Scan confirm"
msgstr "“:掃描確認”"

#: cinelerra//channeledit.C:663
msgid "Set parameters for channel scanning."
msgstr "設置通道掃描參數”。"

#: cinelerra//channeledit.C:667 cinelerra//channeledit.C:1045
msgid "Frequency table:"
msgstr "頻率表"

#: cinelerra//channeledit.C:670 cinelerra//channeledit.C:1064
msgid "Norm:"
msgstr "規範:"

#: cinelerra//channeledit.C:673 cinelerra//channeledit.C:1077
msgid "Input:"
msgstr "輸入:"

#: cinelerra//channeledit.C:784 cinelerra//commercials.C:700
msgid "Scanning"
msgstr "掃描"

#: cinelerra//channeledit.C:799
#, c-format
msgid "Scanning %s"
msgstr "“掃描 %s”"

#: cinelerra//channeledit.C:996
msgid ": Edit Channel"
msgstr "“:編輯頻道”"

#: cinelerra//channeledit.C:1057
msgid "Fine:"
msgstr "精細:"

#: cinelerra//channeledit.C:1392
msgid ": Picture"
msgstr "“:圖片”"

#: cinelerra//channeledit.C:1468 cinelerra//channeledit.C:1533
#: plugins/brightness/brightnesswindow.C:54
msgid "Brightness:"
msgstr "亮度:"

#: cinelerra//channeledit.C:1473 cinelerra//channeledit.C:1542
#: plugins/brightness/brightnesswindow.C:61
msgid "Contrast:"
msgstr "對比:"

#: cinelerra//channeledit.C:1478 cinelerra//channeledit.C:1550
#: plugins/chromakey/chromakey.C:128 plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:179
msgid "Color:"
msgstr "顏色:"

#: cinelerra//channeledit.C:1483 cinelerra//channeledit.C:1558
#: plugins/huesaturation/huesaturation.C:310
msgid "Hue:"
msgstr "色調:"

#: cinelerra//channeledit.C:1488 cinelerra//channeledit.C:1566
msgid "Whiteness:"
msgstr "白度"

#: cinelerra//channelinfo.C:92 cinelerra//dbwindow.C:111
msgid "titles"
msgstr "標題"

#: cinelerra//channelinfo.C:110 cinelerra//dbwindow.C:131
msgid "info"
msgstr "信息"

#: cinelerra//channelinfo.C:128 cinelerra//dbwindow.C:151
msgid "match case"
msgstr "相符"

#: cinelerra//channelinfo.C:174 cinelerra//dbwindow.C:222
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: cinelerra//channelinfo.C:266 cinelerra//dbwindow.C:511
#: plugins/titler/titlewindow.C:359
msgid "Text:"
msgstr "文本:"

#: cinelerra//channelinfo.C:299
msgid "dbl clk row to find title"
msgstr "DBL CLK行查找"

#: cinelerra//channelinfo.C:307
msgid ": ChanSearch"
msgstr ":ChanSearch"

#: cinelerra//channelinfo.C:339 cinelerra//dbwindow.C:590
#: cinelerra//recordbatches.C:23
msgid "Source"
msgstr "資源"

#: cinelerra//channelinfo.C:341 cinelerra//dbwindow.C:592
#: cinelerra//recordbatches.C:22
msgid "Start time"
msgstr "開始時間"

#: cinelerra//channelinfo.C:440
#, c-format
msgid "%d found"
msgstr "找到 %d"

#: cinelerra//channelinfo.C:962
msgid "sunmontuewedthufrisat"
msgstr "sunmontuewedthufrisat"

#: cinelerra//channelinfo.C:988
msgid "activate batch record when ok pressed"
msgstr "激活批記錄時，按下OK"

#: cinelerra//channelinfo.C:1008
msgid "poweroff system when batch record done"
msgstr "關機系統時，批生產記錄做"

#: cinelerra//channelinfo.C:1023
msgid "Find"
msgstr "發現"

#: cinelerra//channelinfo.C:1026
msgid "search event titles/info"
msgstr "搜索事件的標題/信息"

#: cinelerra//channelinfo.C:1106
#, c-format
msgid "bad scan time: %s\n"
msgstr "壞掃描時間: %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1113
#, c-format
msgid "bad title: %s\n"
msgstr "壞標題: %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1120
#, c-format
msgid "bad scan date: %s\n"
msgstr "壞掃描日期: %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1133
#, c-format
msgid "end before start: %s\n"
msgstr "開始之前結束: %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1137
#, c-format
msgid "end time early: %s\n"
msgstr "結束時間早: %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1141
#, c-format
msgid "start time late: %s\n"
msgstr "開始時間晚: %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1148
#, c-format
msgid "zero duration: %s\n"
msgstr "零時間: %s\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1233
msgid "end channel info, start record"
msgstr "最終渠道的信息，開始記錄"

#: cinelerra//channelinfo.C:1333
msgid "Directory:"
msgstr "目錄:"

#: cinelerra//channelinfo.C:1335 cinelerra//recordgui.C:156
#: cinelerra//swindow.C:155
msgid "Path:"
msgstr "路徑:"

#: cinelerra//channelinfo.C:1337
msgid "Start:"
msgstr "開始:"

#: cinelerra//channelinfo.C:1339
msgid "Duration:"
msgstr "時間:"

#: cinelerra//channelinfo.C:1341 cinelerra//recordgui.C:165
msgid "Source:"
msgstr "資源:"

#: cinelerra//channelinfo.C:1395
msgid ": Channel Info"
msgstr ":通道信息"

#: cinelerra//channelinfo.C:1415
msgid "Start Cron"
msgstr "開始的Cron"

#: cinelerra//channelinfo.C:1416
msgid "Poweroff"
msgstr "沒電了"

#: cinelerra//channelinfo.C:1674
#, c-format
msgid "Recording in progress\n"
msgstr "正在記錄”\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1682
#, c-format
msgid "capture driver not dvb\n"
msgstr "捕獲驅動程序不DVB\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1752
#, c-format
msgid "cannot open dvb video device\n"
msgstr "無法打開DVB視頻設備\n"

#: cinelerra//channelinfo.C:1791
msgid "Scan..."
msgstr "Scan..."

#: cinelerra//channelinfo.C:1791
msgid "Shift-S"
msgstr "轉變"

#: cinelerra//channelinfo.C:1910 cinelerra//recordbatches.C:568
msgid "Delete all clips."
msgstr "刪除所有短片。"

#: cinelerra//channelinfo.C:1928 cinelerra//recordbatches.C:492
#: cinelerra//recordgui.C:920
msgid "Create new clip."
msgstr "創建新的剪輯。"

#: cinelerra//channelinfo.C:1941 cinelerra//recordbatches.C:510
#: cinelerra//recordgui.C:933
msgid "Delete clip."
msgstr "刪除剪輯。"

#: cinelerra//channelpicker.C:522
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#: cinelerra//channelpicker.C:560
msgid "Edit picture"
msgstr "編輯圖片"

#: cinelerra//channelpicker.C:589
msgid "Edit channels"
msgstr "編輯通道"

#: cinelerra//clipedit.C:70
msgid "A clip with that name already exists."
msgstr "A clip with that name already exists."

#: cinelerra//clipedit.C:158
msgid ": Clip Info"
msgstr ":剪輯信息"

#: cinelerra//clipedit.C:196
msgid "Comments:"
msgstr "註釋:"

#: cinelerra//colorpicker.C:68
msgid ": "
msgstr ":"

#: cinelerra//colorpicker.C:69
msgid "Color Picker"
msgstr "拾色器"

#: cinelerra//colorpicker.C:128
msgid "Hue"
msgstr "色調"

#: cinelerra//colorpicker.C:130
msgid "Saturation"
msgstr "飽和"

#: cinelerra//colorpicker.C:132 cinelerra//keyframegui.C:51
#: plugins/histogram/histogramwindow.C:63
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:63
msgid "Value"
msgstr "值"

#: cinelerra//colorpicker.C:134 plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:58
#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:275 plugins/downsample/downsample.C:276
#: plugins/histogram/histogramwindow.C:69
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:69
#: plugins/linearblur/linearblur.C:294 plugins/radialblur/radialblur.C:292
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:425
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:450 plugins/zoomblur/zoomblur.C:304
msgid "Red"
msgstr "紅"

#: cinelerra//colorpicker.C:136 plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:62
#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:277 plugins/downsample/downsample.C:282
#: plugins/histogram/histogramwindow.C:75
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:75
#: plugins/linearblur/linearblur.C:296 plugins/radialblur/radialblur.C:294
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:428
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:451 plugins/zoomblur/zoomblur.C:306
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: cinelerra//colorpicker.C:138 plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:66
#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:279 plugins/downsample/downsample.C:288
#: plugins/histogram/histogramwindow.C:81
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:81
#: plugins/linearblur/linearblur.C:298 plugins/radialblur/radialblur.C:296
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:431
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:452 plugins/theme_blue/bluetheme.C:73
#: plugins/zoomblur/zoomblur.C:308
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: cinelerra//colorpicker.C:142 plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:281
#: plugins/downsample/downsample.C:294 plugins/linearblur/linearblur.C:300
#: plugins/radialblur/radialblur.C:298 plugins/swapchannels/swapchannels.C:434
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:453 plugins/zoomblur/zoomblur.C:310
msgid "Alpha"
msgstr "Α"

#: cinelerra//commercials.C:168 cinelerra//commercials.C:578
#: cinelerra//commercials.C:797
msgid "Cutting Ads"
msgstr "切割廣告"

#: cinelerra//commercials.C:326
#, c-format
msgid "***MUTE***\n"
msgstr "*** ***靜音\n"

#: cinelerra//commercials.C:338
#, c-format
msgid "***UNMUTE***\n"
msgstr "*** *** UNMUTE\n"

#: cinelerra//commercials.C:650
#, c-format
msgid "cut clip %d in edit @%f %f-%f, clip @%f-%f\n"
msgstr "切夾 %d在編輯@%f %f-%f，夾@%f-%f\n"

#: cinelerra//commercials.C:672
#, c-format
msgid "ad: trk %d@%s  "
msgstr "廣告:TRK %d個@%s"

#: cinelerra//commercials.C:682
#, c-format
msgid "trk%d edt%d asset %s"
msgstr "修訂k%d個EDTt%d個資產 %s"

#: cinelerra//commercials.C:692
#, c-format
msgid "scan: clip%d %f-%f"
msgstr "掃描:夾p%d %f-%f"

#: cinelerra//commercials.C:703
msgid "My"
msgstr "我的"

#: cinelerra//commercials.C:934
#, c-format
msgid "cut %f/%f = %d\n"
msgstr "切 %f /%f = %d個\n"

#: cinelerra//compresspopup.C:38
msgid "DV"
msgstr "DV"

#: cinelerra//compresspopup.C:39 cinelerra//file.inc:83
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: cinelerra//compresspopup.C:40
msgid "MJPA"
msgstr "MJPA"

#: cinelerra//compresspopup.C:41 cinelerra//file.inc:91
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: cinelerra//compresspopup.C:42
msgid "PNG-Alpha"
msgstr "PNG-阿爾法"

#: cinelerra//compresspopup.C:43
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: cinelerra//compresspopup.C:44
msgid "RGB-Alpha"
msgstr "RGB-阿爾法"

#: cinelerra//compresspopup.C:45
msgid "YUV420"
msgstr "YUV420"

#: cinelerra//compresspopup.C:46
msgid "YUV422"
msgstr "YUV422"

#: cinelerra//confirmquit.C:33
msgid ": Confirm Quit"
msgstr ":確認退出"

#: cinelerra//confirmquit.C:54
msgid "( Answering \"No\" will destroy changes )"
msgstr "( Answering \"No\" will destroy changes )"

#: cinelerra//confirmquit.C:67 cinelerra//question.C:61 cinelerra//reindex.C:92
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: cinelerra//confirmquit.C:86 cinelerra//confirmquit.C:88
#: cinelerra//question.C:80 cinelerra//reindex.C:109
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: cinelerra//confirmsave.C:70
#, c-format
msgid "The following files exist:\n"
msgstr "存在下列文件:\n"

#: cinelerra//confirmsave.C:74
#, c-format
msgid "Won't overwrite existing files.\n"
msgstr "不會覆蓋現有文件。\n"

#: cinelerra//confirmsave.C:98
msgid ": File Exists"
msgstr ": 文件已存在"

#: cinelerra//confirmsave.C:121
msgid "The following files exist.  Overwrite them?"
msgstr "存在以下文件。覆蓋他們嗎？"

#: cinelerra//cpanel.C:131
msgid "Protect video from changes"
msgstr "從保護修改視頻"

#: cinelerra//cpanel.C:155
msgid "Edit mask"
msgstr "編輯面具"

#: cinelerra//cpanel.C:177
msgid "Ruler"
msgstr "統治者"

#: cinelerra//cpanel.C:199
msgid "Zoom view"
msgstr "放大視圖"

#: cinelerra//cpanel.C:219
msgid "Adjust camera automation"
msgstr "調整相機的自動化"

#: cinelerra//cpanel.C:239
msgid "Adjust projector automation"
msgstr "調整投影機的自動化"

#: cinelerra//cpanel.C:259
msgid "Crop a layer or output"
msgstr "裁剪層或輸出"

#: cinelerra//cpanel.C:283
msgid "Get color"
msgstr "取色"

#: cinelerra//cpanel.C:307
msgid "Show tool info"
msgstr "顯示工具信息"

#: cinelerra//cpanel.C:338
msgid "Show safe regions"
msgstr "顯示安全區"

#: cinelerra//cropvideo.C:35
msgid "Crop Video..."
msgstr "作物視頻......"

#: cinelerra//cropvideo.C:97 cinelerra//cwindowtool.C:362
msgid ": Crop"
msgstr ":作物"

#: cinelerra//cropvideo.C:110
msgid "Select a region to crop in the video output window"
msgstr "選擇一個區域在視頻輸出窗口裁剪"

#: cinelerra//cwindowgui.C:79
msgid ": Compositor"
msgstr ":合成器"

#: cinelerra//cwindowgui.C:617 cinelerra//cwindowgui.C:656
msgid "insert assets"
msgstr "插入資產"

#: cinelerra//cwindowgui.C:1731
msgid "mask translate"
msgstr "面具翻譯"

#: cinelerra//cwindowgui.C:1738
msgid "mask adjust"
msgstr "面具調整"

#: cinelerra//cwindowgui.C:1751 cinelerra//cwindowtool.C:2191
#: cinelerra//cwindowtool.C:2221
msgid "mask point"
msgstr "面具點"

#: cinelerra//cwindowgui.C:2124 cinelerra//cwindowgui.C:2255
msgid "Eyedrop"
msgstr "眼藥水"

#: cinelerra//cwindowgui.C:2942 cinelerra//cwindowgui.C:3332
#: cinelerra//cwindowtool.C:780 cinelerra//cwindowtool.C:831
#: cinelerra//cwindowtool.C:905 cinelerra//cwindowtool.C:909
#: cinelerra//cwindowtool.C:937 cinelerra//cwindowtool.C:941
#: cinelerra//cwindowtool.C:982 cinelerra//cwindowtool.C:987
#: cinelerra//cwindowtool.C:1029 cinelerra//cwindowtool.C:1034
#: cinelerra//cwindowtool.C:1059 cinelerra//cwindowtool.C:1063
#: cinelerra//cwindowtool.C:1104 cinelerra//cwindowtool.C:1109
msgid "camera"
msgstr "相機"

#: cinelerra//cwindowgui.C:2944 cinelerra//cwindowgui.C:3336
#: cinelerra//cwindowtool.C:1225 cinelerra//cwindowtool.C:1275
#: cinelerra//cwindowtool.C:1337 cinelerra//cwindowtool.C:1342
#: cinelerra//cwindowtool.C:1367 cinelerra//cwindowtool.C:1371
#: cinelerra//cwindowtool.C:1404 cinelerra//cwindowtool.C:1409
#: cinelerra//cwindowtool.C:1442 cinelerra//cwindowtool.C:1447
#: cinelerra//cwindowtool.C:1471 cinelerra//cwindowtool.C:1475
#: cinelerra//cwindowtool.C:1508 cinelerra//cwindowtool.C:1513
msgid "projector"
msgstr "投影機"

#: cinelerra//cwindowgui.C:3345
msgid "mask"
msgstr "面具"

#: cinelerra//cwindowgui.h:55 cinelerra//scale.C:383 cinelerra//setformat.C:853
msgid "Auto"
msgstr "汽車"

#: cinelerra//cwindowtool.C:331
msgid "Do it"
msgstr "做吧"

#: cinelerra//cwindowtool.C:385
msgid "W:"
msgstr "W"

#: cinelerra//cwindowtool.C:407
msgid "H:"
msgstr "H:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:466
msgid ": Color"
msgstr ":顏色"

#: cinelerra//cwindowtool.C:484 plugins/blur/blurwindow.C:59
#: plugins/lens/lens.C:552 plugins/oilpainting/oil.C:268
#: plugins/unsharp/unsharpwindow.C:51 plugins/zoomblur/zoomblur.C:296
msgid "Radius:"
msgstr "半徑:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:487
msgid "Red:"
msgstr "紅:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:489
msgid "Green:"
msgstr "綠色:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:491
msgid "Blue:"
msgstr "藍色:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:592
msgid "\"smooth\" Curve on current Camera Keyframes"
msgstr "\"smooth\" Curve on current Camera Keyframes"

#: cinelerra//cwindowtool.C:598
msgid "\"linear\" Curve on current Camera Keyframes"
msgstr "\"linear\" Curve on current Camera Keyframes"

#: cinelerra//cwindowtool.C:604
msgid "\"smooth\" Curve on current Projector Keyframes"
msgstr "\"smooth\" Curve on current Projector Keyframes"

#: cinelerra//cwindowtool.C:610
msgid "\"linear\" Curve on current Projector Keyframes"
msgstr "\"linear\" Curve on current Projector Keyframes"

#: cinelerra//cwindowtool.C:679
msgid ": Camera"
msgstr ":照相機"

#: cinelerra//cwindowtool.C:876 cinelerra//cwindowtool.C:1317
msgid "Left justify"
msgstr "左對齊"

#: cinelerra//cwindowtool.C:924 cinelerra//cwindowtool.C:1354
msgid "Center horizontal"
msgstr "中心橫"

#: cinelerra//cwindowtool.C:953 cinelerra//cwindowtool.C:1383
msgid "Right justify"
msgstr "右對齊"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1000 cinelerra//cwindowtool.C:1421
msgid "Top justify"
msgstr "頂級自圓其說"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1047 cinelerra//cwindowtool.C:1459
msgid "Center vertical"
msgstr "垂直居中"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1075 cinelerra//cwindowtool.C:1487
msgid "Bottom justify"
msgstr "底對齊"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1120
msgid ": Projector"
msgstr ":投影機"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1539 cinelerra//cwindowtool.C:1552
msgid "Multiply alpha"
msgstr "乘阿爾法"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1543 cinelerra//cwindowtool.C:1547
#: cinelerra//cwindowtool.C:1555
msgid "Subtract alpha"
msgstr "減阿爾法"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1572 cinelerra//cwindowtool.C:1585
msgid "mask mode"
msgstr "蒙版模式"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1624 cinelerra//cwindowtool.C:1680
msgid "mask delete"
msgstr "面具刪除"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1874 cinelerra//cwindowtool.C:1897
msgid "mask feather"
msgstr "面具羽毛"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1933 cinelerra//cwindowtool.C:1953
msgid "mask value"
msgstr "屏蔽值"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1962
msgid "Apply mask before plugins"
msgstr "Apply mask before plugins"

#: cinelerra//cwindowtool.C:1985
msgid "Disable OpenGL masking"
msgstr "Disable OpenGL masking"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2017
msgid ": Mask"
msgstr ":面具"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2046 cinelerra//recordgui.C:168
#: plugins/audioscope/audioscope.C:401 plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:393
#: plugins/echocancel/echocancel.C:451 plugins/lens/lens.C:635
#: plugins/overlay/overlay.C:204 plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:209
#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:451
msgid "Mode:"
msgstr "模式:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2051 plugins/color3way/color3waywindow.C:157
#: plugins/huesaturation/huesaturation.C:316
msgid "Value:"
msgstr "值:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2056 plugins/compressor/compressor.C:882
msgid "Point:"
msgstr "Point:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2061
msgid "Mask number:"
msgstr "面具號"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2066
msgid "Feather:"
msgstr "羽毛:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2083
msgid "Press Shift to move an end point"
msgstr "Press Shift to move an end point"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2085
msgid "Press Ctrl to move a control point"
msgstr "Press Ctrl to move a control point"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2087
msgid "Press Alt to translate the mask"
msgstr "按Alt翻譯的面具"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2241
msgid ": Ruler"
msgstr ":標尺"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2257
msgid "Current:"
msgstr "當前:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2261
msgid "Point 1:"
msgstr "點1:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2265
msgid "Point 2:"
msgstr "要點2:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2269
msgid "Distance:"
msgstr "距離:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2272 plugins/gradient/gradient.C:276
#: plugins/linearblur/linearblur.C:286 plugins/polar/polar.C:208
#: plugins/radialblur/radialblur.C:284 plugins/timefront/timefront.C:201
msgid "Angle:"
msgstr "角度:"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2276
#, c-format
msgid ""
"Press Ctrl to lock ruler to the\n"
"nearest 45%c angle."
msgstr "按Ctrl鎖定尺子到 nnearest 45%c角”。"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2281
#, c-format
msgid "Press Alt to translate the ruler."
msgstr "按Alt翻譯的統治者。"

#: cinelerra//cwindowtool.C:2324
#, c-format
msgid "%0.01f pixels"
msgstr "%0.01f pixels"

#: cinelerra//dbwindow.C:202
msgid "Media DB..."
msgstr "Media DB..."

#: cinelerra//dbwindow.C:202
msgid "Shift-M"
msgstr "SHIFT-M"

#: cinelerra//dbwindow.C:558
msgid ": DbWindow"
msgstr ":DbWindow"

#: cinelerra//dbwindow.C:587
msgid "vicon"
msgstr "維康"

#: cinelerra//dbwindow.C:588
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: cinelerra//dbwindow.C:589
msgid "length"
msgstr "長度"

#: cinelerra//dbwindow.C:593
msgid "Access time"
msgstr "訪問時間"

#: cinelerra//dbwindow.C:594
msgid "count"
msgstr "計數"

#: cinelerra//dbwindow.C:722
#, c-format
msgid "failed delete clip id %d\n"
msgstr "失敗刪除影片ID %d個\n"

#: cinelerra//dcoffset.C:57 plugins/dcoffset/dcoffset.C:59
msgid "DC Offset"
msgstr "DC偏移"

#: cinelerra//defaultformats.h:42
msgid "1080P/60"
msgstr "“1080P / 60”"

#: cinelerra//defaultformats.h:44
msgid "1080P/24"
msgstr "“1080P / 24”"

#: cinelerra//defaultformats.h:46
msgid "1080I"
msgstr "“1080I”"

#: cinelerra//defaultformats.h:48
msgid "720P/60"
msgstr "“720P / 60”"

#: cinelerra//defaultformats.h:50
msgid "PAL 576I - DV(D)"
msgstr "“PAL 576I-DV（D）”"

#: cinelerra//defaultformats.h:52
msgid "NTSC 480P - DV(D)"
msgstr "“NTSC 480P-DV（D）”"

#: cinelerra//defaultformats.h:54
msgid "NTSC 480I - DV(D)"
msgstr "“NTSC 480I-DV（D）”"

#: cinelerra//defaultformats.h:56
msgid "YouTube"
msgstr "“YouTube”"

#: cinelerra//defaultformats.h:58
msgid "Half D-1 PAL"
msgstr "“半D-1 PAL”"

#: cinelerra//defaultformats.h:60
msgid "NTSC Half D-1"
msgstr "“NTSC Half D-1”"

#: cinelerra//defaultformats.h:62
msgid "Internet"
msgstr "“互聯網”"

#: cinelerra//defaultformats.h:64
msgid "CD Audio"
msgstr "“CD音頻”"

#: cinelerra//defaultformats.h:66
msgid "DAT Audio"
msgstr "“DAT Audio”"

#: cinelerra//deleteallindexes.C:38
msgid "Delete existing indexes"
msgstr "刪除現有索引"

#: cinelerra//deleteallindexes.C:74
#, c-format
msgid "Delete all indexes in %s?"
msgstr "刪除所有指標的 %s嗎？"

#: cinelerra//deleteallindexes.C:104
msgid ": Delete All Indexes"
msgstr ":全部刪除索引"

#: cinelerra//devicedvbinput.C:403
#, c-format
msgid "** %scarrier, dvb_locked %s\n"
msgstr "** %scarrier，dvb_locked %s\n"

#: cinelerra//devicedvbinput.C:404
msgid "no "
msgstr "不"

#: cinelerra//devicedvbinput.C:404
msgid "lock"
msgstr "鎖"

#: cinelerra//devicedvbinput.C:404
msgid "lost"
msgstr "丟失"

#: cinelerra//devicempeginput.C:614
#, c-format
msgid "DeviceMPEGInput::get_channeldb::element %d (id %d.%d) has %d/%d video/audio streams\n"
msgstr "DeviceMPEGInput::get_channeldb ::單元 %d（ID %d中。.%d）有 %d /%d視頻/音頻流\n"

#: cinelerra//devicempeginput.C:620
#, c-format
msgid "  only first audio stream will be used\n"
msgstr "只有第一音頻流將用於\n"

#: cinelerra//devicempeginput.C:634
#, c-format
msgid "  only first video stream will be used\n"
msgstr "只有第一視頻流將被使用\n"

#: cinelerra//devicev4l2base.C:385
#, c-format
msgid " attempting format %4.4s\n"
msgstr "“正在嘗試格式 %4.4s  n”\n"

#: cinelerra//devicev4l2base.C:391
#, c-format
msgid "jpeg driver and best_format not mjpeg (%4.4s)\n"
msgstr "“jpeg driver and best_format not mjpeg（(%4.4s） n”\n"

#: cinelerra//devicev4l2base.C:398
#, c-format
msgid "mpeg driver and best_format not mpeg (%4.4s)\n"
msgstr "“mpeg driver and best_format not mpeg（(%4.4s） n”\n"

#: cinelerra//devicev4l2base.C:405
#, c-format
msgid "config geom %dx%d != %dx%d best_geom\n"
msgstr "“config geom %dx%d！= %dx%d best_geom  n”\n"

#: cinelerra//dvdcreate.C:84
msgid "DVD Render..."
msgstr "DVD渲染......"

#: cinelerra//dvdcreate.C:84
msgid "Shift-D"
msgstr "SHIFT-D"

#: cinelerra//dvdcreate.C:442
msgid "create dvd"
msgstr "創建DVD"

#: cinelerra//dvdcreate.C:718
msgid "Use FFMPEG"
msgstr "使用FFMPEG"

#: cinelerra//dvdcreate.C:731
msgid ": Create DVD"
msgstr ":創建DVD"

#: cinelerra//editlength.C:132
msgid ": Edit length"
msgstr ":編輯長"

#: cinelerra//editlength.C:155 cinelerra//transitionpopup.C:119
msgid "Seconds:"
msgstr "秒"

#: cinelerra//editpanel.C:655
msgid "In point ( [ )"
msgstr "在點（[）"

#: cinelerra//editpanel.C:680
msgid "Out point ( ] )"
msgstr "出點（]）"

#: cinelerra//editpanel.C:711
msgid "Next label ( ctrl -> )"
msgstr "下一個標籤（CTRL - >）"

#: cinelerra//editpanel.C:738
msgid "Previous label ( ctrl <- )"
msgstr "以前的標籤（CTRL < - ）"

#: cinelerra//editpanel.C:767
msgid "Next edit ( alt -> )"
msgstr "下一步編輯（ALT - >）"

#: cinelerra//editpanel.C:794
msgid "Previous edit (alt <- )"
msgstr "前編輯（ALT < - ）"

#: cinelerra//editpanel.C:818
msgid "Lift"
msgstr "電梯"

#: cinelerra//editpanel.C:833
msgid "Overwrite ( b )"
msgstr "覆蓋（二）"

#: cinelerra//editpanel.C:858
msgid "Extract"
msgstr "提取"

#: cinelerra//editpanel.C:874
msgid "To clip ( i )"
msgstr "為了剪輯（I）"

#: cinelerra//editpanel.C:901
msgid "Manual goto ( g )"
msgstr "Manual goto ( g )"

#: cinelerra//editpanel.C:929
msgid "Splice ( v )"
msgstr "熔接（五）"

#: cinelerra//editpanel.C:954
msgid "Cut ( x )"
msgstr "切（X）"

#: cinelerra//editpanel.C:984
msgid "Commercial ( shift X )"
msgstr "商業（移位X）"

#: cinelerra//editpanel.C:1021
msgid "Copy ( c )"
msgstr "複製（三）"

#: cinelerra//editpanel.C:1044
msgid "Append to end of track"
msgstr "附加到結束的軌道"

#: cinelerra//editpanel.C:1062
msgid "Insert before beginning of track"
msgstr "軌道開始前插入"

#: cinelerra//editpanel.C:1081
msgid "Paste ( v )"
msgstr "粘貼（V）"

#: cinelerra//editpanel.C:1113
msgid "Set transition"
msgstr "設置過渡"

#: cinelerra//editpanel.C:1128
msgid "Set presentation up to current position"
msgstr "上演示設置當前位置"

#: cinelerra//editpanel.C:1143
msgid "Undo ( z )"
msgstr "撤消（Z）"

#: cinelerra//editpanel.C:1165
msgid "Redo ( shift Z )"
msgstr "重做（移位Z）"

#: cinelerra//editpanel.C:1191
msgid "Toggle label at current position ( l )"
msgstr "在當前位置（L）切換標籤"

#: cinelerra//editpanel.C:1220
msgid "Fit selection to display ( f )"
msgstr "適合的選擇，以顯示（F）"

#: cinelerra//editpanel.C:1253
msgid "Fit all autos to display ( Alt + f )"
msgstr "Fit all autos to display ( Alt + f )"

#: cinelerra//editpanel.C:1302
msgid "Drag and drop editing mode"
msgstr "拖放編輯模式"

#: cinelerra//editpanel.C:1329
msgid "Cut and paste editing mode"
msgstr "剪切和粘貼編輯模式"

#: cinelerra//editpanel.C:1355
msgid "Generate keyframes while tweeking"
msgstr "生成關鍵幀，而twee​​king"

#: cinelerra//editpanel.C:1378
msgid "Lock labels from moving"
msgstr "Lock labels from moving"

#: cinelerra//editpopup.C:91
msgid "Attach effect..."
msgstr "附加效應......"

#: cinelerra//editpopup.C:107
msgid ": Attach Effect"
msgstr ":附加效應"

#: cinelerra//editpopup.C:150
msgid "Resize track..."
msgstr "調整的軌道......"

#: cinelerra//editpopup.C:173
msgid "Match output size"
msgstr "匹配輸出大小"

#: cinelerra//editpopup.C:195 cinelerra//mainmenu.C:1005
#: cinelerra//mainmenu.C:1073
msgid "Delete track"
msgstr "刪除曲目"

#: cinelerra//editpopup.C:212 cinelerra//mainmenu.C:993
#: cinelerra//mainmenu.C:1059
msgid "Add track"
msgstr "添加曲目"

#: cinelerra//editpopup.C:240
msgid "User title..."
msgstr "用戶稱號......"

#: cinelerra//editpopup.C:282
msgid ": Set edit title"
msgstr ":設置編輯標題"

#: cinelerra//editpopup.C:317
msgid "User title"
msgstr "用戶頭銜"

#: cinelerra//edlsession.C:253 plugins/crossfade/crossfade.C:46
#, c-format
msgid "Crossfade"
msgstr "Crossfade"

#: cinelerra//edlsession.C:255 plugins/dissolve/dissolve.C:50
#, c-format
msgid "Dissolve"
msgstr "Dissolve"

#: cinelerra//exportedl.C:108
#, c-format
msgid "Warning: chopping the reel name to eight characters!\n"
msgstr "Warning: chopping the reel name to eight characters!\n"

#: cinelerra//exportedl.C:255
msgid "Export EDL..."
msgstr "Export EDL..."

#: cinelerra//exportedl.C:356
msgid "No."
msgstr "No."

#: cinelerra//exportedl.C:357
msgid "Track name"
msgstr "Track name"

#: cinelerra//exportedl.C:368
msgid ": Export EDL"
msgstr "“:導出EDL”"

#: cinelerra//exportedl.C:396
msgid "Select a file to export to:"
msgstr "Select a file to export to:"

#: cinelerra//exportedl.C:415 cinelerra//formattools.C:192
msgid "Output to file"
msgstr "輸出到文件"

#: cinelerra//exportedl.C:416 cinelerra//formattools.C:192
msgid "Select a file to write to:"
msgstr "選擇一個文件寫入到:"

#: cinelerra//exportedl.C:421
msgid "Select track to be exported:"
msgstr "Select track to be exported:"

#: cinelerra//exportedl.C:451
msgid "Currently only CMX 3600 format is supported"
msgstr "Currently only CMX 3600 format is supported"

#: cinelerra//featheredits.C:35
msgid "Feather Edits..."
msgstr "羽編輯..."

#: cinelerra//featheredits.C:78
msgid ": Feather Edits"
msgstr ":羽毛編輯"

#: cinelerra//featheredits.C:100
msgid "Feather by how many samples:"
msgstr "羽毛由多少個樣本:"

#: cinelerra//featheredits.C:102
msgid "Feather by how many frames:"
msgstr "羽毛由多少幀"

#: cinelerra//ffmpeg.C:47 cinelerra//pluginfclient.C:29
#, c-format
msgid "%s  err: %s\n"
msgstr "%s  err: %s\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:317
msgid "open decoder failed\n"
msgstr "“打開解碼器失敗 n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:320
msgid "can't clone input file\n"
msgstr "“無法克隆輸入文件 n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:387
msgid "av_buffersrc_add_frame_flags failed\n"
msgstr "“av_buffersrc_add_frame_flags failed  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1293
#, c-format
msgid "options open failed %s\n"
msgstr "“選項打開失敗 %s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1297
#, c-format
msgid "format/codec not found %s\n"
msgstr "“未找到格式/編解碼器 %s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1349
#, c-format
msgid "err reading %s: line %d\n"
msgstr "“err reading %s:line %d  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1432
#, c-format
msgid "vid%d (%d),  id 0x%06x:\n"
msgstr "VIDd%d（(%d），編號為0x%06x:\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1454
#, c-format
msgid "aud%d (%d),  id 0x%06x:\n"
msgstr "AUDd%d（(%d），編號為0x%06x:\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1542
#, c-format
msgid "can't stat file: %s\n"
msgstr "“can not stat file: %s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1634
#, c-format
msgid "bad file path: %s\n"
msgstr "“壞文件路徑: %s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1640
#, c-format
msgid "bad file format: %s\n"
msgstr "“壞文件格式: %s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1644
#, c-format
msgid "mismatch audio/video file format: %s\n"
msgstr "“不匹配的音頻/視頻文件格式: %s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1651
#, c-format
msgid "failed: %s\n"
msgstr "“失敗: %s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1676
#, c-format
msgid "get_encoder failed %s:%s\n"
msgstr "“get_encoder failed %s:%s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1692
#, c-format
msgid "cant find codec %s:%s\n"
msgstr "“無法找到編解碼器 %s:%s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1698
#, c-format
msgid "unknown codec %s:%s\n"
msgstr "“未知編解碼器 %s:%s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1705
#, c-format
msgid "cant create stream %s:%s\n"
msgstr "“無法創建流 %s:%s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1714
#, c-format
msgid "duplicate audio %s:%s\n"
msgstr "“重複音頻 %s:%s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1720
#, c-format
msgid "bad audio options %s:%s\n"
msgstr "“不良音頻選項 %s:%s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1741
#, c-format
msgid "check_sample_rate failed %s\n"
msgstr "“check_sample_rate failed %s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1757
#, c-format
msgid "duplicate video %s:%s\n"
msgstr "“重複視頻 %s:%s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1763
#, c-format
msgid "bad video options %s:%s\n"
msgstr "“壞視頻選項 %s:%s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1800
#, c-format
msgid "check_frame_rate failed %s\n"
msgstr "“check_frame_rate failed %s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1809
#, c-format
msgid "not audio/video, %s:%s\n"
msgstr "“不是音頻/視頻， %s:%s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:1820
#, c-format
msgid "open failed %s:%s\n"
msgstr "“打開失敗 %s:%s  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:2455
#, c-format
msgid "av_frame_alloc failed\n"
msgstr "“av_frame_alloc failed  n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:2470
#, c-format
msgid "codec open failed\n"
msgstr "“編解碼器打開失敗 n”\n"

#: cinelerra//ffmpeg.C:2483
msgid "over 100 read_frame errs\n"
msgstr "“超過100個read_frame錯誤 n”\n"

#: cinelerra//fileac3.C:127 cinelerra//filedv.C:250 cinelerra//filelist.C:309
#: cinelerra//filelist.C:384 cinelerra//filetga.C:219
#, c-format
msgid ""
"Error while opening \"%s\" for reading. \n"
"%m\n"
msgstr "Error while opening \"%s\" for reading. \n"
"%m\n"

#: cinelerra//fileac3.C:138
msgid "FileAC3::open_file codec not found.\n"
msgstr "“FileAC3::open_file codec found not found。 n”\n"

#: cinelerra//fileac3.C:143 cinelerra//filedv.C:208 cinelerra//filelist.C:482
#: cinelerra//filelist.C:664 cinelerra//filevorbis.C:166
#, c-format
msgid ""
"Error while opening \"%s\" for writing. \n"
"%m\n"
msgstr "Error while opening \"%s\" for writing. \n"
"%m\n"

#: cinelerra//fileac3.C:164
msgid "FileAC3::open_file failed to open codec.\n"
msgstr "“FileAC3::open_file無法打開編解碼器。 n”\n"

#: cinelerra//fileac3.C:323
#, c-format
msgid ""
"Error while writing samples. \n"
"%m\n"
msgstr "Error while writing samples. \n"
"%m\n"
#msgstr ""

#: cinelerra//fileac3.C:337 cinelerra//filedv.C:984 cinelerra//fileflac.C:363
#: cinelerra//filempeg.C:1723 cinelerra//fileogg.C:2036
#: cinelerra//filesndfile.C:374 cinelerra//filevorbis.C:362
msgid ": Audio Compression"
msgstr ":音頻壓縮"

#: cinelerra//fileac3.C:357
msgid "Bitrate (kbps):"
msgstr "“比特率（kbps）:”"

#: cinelerra//file.C:281
msgid "This format doesn't support audio."
msgstr "這種格式不支持音頻。"

#: cinelerra//file.C:284
msgid "This format doesn't support video."
msgstr "此格式不支持視頻。"

#: cinelerra//file.C:1394 cinelerra//file.C:1400 cinelerra//fileformat.C:166
#: cinelerra//filesndfile.C:457
msgid "Lo Hi"
msgstr "羅喜"

#: cinelerra//file.C:1401 cinelerra//fileformat.C:180
#: cinelerra//filesndfile.C:442
msgid "Hi Lo"
msgstr "嗨羅"

#: cinelerra//file.C:1608
msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"

#: cinelerra//filedv.C:191
#, c-format
msgid ""
"Raw DV format does not support following resolution: %ix%i framerate: %f\n"
"Allowed resolutions are 720x576 25fps (PAL) and 720x480 29.97fps (NTSC)\n"
msgstr "Raw DV format does not support following resolution: %ix%i framerate: %f\n"
"Allowed resolutions are 720x576 25fps (PAL) and 720x480 29.97fps (NTSC)\n"

#: cinelerra//filedv.C:194
msgid "Suggestion: Proper frame rate for NTSC DV is 29.97 fps, not 30 fps\n"
msgstr "建議:適當的幀速率NTSC DV是29.97，而不是30 fps的\n"

#: cinelerra//filedv.C:201
#, c-format
msgid "Raw DV format does not support following audio configuration : %i channels at sample rate: %iHz\n"
msgstr "Raw DV format does not support following audio configuration : %i channels at sample rate: %iHz\n"

#: cinelerra//filedv.C:396
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to allocate memory for audio_sample_buffer.\n"
msgstr "錯誤:無法分配的內存audio_sample_buffer\n"

#: cinelerra//filedv.C:406
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to allocate memory for audio_sample_buffer channel %d\n"
msgstr "錯誤:無法分配內存audio_sample_buffer頻道 %d個\n"

#: cinelerra//filedv.C:425
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to reallocate memory for audio_sample_buffer channel %d\n"
msgstr "錯誤:無法重新分配的audio_sample_buffer頻道 %d個個存儲”\n"

#: cinelerra//filedv.C:485
msgid "Unable to store sample"
msgstr "無法保存樣本"

#: cinelerra//filedv.C:506
#, c-format
msgid "Unable to set audio write position to %ji\n"
msgstr "無法設置音頻寫入位置為 %ji\n"

#: cinelerra//filedv.C:514
msgid "Unable to read from audio buffer file\n"
msgstr "無法從音頻緩衝區文件n讀取\n"

#: cinelerra//filedv.C:550 cinelerra//filedv.C:566
#, c-format
msgid "ERROR: unable to encode audio frame %d\n"
msgstr "錯誤:無法編碼音頻幀 %d個\n"

#: cinelerra//filedv.C:577
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to relocate for audio write to %ji\n"
msgstr "錯誤:無法為音頻寫搬遷到吉 %ji\n"

#: cinelerra//filedv.C:584
msgid "Unable to write audio to audio buffer\n"
msgstr "無法寫入音頻音頻緩衝\n"

#: cinelerra//filedv.C:674 cinelerra//filedv.C:697 cinelerra//filedv.C:714
#, c-format
msgid "Unable to seek file to %ji\n"
msgstr "無法尋求文件 %ji\n"

#: cinelerra//filedv.C:678
msgid "Unable to write video data to video buffer"
msgstr "無法寫入視頻數據到視頻緩衝器"

#: cinelerra//filedv.C:778
#, c-format
msgid "Error decoding audio frame %d\n"
msgstr "錯誤解碼音頻幀 %d個\n"

#: cinelerra//filedv.C:817
#, c-format
msgid "Unable to seek file to %ji"
msgstr "無法尋求文件 %ji"

#: cinelerra//filedv.C:1001
msgid "There are no audio options for this format"
msgstr "有這種格式沒有音頻選項"

#: cinelerra//filedv.C:1017 cinelerra//fileexr.C:578 cinelerra//filejpeg.C:300
#: cinelerra//filejpeglist.C:152 cinelerra//filempeg.C:1915
#: cinelerra//fileogg.C:2163 cinelerra//filepng.C:407 cinelerra//filetga.C:902
#: cinelerra//filetiff.C:588
msgid ": Video Compression"
msgstr ":視頻壓縮"

#: cinelerra//filedv.C:1034
msgid "There are no video options for this format"
msgstr "有這種格式沒有視頻選項"

#: cinelerra//fileexr.C:616 cinelerra//filepng.C:439
msgid "Use alpha"
msgstr "使用阿爾法"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:147
#, c-format
msgid "file path: %s\n"
msgstr "文件路徑: %s\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:151
#, c-format
msgid " err: %s\n"
msgstr "錯誤: %s\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:155
#, c-format
msgid "  %jd bytes\n"
msgstr "  %jd bytes\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:160
#, c-format
msgid "info:\n"
msgstr "信息:\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:164
#, c-format
msgid "== open failed\n"
msgstr "==打開失敗\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:349
msgid ": Audio Preset"
msgstr ":音響預設"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:401
msgid "Preset:"
msgstr "預設"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:407 cinelerra//fileffmpeg.C:556
#: cinelerra//filempeg.C:2027 cinelerra//fileogg.C:2186
msgid "Bitrate:"
msgstr "比特率:"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:412
msgid "Audio Options:"
msgstr "音頻選項"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:417 cinelerra//fileffmpeg.C:571
msgid "view"
msgstr "“視圖”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:492
msgid ": Video Preset"
msgstr ":視頻預設"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:560 cinelerra//filejpeg.C:318
#: cinelerra//filejpeglist.C:170 cinelerra//fileogg.C:2191
#: cinelerra//formatwindow.C:108
msgid "Quality:"
msgstr "質量:"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:566
msgid "Video Options:"
msgstr "視頻選項"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:704 cinelerra//filempeg.C:822
#, c-format
msgid "Creating %s\n"
msgstr "創建 %s\n"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:744
msgid "option"
msgstr "“選項”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:744 plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "value"
msgstr "值"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:866
msgid "codec"
msgstr "“編解碼器”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:944 cinelerra//fileffmpeg.C:1343
#: cinelerra//pluginfclient.C:208 cinelerra//pluginfclient.C:471
#: cinelerra//pluginfclient.C:497 cinelerra//preferencesthread.C:599
#: cinelerra//preferencesthread.C:601 cinelerra//setformat.C:891
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1172
msgid "<flags>"
msgstr "“<flags>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1173
msgid "<int>"
msgstr "“<int>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1174
msgid "<int64>"
msgstr "“<int64>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1175
msgid "<double>"
msgstr "“<double>"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1176
msgid "<float>"
msgstr "“<float>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1177
msgid "<string>"
msgstr "“<string>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1178
msgid "<rational>"
msgstr "“<rational>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1179
msgid "<binary>"
msgstr "“<binary>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1180
msgid "<image_size>"
msgstr "“<image_size>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1181
msgid "<video_rate>"
msgstr "“<video_rate>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1182
msgid "<pix_fmt>"
msgstr "“<pix_fmt>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1183
msgid "<sample_fmt>"
msgstr "“<sample_fmt>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1184
msgid "<duration>"
msgstr "“<duration>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1185
msgid "<color>"
msgstr "“＆lt; color＆gt;”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1186
msgid "<channel_layout>"
msgstr "“<channel_layout>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1187
msgid "<bool>"
msgstr "“<bool>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1188
msgid "<undef>"
msgstr "“<undef>”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1308
msgid ": Options"
msgstr "“:選項”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1323
msgid "Format: "
msgstr "“格式:”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1327
msgid "Codec: "
msgstr "“編解碼器:"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1332 cinelerra//pluginfclient.C:456
#, c-format
msgid "Type: "
msgstr "類型"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1336 cinelerra//pluginfclient.C:461
#, c-format
msgid "Range: "
msgstr "範圍"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1349
msgid "Kind:"
msgstr "“類:”"

#: cinelerra//fileffmpeg.C:1535 cinelerra//fileffmpeg.C:1564
#, c-format
msgid "no codec named: %s: %s"
msgstr "“沒有編解碼器命名: %s: %s”"

#: cinelerra//fileformat.C:34
msgid ": File Format"
msgstr ": 文件格式"

#: cinelerra//fileformat.C:74
msgid "Assuming raw PCM:"
msgstr "假設原始的PCM:"

#: cinelerra//file.inc:73
msgid "AC3"
msgstr "AC3"

#: cinelerra//file.inc:74
msgid "Apple/SGI AIFF"
msgstr "蘋果/ SGI AIFF"

#: cinelerra//file.inc:75
msgid "AVI Arne Type 1"
msgstr "阿恩AVI類型1"

#: cinelerra//file.inc:76
msgid "AVI Avifile"
msgstr "AVI AVIFILE"

#: cinelerra//file.inc:77
msgid "AVI DV Type 2"
msgstr "DV AVI類型2"

#: cinelerra//file.inc:78
msgid "AVI Lavtools"
msgstr "AVI Lavtools"

#: cinelerra//file.inc:79
msgid "EXR"
msgstr "EXR"

#: cinelerra//file.inc:80
msgid "EXR Sequence"
msgstr "EXR序列"

#: cinelerra//file.inc:81
msgid "FFMPEG"
msgstr "FFMPEG"

#: cinelerra//file.inc:82
msgid "FLAC"
msgstr "後手"

#: cinelerra//file.inc:84
msgid "JPEG Sequence"
msgstr "JPEG序列"

#: cinelerra//file.inc:85
msgid "Microsoft WAV"
msgstr "微軟WAV"

#: cinelerra//file.inc:86
msgid "MPEG Audio"
msgstr "MPEG音頻"

#: cinelerra//file.inc:87
msgid "MPEG"
msgstr "MPEG"

#: cinelerra//file.inc:88
msgid "MPEG Video"
msgstr "MPEG視頻"

#: cinelerra//file.inc:89
msgid "OGG Theora/Vorbis"
msgstr "OGG Theora格式/ Vorbis格式"

#: cinelerra//file.inc:90
msgid "OGG Vorbis"
msgstr "的Ogg Vorbis"

#: cinelerra//file.inc:92
msgid "PNG Sequence"
msgstr "PNG序列"

#: cinelerra//file.inc:93
msgid "Raw DV"
msgstr "原始DV"

#: cinelerra//file.inc:94
msgid "Raw PCM"
msgstr "原始PCM"

#: cinelerra//file.inc:95
msgid "Sun/NeXT AU"
msgstr "孫/ NEXT AU"

#: cinelerra//file.inc:96
msgid "TGA"
msgstr "TGA"

#: cinelerra//file.inc:97
msgid "TGA Sequence"
msgstr "TGA序列"

#: cinelerra//file.inc:98
msgid "TIFF"
msgstr "TIFF"

#: cinelerra//file.inc:99
msgid "TIFF Sequence"
msgstr "TIFF序列"

#: cinelerra//file.inc:100
msgid "Unknown sound"
msgstr "未知的聲音"

#: cinelerra//file.inc:145
msgid "8 Bit Linear"
msgstr "8位線性"

#: cinelerra//file.inc:146
msgid "16 Bit Linear"
msgstr "16位線性"

#: cinelerra//file.inc:147
msgid "24 Bit Linear"
msgstr "24位線性"

#: cinelerra//file.inc:148
msgid "32 Bit Linear"
msgstr "32位線性"

#: cinelerra//file.inc:149
msgid "u Law"
msgstr "U法"

#: cinelerra//file.inc:150
msgid "IMA 4"
msgstr "IMA 4"

#: cinelerra//file.inc:151
msgid "ADPCM"
msgstr "ADPCM"

#: cinelerra//file.inc:152
msgid "Float"
msgstr "浮動"

#: cinelerra//file.inc:154
msgid "RGB ALPHA"
msgstr "RGB ALPHA"

#: cinelerra//file.inc:155
msgid "PNG ALPHA"
msgstr "PNG ALPHA"

#: cinelerra//filejpeglist.C:49
msgid "JPEGLIST"
msgstr "JPEGLIST"

#: cinelerra//filempeg.C:150
#, c-format
msgid "toc path:%s\n"
msgstr "TOC路徑:%s\n"

#: cinelerra//filempeg.C:151
#, c-format
msgid "title path:\n"
msgstr "稱號路徑:\n"

#: cinelerra//filempeg.C:159
#, c-format
msgid "file path:%s\n"
msgstr "文件路徑:%s\n"

#: cinelerra//filempeg.C:164
#, c-format
msgid "size: %s"
msgstr "大小: %s"

#: cinelerra//filempeg.C:167
#, c-format
msgid "  program stream\n"
msgstr "節目流\n"

#: cinelerra//filempeg.C:169
#, c-format
msgid "  transport stream\n"
msgstr "傳輸流\n"

#: cinelerra//filempeg.C:171
#, c-format
msgid "  video stream\n"
msgstr "視頻流\n"

#: cinelerra//filempeg.C:173
#, c-format
msgid "  audio stream\n"
msgstr "音頻流\n"

#: cinelerra//filempeg.C:182
#, c-format
msgid "date: %s\n"
msgstr "日期: %s\n"

#: cinelerra//filempeg.C:185
#, c-format
msgid "%d video tracks\n"
msgstr "%d video tracks\n"

#: cinelerra//filempeg.C:192
#, c-format
msgid "  v%d %s %dx%d"
msgstr "Vv%d %s %dXx%d"

#: cinelerra//filempeg.C:195
#, c-format
msgid " (%5.2f), %jd frames"
msgstr "“（(%5.2f）， %jd frames”"

#: cinelerra//filempeg.C:198 cinelerra//filempeg.C:217
#, c-format
msgid " (%0.3f secs)"
msgstr "（(%0.3f秒）"

#: cinelerra//filempeg.C:203
#, c-format
msgid "%d audio tracks\n"
msgstr "%d audio tracks\n"

#: cinelerra//filempeg.C:206
#, c-format
msgid " a%d %s"
msgstr "一a%d %s"

#: cinelerra//filempeg.C:209
#, c-format
msgid " ch%d (%d)"
msgstr "CHh%d（(%d）"

#: cinelerra//filempeg.C:214
#, c-format
msgid "%jd samples"
msgstr "“%jd samples”"

#: cinelerra//filempeg.C:223
#, c-format
msgid "%d subtitles\n"
msgstr "%d subtitles\n"

#: cinelerra//filempeg.C:227
#, c-format
msgid "%d title sets, "
msgstr "%d title sets, "

#: cinelerra//filempeg.C:230
#, c-format
msgid "%d interleaves\n"
msgstr "%d interleaves\n"

#: cinelerra//filempeg.C:235
#, c-format
msgid ""
"current program %d = title %d, angle %d, interleave %d\n"
"\n"
msgstr "當前程序 %d =標題 %d，角度 %d，交織 %d個\n"

#: cinelerra//filempeg.C:244
#, c-format
msgid "cell times:"
msgstr "細胞時代"

#: cinelerra//filempeg.C:256
#, c-format
msgid ""
"\n"
"system time: %s"
msgstr "\n"
"系統時間: %s"

#: cinelerra//filempeg.C:258
#, c-format
msgid "elements %d\n"
msgstr "元素 %d個\n"

#: cinelerra//filempeg.C:292
#, c-format
msgid "no info"
msgstr "沒有資料"

#: cinelerra//filempeg.C:399
#, c-format
msgid "Couldn't open %s: invalid table of contents version.\n"
msgstr "Couldn't open %s: invalid table of contents version.\n"

#: cinelerra//filempeg.C:403
#, c-format
msgid "Couldn't open %s: table of contents out of date.\n"
msgstr "Couldn't open %s: table of contents out of date.\n"

#: cinelerra//filempeg.C:407
#, c-format
msgid "Couldn't open %s: table of contents corrupt.\n"
msgstr "Couldn't open %s: table of contents corrupt.\n"

#: cinelerra//filempeg.C:412
msgid "Rebuilding the table of contents\n"
msgstr "Rebuilding the table of contents\n"

#: cinelerra//filempeg.C:422
#, c-format
msgid "Couldn't open %s: no audio or video.\n"
msgstr "Couldn't open %s: no audio or video.\n"

#: cinelerra//filempeg.C:477
#, c-format
msgid "Couldn't open %s: failed.\n"
msgstr "Couldn't open %s: failed.\n"

#: cinelerra//filempeg.C:598
#, c-format
msgid "Unsupported aspect ratio %f\n"
msgstr "不支持寬高比 %f\n"

#: cinelerra//filempeg.C:623
#, c-format
msgid "Unsupported frame rate %f\n"
msgstr "不支持的幀速率 %f\n"

#: cinelerra//filempeg.C:670 cinelerra//filempeg.C:716
#: cinelerra//filempeg.C:734
#, c-format
msgid ""
"Error while opening \"%s\" for writing\n"
"%m\n"
msgstr "Error while opening \"%s\" for writing\n"
"%m\n"

#: cinelerra//filempeg.C:708
#, c-format
msgid "encode: lame_init_params returned %d\n"
msgstr "編碼:lame_init_params返回 %d個\n"

#: cinelerra//filempeg.C:724
#, c-format
msgid "ampeg_derivative=%d\n"
msgstr "ampeg_derivati​​ve =%d個\n"

#: cinelerra//filempeg.C:808
#, c-format
msgid "cant start toc/idx for file: %s\n"
msgstr "cant start toc/idx for file: %s\n"

#: cinelerra//filempeg.C:818
msgid "cant access commercials database"
msgstr "著訪問數據庫的廣告"

#: cinelerra//filempeg.C:833
msgid "toc scan stopped before eof"
msgstr "TOC掃描EOF之前停止"

#: cinelerra//filempeg.C:882
#, c-format
msgid "mpeg3_open failed: %s"
msgstr "mpeg3_open failed: %s"

#: cinelerra//filempeg.C:960 cinelerra//filempeg.C:1181
#, c-format
msgid "twolame error encoding audio: %d\n"
msgstr "twolame糾錯編碼的音頻數: %d\n"

#: cinelerra//filempeg.C:1021
#, c-format
msgid "unknown driver %d\n"
msgstr "未知駕駛員 %d個\n"

#: cinelerra//filempeg.C:1242
#, c-format
msgid "write failed: %m"
msgstr "寫入失敗: %m"

#: cinelerra//filempeg.C:1751 cinelerra//filempeg.C:1944
msgid "No options for MPEG transport stream."
msgstr "沒有選項MPEG傳輸流。"

#: cinelerra//filempeg.C:1757
msgid "Layer:"
msgstr "層:"

#: cinelerra//filempeg.C:1762
msgid "Kbits per second:"
msgstr "每秒千位:"

#: cinelerra//filempeg.C:1818 cinelerra//filempeg.C:1826
msgid "II"
msgstr "II"

#: cinelerra//filempeg.C:1822
msgid "III"
msgstr "III"

#: cinelerra//filempeg.C:1949 cinelerra//new.C:386 cinelerra//setformat.C:457
msgid "Color model:"
msgstr "色彩模式:"

#: cinelerra//filempeg.C:2014
msgid "Format Preset:"
msgstr "格式預設"

#: cinelerra//filempeg.C:2021
msgid "Derivative:"
msgstr "衍生物:"

#: cinelerra//filempeg.C:2033
msgid "Quantization:"
msgstr "量化"

#: cinelerra//filempeg.C:2040
msgid "I frame distance:"
msgstr "我幀間隔:"

#: cinelerra//filempeg.C:2048
msgid "P frame distance:"
msgstr "P幀間隔:"

#: cinelerra//filempeg.C:2054 plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:101
#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:107
#: plugins/fieldframe/fieldframe.C:236 plugins/framefield/framefield.C:253
msgid "Bottom field first"
msgstr "先底域"

#: cinelerra//filempeg.C:2058
msgid "Progressive frames"
msgstr "漸進幀"

#: cinelerra//filempeg.C:2060 plugins/denoise/denoise.C:129
msgid "Denoise"
msgstr "降噪"

#: cinelerra//filempeg.C:2062
msgid "Sequence start codes in every GOP"
msgstr "序列開始在每一個GOP編碼"

#: cinelerra//filempeg.C:2095 cinelerra//filempeg.C:2098
msgid "MPEG-1"
msgstr "MPEG-1”的"

#: cinelerra//filempeg.C:2096
msgid "MPEG-2"
msgstr "MPEG-2"

#: cinelerra//filempeg.C:2133 cinelerra//filempeg.C:2148
msgid "Generic MPEG-1"
msgstr "通用的MPEG-1"

#: cinelerra//filempeg.C:2134
msgid "standard VCD"
msgstr "標準VCD"

#: cinelerra//filempeg.C:2135
msgid "user VCD"
msgstr "用戶VCD"

#: cinelerra//filempeg.C:2136
msgid "Generic MPEG-2"
msgstr "通用MPEG-2"

#: cinelerra//filempeg.C:2137
msgid "standard SVCD"
msgstr "標準SVCD"

#: cinelerra//filempeg.C:2138
msgid "user SVCD"
msgstr "用戶SVCD"

#: cinelerra//filempeg.C:2139
msgid "VCD Still sequence"
msgstr "VCD還是序列"

#: cinelerra//filempeg.C:2140
msgid "SVCD Still sequence"
msgstr "SVCD還是序列"

#: cinelerra//filempeg.C:2141
msgid "DVD NAV"
msgstr "DVD NAV"

#: cinelerra//filempeg.C:2142
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#: cinelerra//filempeg.C:2143
msgid "ATSC 480i"
msgstr "“ATSC 480i”"

#: cinelerra//filempeg.C:2144
msgid "ATSC 480p"
msgstr "“ATSC 480p”"

#: cinelerra//filempeg.C:2145
msgid "ATSC 720p"
msgstr "“ATSC 720p”"

#: cinelerra//filempeg.C:2146
msgid "ATSC 1080i"
msgstr "“ATSC 1080i”"

#: cinelerra//filempeg.C:2197 cinelerra//fileogg.C:2259
#: cinelerra//filevorbis.C:424
msgid "Fixed bitrate"
msgstr "固定比特率"

#: cinelerra//filempeg.C:2211
msgid "Fixed quantization"
msgstr "固定量化"

#: cinelerra//filempeg.C:2314 cinelerra//filempeg.C:2316
msgid "YUV 4:2:0"
msgstr "YUV 4:2:0"

#: cinelerra//filempeg.C:2315
msgid "YUV 4:2:2"
msgstr "YUV 4:2:2"

#: cinelerra//fileogg.C:179
msgid "FileOGG: Taking page out on nonsynced stream!\n"
msgstr "“FileOGG:以非同步流取出頁面！ n”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:187
#, c-format
msgid "FileOGG: There is no more data in the file we are reading from\n"
msgstr "FileOGG:有在文件中沒有更多的數據，我們從閱讀”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:232
#, c-format
msgid "Error while opening \"%s\" for writing. %m\n"
msgstr "Error while opening \"%s\" for writing. %m\n"

#: cinelerra//fileogg.C:267
msgid "WARNING: Encoding theora when width or height are not dividable by 16 is suboptimal\n"
msgstr "“警告:當寬度或高度不能由16分割時，編碼theora是次優的 n”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:316
msgid "(FileOGG:file_open) initialization of theora codec failed\n"
msgstr "“（FileOGG:file_open）初始化的aora編解碼器失敗 n”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:351
msgid ""
"The Vorbis encoder could not set up a mode according to\n"
"the requested quality or bitrate.\n"
"\n"
msgstr "根據此要求的質量或比特率的Vorbis編碼器不能建立一種模式。\n"

#: cinelerra//fileogg.C:376 cinelerra//fileogg.C:404 cinelerra//fileogg.C:424
#: cinelerra//fileogg.C:438
msgid "Internal Ogg library error.\n"
msgstr "內部奧格庫錯誤。\n"

#: cinelerra//fileogg.C:454
#, c-format
msgid "Error while opening %s for reading. %m\n"
msgstr "“打開 %s讀取時出錯 %m  n”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:552 cinelerra//fileogg.C:557
msgid "FileOGG: Error parsing Theora stream headers; corrupt stream?\n"
msgstr "FileOGG:錯誤解析Theora格式的流頭部;腐敗流\n"

#: cinelerra//fileogg.C:570 cinelerra//fileogg.C:575
msgid "FileOGG: Error parsing Vorbis stream headers; corrupt stream?\n"
msgstr "FileOGG:錯誤解析Vorbis格式的流頭部;腐敗流\n"

#: cinelerra//fileogg.C:596
msgid "FileOGG: End of file while searching for codec headers.\n"
msgstr "FileOGG:文件結束，而搜索編解碼器的頭。\n"

#: cinelerra//fileogg.C:639
#, c-format
msgid "Frame content is %dx%d with offset (%d,%d), We do not support this yet. You will get black border.\n"
msgstr "“幀內容是 %dx%d帶偏移量（(%d，,%d），我們不支持這個，你會得到黑色邊框。 n”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:659
#, c-format
msgid "FileOGG: Cannot find next page while looking for first non-header packet\n"
msgstr "FileOGG:在尋找第一個非標頭包不能找到下一個頁面\n"

#: cinelerra//fileogg.C:673
#, c-format
msgid "FileOGG: Broken ogg file - broken page: ogg_page_packets == 0 and granulepos != -1\n"
msgstr "FileOGG:破碎的OGG文件 - 破頁:ogg_page_packets == 0和granulepos = -1！\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1016
#, c-format
msgid "FileOGG: Illegal seek beyond end of samples\n"
msgstr "FileOGG:非法尋求超越的樣本結束的\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1076
msgid "FileOGG: Seeking to sample's page failed\n"
msgstr "FileOGG:求樣品的頁面失敗\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1095 cinelerra//fileogg.C:1299
#: cinelerra//fileogg.C:1494
msgid "FileOGG: Cannot find next page while seeking\n"
msgstr "FileOGG:同時尋求不能找到下一個頁面”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1113
msgid "Ogg decoding error while seeking sample\n"
msgstr "“Ogg解碼錯誤，尋求樣本 n”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1135
msgid "FileOGG: Something wrong while trying to seek\n"
msgstr "FileOGG:有什麼問題，而試圖尋求\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1152
msgid "FileOGG: Illegal seek beyond end of frames\n"
msgstr "FileOGG:非法不要僅僅追求幀​​結束”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1167
#, c-format
msgid "FileOGG: ogg_sync_and_get_next_page failed\n"
msgstr "FileOGG:ogg_sync_and_get_next_page失敗\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1243
msgid "FileOGG: Seeking to frame failed\n"
msgstr "FileOGG:求幀失敗\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1279
msgid "FileOGG: Seeking to keyframe failed\n"
msgstr "FileOGG:求關鍵幀失敗\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1463
#, c-format
msgid "FileOGG:: Error while seeking to frame's keyframe (frame: %jd, keyframe: %jd)\n"
msgstr "FileOGG:: Error while seeking to frame's keyframe (frame: %jd, keyframe: %jd)\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1474
#, c-format
msgid "FileOGG:: Error while seeking to keyframe, wrong keyframe number (frame: %jd, keyframe: %jd)\n"
msgstr "FileOGG:: Error while seeking to keyframe, wrong keyframe number (frame: %jd, keyframe: %jd)\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1502
msgid "FileOGG: Expecting keyframe, but didn't get it\n"
msgstr "FileOGG:期待關鍵幀，但沒有得到它\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1518
#, c-format
msgid "FileOGG: theora_decode_YUVout failed with code %i\n"
msgstr "FileOGG:theora_decode_YUVout的代碼失敗 %i\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1580
msgid "FileOGG: Cannot find next page while trying to decode more samples\n"
msgstr "FileOGG:嘗試解碼多個樣本的找不到下一頁”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1620
#, c-format
msgid "max samples=%d\n"
msgstr "“max samples =%d  n”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1681
msgid "FileOGG: Error at finding out what to read from file\n"
msgstr "FileOGG:錯誤在找出從檔案讀什麼”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1703
msgid "Error while seeking to sample\n"
msgstr "“嘗試採樣時出錯 n”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1753
#, c-format
msgid "FileOGG:: History not aligned properly \n"
msgstr "FileOGG ::歷史沒有對準正確的\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1754
#, c-format
msgid "\tnext_sample_position: %jd, length: %jd\n"
msgstr "\tnext_sample_position: %jd, length: %jd\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1755
#, c-format
msgid "\thistory_start: %jd, length: %jd\n"
msgstr "\thistory_start: %jd, length: %jd\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1774
msgid "error writing audio page\n"
msgstr "“錯誤寫入音頻頁 n”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1788
msgid "error writing video page\n"
msgstr "“錯誤寫入視頻頁 n”\n"

#: cinelerra//fileogg.C:1962
#, c-format
msgid "FileOGG: theora_encode_YUVin failed with code %i\n"
msgstr "FileOGG:theora_encode_YUVin的代碼失敗 %i\n"

#: cinelerra//fileogg.C:2065 cinelerra//filevorbis.C:393
msgid "Min bitrate:"
msgstr "最小比特率:"

#: cinelerra//fileogg.C:2069 cinelerra//filevorbis.C:397
msgid "Avg bitrate:"
msgstr "平均比特率"

#: cinelerra//fileogg.C:2074 cinelerra//filevorbis.C:402
msgid "Max bitrate:"
msgstr "最大比特率:"

#: cinelerra//fileogg.C:2091
msgid "Average bitrate"
msgstr "平均比特率"

#: cinelerra//fileogg.C:2103 cinelerra//filevorbis.C:436
msgid "Variable bitrate"
msgstr "可變比特率"

#: cinelerra//fileogg.C:2208
msgid "Keyframe frequency:"
msgstr "關鍵幀頻率"

#: cinelerra//fileogg.C:2214
msgid "Keyframe force frequency:"
msgstr "關鍵幀頻率的力量"

#: cinelerra//fileogg.C:2220 plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:377
#: plugins/greycstoration/greycstorationwindow.C:48
msgid "Sharpness:"
msgstr "銳度"

#: cinelerra//fileogg.C:2273
msgid "Fixed quality"
msgstr "固定質量"

#: cinelerra//filesndfile.C:268
#, c-format
msgid "sf_seek() to sample %jd failed, reason: %s\n"
msgstr "sf_seek（）來樣 %jd失敗，原因: %s\n"

#: cinelerra//filesndfile.C:285
#, c-format
msgid "buffer=%p\n"
msgstr "緩衝=%p\n"

#: cinelerra//filesndfile.C:303
#, c-format
msgid "FileSndFile::read_samples fd=%p temp_double=%p len=%jd asset=%p asset->channels=%d\n"
msgstr "FileSndFile::read_samples fd=%p temp_double=%p len=%jd asset=%p asset->channels=%d\n"

#: cinelerra//filesndfile.C:418 cinelerra//formatwindow.C:169
msgid "Dither"
msgstr "抖動"

#: cinelerra//filesndfile.C:422 cinelerra//formatwindow.C:181
msgid "Signed"
msgstr "簽"

#: cinelerra//filetga.C:117
msgid "RGB compressed"
msgstr "RGB壓縮"

#: cinelerra//filetga.C:118
msgid "RGBA compressed"
msgstr "RGBA壓縮"

#: cinelerra//filetga.C:119
msgid "RGB uncompressed"
msgstr "RGB未壓縮"

#: cinelerra//filetga.C:120
msgid "RGBA uncompressed"
msgstr "RGBA未壓縮"

#: cinelerra//filetiff.C:607
msgid "Colorspace:"
msgstr "“Colorspace:”"

#: cinelerra//filevorbis.C:140
#, c-format
msgid "FileVorbis::open_file %s: invalid bitstream.\n"
msgstr "FileVorbis::OPEN_FILE %s:無效的比特流\n"

#: cinelerra//flipbook.C:32
msgid "Flipbook..."
msgstr "連環畫..."

#: cinelerra//floatauto.C:422
msgid "Smooth"
msgstr "Smooth"

#: cinelerra//floatauto.C:423 plugins/gradient/gradient.C:347
#: plugins/gradient/gradient.C:437
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:1016
#: plugins/timefront/timefront.C:369 plugins/timefront/timefront.C:511
msgid "Linear"
msgstr "Linear"

#: cinelerra//floatauto.C:424
msgid "Tangent"
msgstr "Tangent"

#: cinelerra//floatauto.C:425
msgid "Disjoint"
msgstr "Disjoint"

#: cinelerra//floatauto.C:427
msgid "Error"
msgstr "Error"

#: cinelerra//formatcheck.C:52
msgid "The format you selected doesn't support video."
msgstr "您選擇的格式不支持的視頻。"

#: cinelerra//formatcheck.C:63
msgid "The format you selected doesn't support audio."
msgstr "您選擇的格式不支持音頻。"

#: cinelerra//formatcheck.C:72
msgid ""
"ULAW compression is only available in\n"
"Quicktime Movies and PCM files."
msgstr "ULAW壓縮只在 nQuicktime電影和PCM文件可用。"

#: cinelerra//formatpopup.C:38
msgid "Change file format"
msgstr "更改文件格式"

#: cinelerra//formatpopup.C:103
msgid "Set ffmpeg file type"
msgstr "設置的ffmpeg的文件類型"

#: cinelerra//formatpresets.C:58 cinelerra//formatpresets.C:111
msgid "User Defined"
msgstr "用戶自定義"

#: cinelerra//formatpresets.C:68
msgid "Presets:"
msgstr "預設"

#: cinelerra//formattools.C:205 cinelerra//recordprefs.C:66
msgid "File Format:"
msgstr "文件格式:"

#: cinelerra//formattools.C:641
msgid "Configure audio compression"
msgstr "配置音頻壓縮"

#: cinelerra//formattools.C:662
msgid "Configure video compression"
msgstr "配置的視頻壓縮"

#: cinelerra//formattools.C:769
msgid "Record audio tracks"
msgstr "錄製的音軌"

#: cinelerra//formattools.C:769
msgid "Render audio tracks"
msgstr "渲染音軌"

#: cinelerra//formattools.C:786
msgid "Record video tracks"
msgstr "錄製視頻軌道"

#: cinelerra//formattools.C:786
msgid "Render video tracks"
msgstr "渲染視頻軌道"

#: cinelerra//formattools.C:883
msgid "Overwrite project with output"
msgstr "覆蓋與輸出工程"

#: cinelerra//formattools.C:903
msgid "Create new file at each label"
msgstr "在每一個標籤創建新文件"

#: cinelerra//formatwindow.C:29 cinelerra//formatwindow.C:90
msgid ": File format"
msgstr ": 文件格式"

#: cinelerra//formatwindow.C:46
msgid "Set parameters for this audio format:"
msgstr "這種音頻格式設置參數:"

#: cinelerra//formatwindow.C:66
msgid "HiLo:"
msgstr "高住低練"

#: cinelerra//formatwindow.C:69
msgid "LoHi:"
msgstr "LoHi"

#: cinelerra//formatwindow.C:106
msgid "Set parameters for this video format:"
msgstr "這種視頻格式的設置參數:"

#: cinelerra//formatwindow.C:116
msgid "Video is not supported in this format."
msgstr "視頻是不是這種格式的支持。"

#: cinelerra//gwindowgui.C:46
msgid ": Overlays"
msgstr ":覆蓋"

#: cinelerra//gwindowgui.C:71
msgid "Assets"
msgstr "資產"

#: cinelerra//gwindowgui.C:72
msgid "Titles"
msgstr "標題"

#: cinelerra//gwindowgui.C:73
msgid "Transitions"
msgstr "過渡"

#: cinelerra//gwindowgui.C:74 cinelerra//viewmenu.C:141
msgid "Plugin Autos"
msgstr "插件汽車"

#: cinelerra//gwindowgui.C:80 cinelerra//mainmenu.C:238
msgid "Camera X"
msgstr "相機X"

#: cinelerra//gwindowgui.C:81 cinelerra//mainmenu.C:239
msgid "Camera Y"
msgstr "相機Y"

#: cinelerra//gwindowgui.C:82 cinelerra//mainmenu.C:240
msgid "Camera Z"
msgstr "數碼相機Z"

#: cinelerra//gwindowgui.C:83 cinelerra//mainmenu.C:241
msgid "Projector X"
msgstr "投影機X"

#: cinelerra//gwindowgui.C:84 cinelerra//mainmenu.C:242
msgid "Projector Y"
msgstr "投影機Y"

#: cinelerra//gwindowgui.C:85 cinelerra//mainmenu.C:243
msgid "Projector Z"
msgstr "投影機Z"

#: cinelerra//gwindowgui.C:86 cinelerra//mainmenu.C:231
msgid "Fade"
msgstr "褪色"

#: cinelerra//gwindowgui.C:88 cinelerra//recordbatches.C:23
#: plugins/parametric/parametric.C:427
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: cinelerra//gwindowgui.C:89 cinelerra//mainmenu.C:236
#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:66
msgid "Mask"
msgstr "面具"

#: cinelerra//gwindowgui.C:90 cinelerra//mainmenu.C:237
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: cinelerra//iec61883input.C:202
#, c-format
msgid "write_frame: incomplete frame received.\n"
msgstr "write_frame:不完整的幀中收到。\n"

#: cinelerra//indexfile.C:465
#, c-format
msgid "Creating %s."
msgstr "創建 %s”。"

#: cinelerra//indexfile.C:632
#, c-format
msgid "IndexFile::draw_index: index has 0 zoom\n"
msgstr "索引文件:: draw_index:指數有0變焦\n"

#: cinelerra//indexstate.C:211
#, c-format
msgid "IndexState::write_index Couldn't write index file %s to disk.\n"
msgstr "IndexState::write_index無法寫入索引文件 %s到磁盤上。\n"

#: cinelerra//indexstate.C:263
#, c-format
msgid "IndexState::write_markers Couldn't write marker file %s to disk.\n"
msgstr "IndexState::write_markers無法寫入標記文件 %s磁盤。\n"

#: cinelerra//indexstate.C:300
#, c-format
msgid ""
"IndexState::read_markers marker file version mismatched\n"
": %s\n"
msgstr "IndexState::read_markers標記文件的版本不匹配 %s\n"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:34
msgid "Drag all following edits"
msgstr "將所有以下編輯"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:35
msgid "Drag only one edit"
msgstr "僅拖動一個編輯"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:36
msgid "Drag source only"
msgstr "拖放源只有"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:37
msgid "No effect"
msgstr "沒有效果"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:88
msgid "Time Format"
msgstr "時間格式"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:91
msgid "Flags"
msgstr "“標誌”"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:123
msgid "Frames per foot:"
msgstr "每英尺框架:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:150
msgid "Index files"
msgstr "索引文件"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:155
msgid "Index files go here:"
msgstr "索引文件放在這裡:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:163
msgid "Index Path"
msgstr "索引路徑"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:164
msgid "Select the directory for index files"
msgstr "選擇索引文件目錄"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:169
msgid "Size of index file:"
msgstr "索引文件的大​​小:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:176
msgid "Number of index files to keep:"
msgstr "索引文件保留數:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:189
msgid "Editing"
msgstr "編輯"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:193
msgid "Keyframe reticle:"
msgstr "Keyframe reticle:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:209
msgid "PIN:"
msgstr "銷:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:232
msgid "Clicking on edit boundaries does what:"
msgstr "點擊編輯邊界做了什麼:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:234
msgid "Button 1:"
msgstr "按鈕1"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:243
msgid "Button 2:"
msgstr "按鈕2"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:251
msgid "Button 3:"
msgstr "按鈕3"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:261
msgid "Min DB for meter:"
msgstr "閩DB為計:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:267
msgid "Max DB:"
msgstr "最大DB:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:275
msgid "Theme:"
msgstr "主題:"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:661
msgid "Use thumbnails in resource window"
msgstr "使用在資源窗口縮略圖"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:678
msgid "Show tip of the day"
msgstr "每日顯示提示"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:691
msgid "ffmpeg probe warns rebuild indexes"
msgstr "ffmpeg probe warns rebuild indexes"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:704
msgid "EDL version warns if mismatched"
msgstr "“EDL版本警告如果不匹配”"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:717
msgid "Popups activate on button up"
msgstr "“Popups activate on button up”"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:733
msgid "Scan for commercials during toc build"
msgstr "掃描TOC生成過程中的廣告"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:747
msgid "Android Remote Control"
msgstr "Android的遠程控制"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:798
msgid "Shell Commands"
msgstr "Shell命令"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:802
msgid "Main Menu Shell Commands"
msgstr "主菜單Shell命令"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:812
msgid "Import images with a duration of"
msgstr "Import images with a duration of"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:867
msgid "Never"
msgstr "Never"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:868
msgid "Dragging"
msgstr "Dragging"

#: cinelerra//interfaceprefs.C:869
msgid "Always"
msgstr "Always"

#: cinelerra//interlacemodes.h:22
msgid "Error!"
msgstr "“錯誤！”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:26
msgid "Manual compensation using selection"
msgstr "“手動補償使用選擇”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:28
msgid "Automatic compensation using modes"
msgstr "“自動補償使用模式”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:37
msgid "Top Fields First"
msgstr "“Top Fields First”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:40
msgid "Bottom Fields First"
msgstr "“底部字段優先”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:43
msgid "Not Interlaced"
msgstr "“不交錯”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:52 plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:273
#: plugins/motion/motionwindow.C:982 plugins/motion2point/motionwindow.C:777
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:798
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:943 plugins/motion.new/motionwindow.C:963
msgid "Do Nothing"
msgstr "Do Nothing"

#: cinelerra//interlacemodes.h:55
msgid "Shift Up 1 pixel"
msgstr "“Shift Up 1像素”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:58
msgid "Shift Down 1 pixel"
msgstr "“Shift Down 1像素”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:65
msgid "unknown"
msgstr "“未知”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:66
msgid "non-interlaced, progressive frame"
msgstr "“非交錯，漸進幀”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:67
msgid "interlaced, top-field first"
msgstr "“隔行掃描，頂場第一”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:68
msgid "interlaced, bottom-field first"
msgstr "“隔行掃描，底場第一”"

#: cinelerra//interlacemodes.h:69
msgid "mixed, \"refer to frame header\""
msgstr "mixed, \"refer to frame header\""

#: cinelerra//keyframegui.C:50
msgid "Parameter"
msgstr "參數"

#: cinelerra//keyframegui.C:110
msgid "TEXT"
msgstr "文本"

#: cinelerra//keyframegui.C:135
#, c-format
msgid ": %s Keyframe"
msgstr ": %s的關鍵幀"

#: cinelerra//keyframegui.C:261
msgid "edit keyframe"
msgstr "編輯關鍵幀"

#: cinelerra//keyframegui.C:301
msgid "Keyframe parameters:"
msgstr "關鍵幀參數:"

#: cinelerra//keyframegui.C:307
msgid "Edit value:"
msgstr "編輯值"

#: cinelerra//keyframegui.C:389
msgid "Apply to all selected keyframes"
msgstr "應用到所有選定的關鍵幀"

#: cinelerra//keyframepopup.C:100
msgid "Show Plugin Settings"
msgstr "“顯示插件設置”"

#: cinelerra//keyframepopup.C:177
msgid "Delete keyframe"
msgstr "刪除關鍵幀"

#: cinelerra//keyframepopup.C:189 cinelerra//keyframepopup.C:191
msgid "delete keyframe"
msgstr "刪除關鍵幀"

#: cinelerra//keyframepopup.C:204 cinelerra//keyframepopup.C:548
msgid "Hide keyframe type"
msgstr "隱藏關鍵幀類型"

#: cinelerra//keyframepopup.C:222
msgid "Show keyframe settings"
msgstr "Show keyframe settings"

#: cinelerra//keyframepopup.C:353
msgid "Copy keyframe"
msgstr "Copy keyframe"

#: cinelerra//keyframepopup.C:471
msgid "smooth curve"
msgstr "smooth curve"

#: cinelerra//keyframepopup.C:472
msgid "linear segments"
msgstr "linear segments"

#: cinelerra//keyframepopup.C:473
msgid "tangent edit"
msgstr "tangent edit"

#: cinelerra//keyframepopup.C:474
msgid "disjoint edit"
msgstr "disjoint edit"

#: cinelerra//keyframepopup.C:476
msgid "misconfigured"
msgstr "“misconfigured”"

#: cinelerra//keyframepopup.C:491 cinelerra//keyframepopup.C:497
msgid "change keyframe curve mode"
msgstr "change keyframe curve mode"

#: cinelerra//keyframepopup.C:511
msgid "Edit Params..."
msgstr "Edit Params..."

#: cinelerra//keyframepopup.C:600 cinelerra//keyframepopup.C:603
#: cinelerra//mwindowedit.C:1182
msgid "mute"
msgstr "靜音"

#: cinelerra//keyframepopup.C:663 cinelerra//keyframepopup.C:666
msgid "speed"
msgstr "“速度”"

#: cinelerra//labeledit.C:79
msgid ": Label Info"
msgstr "“:標籤信息”"

#: cinelerra//labeledit.C:108
msgid "Label Text:"
msgstr "Label Text:"

#: cinelerra//labelnavigate.C:64
msgid "Previous label"
msgstr "以前的標籤"

#: cinelerra//labelnavigate.C:82
msgid "Next label"
msgstr "下一個標籤"

#: cinelerra//levelwindowgui.C:36
msgid ": Levels"
msgstr ":級別"

#: cinelerra//loadfile.C:46
msgid "Load files..."
msgstr "加載文件..."

#: cinelerra//loadfile.C:174
msgid ": Load"
msgstr ":加載"

#: cinelerra//loadfile.C:175
msgid "Select files to load:"
msgstr "選擇文件載:"

#: cinelerra//loadfile.C:239
msgid ": Locate file"
msgstr ":找到文件"

#: cinelerra//loadfile.C:298
msgid "Load backup"
msgstr "加載備份"

#: cinelerra//loadmode.C:32
msgid "Insert nothing"
msgstr "沒有插入"

#: cinelerra//loadmode.C:33
msgid "Replace current project"
msgstr "替換當前項目"

#: cinelerra//loadmode.C:34
msgid "Replace current project and concatenate tracks"
msgstr "替換當前項目並連接軌道"

#: cinelerra//loadmode.C:35
msgid "Append in new tracks"
msgstr "在追加新的軌道"

#: cinelerra//loadmode.C:36
msgid "Concatenate to existing tracks"
msgstr "並置，以現有的軌道"

#: cinelerra//loadmode.C:37
msgid "Paste at insertion point"
msgstr "粘貼在插入點"

#: cinelerra//loadmode.C:38
msgid "Create new resources only"
msgstr "只有建立新的資源"

#: cinelerra//loadmode.C:39
msgid "Nest sequence"
msgstr "鳥巢序列"

#: cinelerra//loadmode.C:82 cinelerra//loadmode.C:102
msgid "Insertion strategy:"
msgstr "插入策略"

#: cinelerra//localsession.C:63
#, c-format
msgid "Program"
msgstr "程序"

#: cinelerra//main.C:148
#, c-format
msgid ": Could not set locale.\n"
msgstr ":不能區域設置。\n"

#: cinelerra//main.C:191
#, c-format
msgid "%s: -c needs a filename.\n"
msgstr "%s: -c needs a filename.\n"

#: cinelerra//main.C:217
#, c-format
msgid "-b may not be used by the user.\n"
msgstr "-b可能不會被用戶使用。\n"

#: cinelerra//main.C:277
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Usage:\n"
msgstr "\n"
"用法:\n"

#: cinelerra//main.C:278
#, c-format
msgid ""
"%s [-f] [-c configuration] [-d port] [-n nice] [-r batch file] [filenames]\n"
"\n"
msgstr "%s [-f] [-c configuration] [-d port] [-n nice] [-r batch file] [filenames]\n"
"\n"

#: cinelerra//main.C:279
#, c-format
msgid "-d = Run in the background as renderfarm client.  The port (400) is optional.\n"
msgstr "-D =運行在後台渲染農場客戶端。端口（400）是可選的。\n"

#: cinelerra//main.C:280
#, c-format
msgid "-f = Run in the foreground as renderfarm client.  Substitute for -d.\n"
msgstr "-f =在前台運行的渲染農場客戶端。為替-d。\n"

#: cinelerra//main.C:281
#, c-format
msgid "-n = Nice value if running as renderfarm client. (20)\n"
msgstr "-n =尼斯值，如果運行的渲染農場客戶端。（20）\n"

#: cinelerra//main.C:282
#, c-format
msgid "-c = Configuration file to use instead of %s/%s.\n"
msgstr "“-c =要使用的配置文件，而不是 %s /%s。 n”\n"

#: cinelerra//main.C:284
#, c-format
msgid "-r = batch render the contents of the batch file (%s/%s) with no GUI.  batch file is optional.\n"
msgstr "“-r =批處理文件（(%s /%s）的內容，沒有GUI批處理文件是可選的 n”\n"

#: cinelerra//main.C:286
#, c-format
msgid ""
"filenames = files to load\n"
"\n"
"\n"
msgstr "文件名=文件加載\n"
"\n"

#: cinelerra//mainerror.C:43
msgid ": Errors"
msgstr ":錯誤"

#: cinelerra//mainerror.C:73
msgid "The following errors occurred:"
msgstr "出現如下錯誤:"

#: cinelerra//mainindexes.C:192 cinelerra//threadindexer.C:137
msgid "Building Indexes..."
msgstr "建立索引..."

#: cinelerra//mainmenu.C:136 cinelerra//shbtnprefs.C:152
#: plugins/svg/svgwin.C:247
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: cinelerra//mainmenu.C:161
msgid "Keyframes"
msgstr "關鍵幀"

#: cinelerra//mainmenu.C:178 cinelerra//new.C:277 cinelerra//setformat.C:336
msgid "Audio"
msgstr "音頻"

#: cinelerra//mainmenu.C:187 cinelerra//new.C:305 cinelerra//setformat.C:388
msgid "Video"
msgstr "視頻"

#: cinelerra//mainmenu.C:194
msgid "Tracks"
msgstr "曲目"

#: cinelerra//mainmenu.C:202
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: cinelerra//mainmenu.C:233 cinelerra//vpatchgui.C:285
msgid "Overlay mode"
msgstr "覆蓋模式"

#: cinelerra//mainmenu.C:246
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: cinelerra//mainmenu.C:255
msgid "Default positions"
msgstr "默認位置"

#: cinelerra//mainmenu.C:255
msgid "Ctrl-P"
msgstr "Ctrl-P"

#: cinelerra//mainmenu.C:256
msgid "Tile left"
msgstr "瓷磚左"

#: cinelerra//mainmenu.C:257
msgid "Tile right"
msgstr "瓷磚權"

#: cinelerra//mainmenu.C:563
msgid "Dump CICache"
msgstr "轉儲CICache"

#: cinelerra//mainmenu.C:573
msgid "Dump EDL"
msgstr "轉儲EDL"

#: cinelerra//mainmenu.C:587
msgid "Dump Plugins"
msgstr "轉儲插件"

#: cinelerra//mainmenu.C:602
msgid "Dump Assets"
msgstr "轉儲資產"

#: cinelerra//mainmenu.C:613
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: cinelerra//mainmenu.C:625
#, c-format
msgid "Undo %s"
msgstr "撤消 %s"

#: cinelerra//mainmenu.C:631
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: cinelerra//mainmenu.C:631
msgid "Shift-Z"
msgstr "Shift-Z"

#: cinelerra//mainmenu.C:646
#, c-format
msgid "Redo %s"
msgstr "重做 %s"

#: cinelerra//mainmenu.C:652
msgid "Cut keyframes"
msgstr "切關鍵幀"

#: cinelerra//mainmenu.C:652
msgid "Shift-X"
msgstr "SHIFT-X"

#: cinelerra//mainmenu.C:665
msgid "Copy keyframes"
msgstr "複製關鍵幀"

#: cinelerra//mainmenu.C:665
msgid "Shift-C"
msgstr "SHIFT-C"

#: cinelerra//mainmenu.C:678
msgid "Paste keyframes"
msgstr "粘貼關鍵幀"

#: cinelerra//mainmenu.C:678
msgid "Shift-V"
msgstr "SHIFT-V"

#: cinelerra//mainmenu.C:691
msgid "Clear keyframes"
msgstr "清除關鍵幀"

#: cinelerra//mainmenu.C:691
msgid "Shift-Del"
msgstr "按住Shift鍵刪除"

#: cinelerra//mainmenu.C:706
msgid "Change to linear"
msgstr "更改為線性"

#: cinelerra//mainmenu.C:721
msgid "Change to smooth"
msgstr "Change to smooth"

#: cinelerra//mainmenu.C:735
msgid "Create curve type..."
msgstr "Create curve type..."

#: cinelerra//mainmenu.C:794
msgid "Cut default keyframe"
msgstr "切默認關鍵幀"

#: cinelerra//mainmenu.C:794
msgid "Alt-X"
msgstr "ALT-X"

#: cinelerra//mainmenu.C:807
msgid "Copy default keyframe"
msgstr "複製默認關鍵幀"

#: cinelerra//mainmenu.C:807
msgid "Alt-c"
msgstr "ALT-C"

#: cinelerra//mainmenu.C:820
msgid "Paste default keyframe"
msgstr "粘貼默認關鍵幀"

#: cinelerra//mainmenu.C:820
msgid "Alt-v"
msgstr "ALT-V"

#: cinelerra//mainmenu.C:833
msgid "Clear default keyframe"
msgstr "清除默認關鍵幀"

#: cinelerra//mainmenu.C:833
msgid "Alt-Del"
msgstr "Alt-Del組合"

#: cinelerra//mainmenu.C:846
msgid "Cut"
msgstr "切"

#: cinelerra//mainmenu.C:858
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: cinelerra//mainmenu.C:882 cinelerra//recordbatches.C:566
#: cinelerra//swindow.C:571 plugins/compressor/compressor.C:1394
#: plugins/piano/piano.C:912 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1466
msgid "Clear"
msgstr "明確"

#: cinelerra//mainmenu.C:882 cinelerra//shbtnprefs.C:132
msgid "Del"
msgstr "德爾"

#: cinelerra//mainmenu.C:896
msgid "Paste silence"
msgstr "粘貼沉默"

#: cinelerra//mainmenu.C:896
msgid "Shift-Space"
msgstr "Shift-Space"

#: cinelerra//mainmenu.C:909
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: cinelerra//mainmenu.C:920
msgid "Clear labels"
msgstr "清除標籤"

#: cinelerra//mainmenu.C:931
msgid "Cut ads"
msgstr "切廣告"

#: cinelerra//mainmenu.C:943
msgid "Detach transitions"
msgstr "分離的過渡"

#: cinelerra//mainmenu.C:955
msgid "Mute Region"
msgstr "靜音區域"

#: cinelerra//mainmenu.C:968
msgid "Trim Selection"
msgstr "修剪選擇"

#: cinelerra//mainmenu.C:1016 cinelerra//mainmenu.C:1099
msgid "Default Transition"
msgstr "默認過渡"

#: cinelerra//mainmenu.C:1029
msgid "Map 1:1"
msgstr "地圖1:1"

#: cinelerra//mainmenu.C:1041
msgid "Map 5.1:2"
msgstr "地圖5.1:2"

#: cinelerra//mainmenu.C:1059
msgid "Shift-T"
msgstr "SHIFT-T"

#: cinelerra//mainmenu.C:1086
msgid "Reset Translation"
msgstr "復位轉換"

#: cinelerra//mainmenu.C:1099
msgid "Shift-U"
msgstr "SHIFT-U"

#: cinelerra//mainmenu.C:1127
msgid "Delete tracks"
msgstr "刪除曲目"

#: cinelerra//mainmenu.C:1139
msgid "Delete last track"
msgstr "刪除最後一首曲目"

#: cinelerra//mainmenu.C:1151
msgid "Move tracks up"
msgstr "移動跟踪多達"

#: cinelerra//mainmenu.C:1151
msgid "Shift-Up"
msgstr "Shift-Up"

#: cinelerra//mainmenu.C:1163
msgid "Move tracks down"
msgstr "移動追尋"

#: cinelerra//mainmenu.C:1163
msgid "Shift-Down"
msgstr "Shift-Down"

#: cinelerra//mainmenu.C:1178
msgid "Concatenate tracks"
msgstr "並置曲目"

#: cinelerra//mainmenu.C:1195
msgid "Loop Playback"
msgstr "循環播放"

#: cinelerra//mainmenu.C:1195
msgid "Shift-L"
msgstr "Shift-L"

#: cinelerra//mainmenu.C:1215
msgid "Add subttl"
msgstr "添加subttl"

#: cinelerra//mainmenu.C:1215
msgid "Shift-Y"
msgstr "SHIFT-Y"

#: cinelerra//mainmenu.C:1228 cinelerra//swindow.C:469
msgid "paste subttl"
msgstr "貼subttl"

#: cinelerra//mainmenu.C:1245
msgid "Set background render"
msgstr "設置背景渲染"

#: cinelerra//mainmenu.C:1263
msgid "Edit labels"
msgstr "編輯標籤"

#: cinelerra//mainmenu.C:1280
msgid "Edit effects"
msgstr "編輯效果"

#: cinelerra//mainmenu.C:1297
msgid "Keyframes follow edits"
msgstr "關鍵幀編輯遵循"

#: cinelerra//mainmenu.C:1312
msgid "Align cursor on frames"
msgstr "對準光標幀"

#: cinelerra//mainmenu.C:1327
msgid "Typeless keyframes"
msgstr "無類型關鍵幀"

#: cinelerra//mainmenu.C:1341 cinelerra//mainmenu.C:1351
msgid "Slow Shuttle"
msgstr "慢班車"

#: cinelerra//mainmenu.C:1356
msgid "Fast Shuttle"
msgstr "快班車"

#: cinelerra//mainmenu.C:1361
msgid "Save settings now"
msgstr "現在保存設置"

#: cinelerra//mainmenu.C:1370
msgid "Saved settings."
msgstr "保存的設置。"

#: cinelerra//mainmenu.C:1383
msgid "Show Viewer"
msgstr "顯示瀏覽器"

#: cinelerra//mainmenu.C:1395
msgid "Show Resources"
msgstr "顯示資源"

#: cinelerra//mainmenu.C:1407
msgid "Show Compositor"
msgstr "顯示排字"

#: cinelerra//mainmenu.C:1420
msgid "Show Overlays"
msgstr "顯示重疊"

#: cinelerra//mainmenu.C:1420
msgid "Ctrl-0"
msgstr "“Ctrl-0”"

#: cinelerra//mainmenu.C:1438
msgid "Show Levels"
msgstr "顯示級別"

#: cinelerra//mainmenu.C:1469
msgid "Split X pane"
msgstr "分割點¯x窗格"

#: cinelerra//mainmenu.C:1469
msgid "Ctrl-1"
msgstr "Ctrl-1"

#: cinelerra//mainmenu.C:1482
msgid "Split Y pane"
msgstr "拆分ÿ窗格"

#: cinelerra//mainmenu.C:1482
msgid "Ctrl-2"
msgstr "Ctrl-2"

#: cinelerra//mainprogress.C:169
#, c-format
msgid "%s ETA: %s"
msgstr "%s ETA: %s"

#: cinelerra//manualgoto.C:72
msgid ": Goto position"
msgstr "“:Goto位置”"

#: cinelerra//manualgoto.C:120
msgid "hour  min     sec     msec"
msgstr "hour  min     sec     msec"

#: cinelerra//mediadb.C:834
#, c-format
msgid " find timeline frame_id(%d) failed\n"
msgstr "找到時間表frame_id（(%d）失敗\n"

#: cinelerra//menuattacheffect.C:29
msgid "Attach Effect..."
msgstr "附加效應......"

#: cinelerra//menuattacheffect.C:45
msgid "Attach Effect"
msgstr "附加效應"

#: cinelerra//menuattachtransition.C:40
msgid "Attach Transition..."
msgstr "附加過渡......"

#: cinelerra//menuattachtransition.C:123
msgid "Attach Transition"
msgstr "附加過渡"

#: cinelerra//menuattachtransition.C:138
msgid "Select transition from list"
msgstr "從列表中選擇過渡"

#: cinelerra//menueditlength.C:31
msgid "Edit Length..."
msgstr "編輯長......"

#: cinelerra//menueditlength.C:52
msgid "Shuffle Edits"
msgstr "洗牌編輯"

#: cinelerra//menueditlength.C:67
msgid "Reverse Edits"
msgstr "反向編輯"

#: cinelerra//menueditlength.C:85
msgid "Align Edits"
msgstr "對齊編輯"

#: cinelerra//menueffects.C:58
msgid "Render effect..."
msgstr "渲染效果......"

#: cinelerra//menueffects.C:147
#, c-format
msgid "No recordable tracks specified."
msgstr "沒有錄製的曲目指定。"

#: cinelerra//menueffects.C:158
#, c-format
msgid "No plugins available."
msgstr "沒有可用的插件。"

#: cinelerra//menueffects.C:260
msgid "No output file specified."
msgstr "沒有輸出文件中指定。"

#: cinelerra//menueffects.C:268
msgid "No effect selected."
msgstr "沒有效果選擇。"

#: cinelerra//menueffects.C:309
msgid "No selected range to process."
msgstr "沒有選擇的範圍來處理。"

#: cinelerra//menueffects.C:324 cinelerra//mwindowgui.C:608
#: cinelerra//vwindowgui.C:101
#, c-format
msgid ": %s"
msgstr ": %s"

#: cinelerra//menueffects.C:469 cinelerra//packagerenderer.C:174
#: cinelerra//savefile.C:101
#, c-format
msgid "Couldn't open %s"
msgstr "無法打開 %s"

#: cinelerra//menueffects.C:592
msgid ": Render effect"
msgstr ":渲染效果"

#: cinelerra//menueffects.C:633
msgid "Select an effect"
msgstr "選擇一個效果"

#: cinelerra//menueffects.C:646 cinelerra//render.C:1151
msgid "Select the first file to render to:"
msgstr "選擇第一個文件渲染到:"

#: cinelerra//menueffects.C:647 cinelerra//render.C:1152
msgid "Select a file to render to:"
msgstr "選擇一個文件渲染"

#: cinelerra//menueffects.C:773
msgid "Set up effect panel and hit \"OK\""
msgstr "Set up effect panel and hit \"OK\""

#: cinelerra//menueffects.C:776
msgid ": Effect Prompt"
msgstr ":效果提示"

#: cinelerra//menutransitionlength.C:32
msgid "Transition Length..."
msgstr "過渡長度..."

#: cinelerra//messages.C:69 cinelerra//messages.C:85 cinelerra//messages.C:106
#, c-format
msgid "recieve message failed\n"
msgstr "收到消息失敗\n"

#: cinelerra//messages.C:177 cinelerra//messages.C:185
#: cinelerra//messages.C:194
#, c-format
msgid "send message failed\n"
msgstr "發送短信失敗\n"

#: cinelerra//messages.C:202 cinelerra//messages.C:210
msgid "Messages::write_message"
msgstr "消息:: write_message"

#: cinelerra//meterpanel.C:394
msgid "Show meters"
msgstr "顯示儀表"

#: cinelerra//mwindow.C:589
#, c-format
msgid "MWindow::init_plugins: can't create plugin index: %s\n"
msgstr "MWindow::init_plugins:不能創建插件指數: %s\n"

#: cinelerra//mwindow.C:650
#, c-format
msgid "MWindow::init_ladspa_index: can't create plugin index: %s\n"
msgstr "MWindow::init_ladspa_index:不能創建插件指數: %s\n"

#: cinelerra//mwindow.C:930
#, c-format
msgid "MWindow::init_theme: prefered theme %s not found.\n"
msgstr "MWindow::init_theme:主題者優先 %s沒有找到。\n"

#: cinelerra//mwindow.C:934
#, c-format
msgid "MWindow::init_theme: trying default theme %s\n"
msgstr "MWindow::init_theme:嘗試默認主題 %s\n"

#: cinelerra//mwindow.C:944
#, c-format
msgid "MWindow::init_theme: theme_plugin not found.\n"
msgstr "MWindow::init_theme:theme_plugin沒有找到。\n"

#: cinelerra//mwindow.C:950
#, c-format
msgid "MWindow::init_theme: unable to load theme %s\n"
msgstr "MWindow::init_theme:無法加載主題 %s\n"

#: cinelerra//mwindow.C:1233
msgid "multiple video tracks"
msgstr "多重視頻軌道"

#: cinelerra//mwindow.C:1245
msgid "crosses edits"
msgstr "穿越編輯"

#: cinelerra//mwindow.C:1247
msgid "not asset"
msgstr "沒有資產"

#: cinelerra//mwindow.C:1266
msgid "no file"
msgstr "無文件"

#: cinelerra//mwindow.C:1272
msgid "db failed"
msgstr "DB失敗"

#: cinelerra//mwindow.C:1276
#, c-format
msgid "put_commercial: %s"
msgstr "put_commercial: %s"

#: cinelerra//mwindow.C:1341
#, c-format
msgid "Loading %s"
msgstr "正在加載 %s"

#: cinelerra//mwindow.C:1359
#, c-format
msgid ""
"%s's resolution is %dx%d.\n"
"Images with odd dimensions may not decode properly."
msgstr "%s's resolution is %dx%d.\n"
"Images with odd dimensions may not decode properly."

#: cinelerra//mwindow.C:1370
#, c-format
msgid ""
"%s's index was built for program number %d\n"
"Playback preference is %d.\n"
"  Using program %d."
msgstr "%s's index was built for program number %d\n"
"Playback preference is %d.\n"
"  Using program %d."

#: cinelerra//mwindow.C:1416
#, c-format
msgid "Failed to open %s"
msgstr "無法打開 %s"

#: cinelerra//mwindow.C:1449
msgid "'s format couldn't be determined."
msgstr "的格式不能確定”。"

#: cinelerra//mwindow.C:1519
#, c-format
msgid ""
"XML file %s\n"
" not from cinelerra."
msgstr "XML file %s\n"
" not from cinelerra."
#msgstr ""

#: cinelerra//mwindow.C:1521
#, c-format
msgid "Unknown %s"
msgstr "“未知 %s”"

#: cinelerra//mwindow.C:1529
#, c-format
msgid ""
"Warning: XML from cinelerra version %s\n"
"Session data may be incompatible."
msgstr "Warning: XML from cinelerra version %s\n"
"Session data may be incompatible."
#msgstr ""

#: cinelerra//mwindow.C:1722
msgid "load"
msgstr "加載"

#: cinelerra//mwindow.C:1799 cinelerra//mwindow.C:1832
#, c-format
msgid ""
"The %s '%s' in file '%s' is not part of your installation of Cinelerra.\n"
"The project won't be rendered as it was meant and Cinelerra might crash.\n"
msgstr "這 %s'%s'的文件”'%s“不是你的Cinelerra的安裝的一部分。因為它的意思，Cinelerra可能會崩潰該項目將不會被渲染。\n"

#: cinelerra//mwindow.C:1865
#, c-format
msgid ""
"MWindow::init_shm: /proc/sys/kernel/shmmax is %p.\n"
"you probably need to be root, or:\n"
"as root, run: echo 0x7fffffff > /proc/sys/kernel/shmmax\n"
"before trying to start cinelerra.\n"
"It should be at least 0x7fffffff for Cinelerra.\n"
msgstr "MWindow::init_shm: /proc/sys/kernel/shmmax is %p.\n"
"you probably need to be root, or:\n"
"as root, run: echo 0x7fffffff > /proc/sys/kernel/shmmax\n"
"before trying to start cinelerra.\n"
"It should be at least 0x7fffffff for Cinelerra.\n"

#: cinelerra//mwindow.C:1895
msgid "Initializing Plugins"
msgstr "初始化插件"

#: cinelerra//mwindow.C:1901
msgid "Initializing GUI"
msgstr "初始化圖形界面"

#: cinelerra//mwindow.C:1909
msgid "Initializing Fonts"
msgstr "初始化字體"

#: cinelerra//mwindow.C:2947
#, c-format
msgid "Couldn't open %s for writing."
msgstr "不能寫打開 %s”。"

#: cinelerra//mwindow.C:3108
msgid "remove assets"
msgstr "刪除資產"

#: cinelerra//mwindow.C:3340
#, c-format
msgid "Using %s"
msgstr "用 %s"

#: cinelerra//mwindow.C:3477 cinelerra//mwindowedit.C:234
#: cinelerra//mwindowedit.C:300 cinelerra//preferencesthread.C:240
msgid ""
"This project's dimensions are not multiples of 4 so\n"
"it can't be rendered by OpenGL."
msgstr "該項目的尺寸不是4這樣å°¼特不能由OpenGL的呈現數倍”。"

#: cinelerra//mwindow.C:3610
msgid "select asset"
msgstr "選擇資產"

#: cinelerra//mwindowedit.C:92 cinelerra//mwindowedit.C:120
#: cinelerra//mwindowedit.C:141
msgid "add track"
msgstr "添加曲目"

#: cinelerra//mwindowedit.C:259
msgid "asset to all"
msgstr "資產所有"

#: cinelerra//mwindowedit.C:316
msgid "asset to size"
msgstr "資產規模"

#: cinelerra//mwindowedit.C:337
msgid "asset to rate"
msgstr "資產率"

#: cinelerra//mwindowedit.C:359
msgid "clear"
msgstr "明確"

#: cinelerra//mwindowedit.C:411
msgid "clear keyframes"
msgstr "清關鍵幀"

#: cinelerra//mwindowedit.C:426
msgid "clear default keyframe"
msgstr "清默認關鍵幀"

#: cinelerra//mwindowedit.C:442
msgid "clear labels"
msgstr "透明標籤"

#: cinelerra//mwindowedit.C:461
msgid "concatenate tracks"
msgstr "CONCATENATE曲目"

#: cinelerra//mwindowedit.C:590
msgid "crop"
msgstr "作物"

#: cinelerra//mwindowedit.C:617
msgid "cut"
msgstr "切"

#: cinelerra//mwindowedit.C:638
msgid "cut keyframes"
msgstr "切關鍵幀"

#: cinelerra//mwindowedit.C:656
msgid "cut default keyframe"
msgstr "切默認關鍵幀"

#: cinelerra//mwindowedit.C:693
msgid "delete tracks"
msgstr "刪除曲目"

#: cinelerra//mwindowedit.C:708
msgid "delete track"
msgstr "刪除曲目"

#: cinelerra//mwindowedit.C:792 cinelerra//mwindowedit.C:830
msgid "insert effect"
msgstr "插入效應"

#: cinelerra//mwindowedit.C:987
msgid "drag handle"
msgstr "拖動手柄"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1003
msgid "match output size"
msgstr "匹配輸出大小"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1026
msgid "move edit"
msgstr "招編輯"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1049
msgid "paste effect"
msgstr "paste effect"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1065
msgid "move effect"
msgstr "動效應"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1081
msgid "move effect up"
msgstr "動效果可達"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1100
msgid "move effect down"
msgstr "動效應下"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1117
msgid "move track down"
msgstr "移動追踪"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1130
msgid "move tracks down"
msgstr "移動追尋"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1143
msgid "move track up"
msgstr "動追踪多達"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1155
msgid "move tracks up"
msgstr "移動跟踪多達"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1244
msgid "overwrite"
msgstr "覆蓋"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1315
msgid "paste"
msgstr "糊"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1364
msgid "paste assets"
msgstr "貼資產"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1466
msgid "paste keyframes"
msgstr "粘貼關鍵幀"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1500
msgid "paste default keyframe"
msgstr "貼默認關鍵幀"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1905
msgid "silence"
msgstr "沉默"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1924
msgid "detach transition"
msgstr "分離過渡"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1947
msgid "detach transitions"
msgstr "分離的過渡"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1967 cinelerra//mwindowedit.C:1996
#: cinelerra//mwindowedit.C:2017 cinelerra//mwindowedit.C:2039
msgid "transition"
msgstr "過渡"

#: cinelerra//mwindowedit.C:1983
msgid "attach transitions"
msgstr "附加過渡"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2009 cinelerra//mwindowedit.C:2030
#, c-format
msgid "No default transition %s found."
msgstr "沒有默認的過渡找到 %s。"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2057
msgid "shuffle edits"
msgstr "洗牌編輯"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2076
msgid "reverse edits"
msgstr "逆向編輯"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2095
msgid "align edits"
msgstr "對齊編輯"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2114
msgid "edit length"
msgstr "編輯長"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2134 cinelerra//mwindowedit.C:2153
msgid "transition length"
msgstr "過渡長度"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2242
msgid "resize track"
msgstr "調整軌跡"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2255
msgid "in point"
msgstr "在點"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2283
msgid "out point"
msgstr "出點"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2344
msgid "splice"
msgstr "拼接"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2380 cinelerra//vwindowgui.C:701
#, c-format
msgid "Clip %d"
msgstr "剪輯 %d"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2389
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Created from main window"
msgstr "%s\n"
"Created from main window"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2451
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2467
msgid "trim selection"
msgstr "修剪選擇"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2563
msgid "new folder"
msgstr "新建文件夾"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2600
msgid "map 1:1"
msgstr "地圖1:1"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2600
msgid "map 5.1:2"
msgstr "map 5.1:2"

#: cinelerra//mwindowedit.C:2677
msgid "cut ads"
msgstr "砍廣告"

#: cinelerra//mwindowgui.C:80
msgid ": Program"
msgstr ":計劃"

#: cinelerra//mwindowgui.C:2279 cinelerra//mwindowgui.C:2290
#: cinelerra//preferencesthread.C:226
msgid "Try FFMpeg first"
msgstr "Try FFMpeg first"

#: cinelerra//mwindowgui.C:2279 cinelerra//mwindowgui.C:2290
#: cinelerra//preferencesthread.C:226
msgid "Try FFMpeg last"
msgstr "Try FFMpeg last"

#: cinelerra//mwindowgui.C:2292
msgid "Changing the base codecs may require rebuilding indexes."
msgstr "Changing the base codecs may require rebuilding indexes."

#: cinelerra//mwindow.inc:52
msgid "Cinelerra: Asset Info"
msgstr "“Cinelerra:資產信息”"

#: cinelerra//mwindow.inc:53
msgid "Cinelerra: Asset path"
msgstr "“Cinelerra:資產路徑”"

#: cinelerra//mwindow.inc:54
msgid "Cinelerra: Attach Effect"
msgstr "Cinelerra:附加效應"

#: cinelerra//mwindow.inc:55
msgid "Cinelerra: Audio compression"
msgstr "Cinelerra:音頻壓縮"

#: cinelerra//mwindow.inc:56
msgid "Cinelerra: Audio Compression"
msgstr "Cinelerra:音頻壓縮"

#: cinelerra//mwindow.inc:57
msgid "Cinelerra: Audio Preset"
msgstr "“Cinelerra:音頻預設”"

#: cinelerra//mwindow.inc:58
msgid "Cinelerra: Batch Render"
msgstr "“Cinelerra:Batch Render”"

#: cinelerra//mwindow.inc:59
msgid "Cinelerra: Camera"
msgstr "Cinelerra:照相機"

#: cinelerra//mwindow.inc:60
msgid "Cinelerra: CD Ripper"
msgstr "Cinelerra:CD開膛手"

#: cinelerra//mwindow.inc:61
msgid "Cinelerra: Change Effect"
msgstr "Cinelerra:更改效應"

#: cinelerra//mwindow.inc:62
msgid "Cinelerra: Channel Info"
msgstr "Cinelerra:頻道資訊"

#: cinelerra//mwindow.inc:63
msgid "Cinelerra: Channels"
msgstr "“Cinelerra:Channels”"

#: cinelerra//mwindow.inc:64
msgid "Cinelerra: ChanSearch"
msgstr "Cinelerra:ChanSearch"

#: cinelerra//mwindow.inc:65
msgid "Cinelerra: Clip Info"
msgstr "Cinelerra:剪輯信息"

#: cinelerra//mwindow.inc:66
msgid "Cinelerra: Color"
msgstr "Cinelerra:色彩"

#: cinelerra//mwindow.inc:67
msgid "Cinelerra: Commands"
msgstr "“Cinelerra:Commands”"

#: cinelerra//mwindow.inc:68
msgid "Cinelerra: Compositor"
msgstr "Cinelerra:排字"

#: cinelerra//mwindow.inc:69
msgid "Cinelerra: Confirm"
msgstr "Cinelerra:確認"

#: cinelerra//mwindow.inc:70
msgid "Cinelerra: Confirm Quit"
msgstr "Cinelerra:確認退出"

#: cinelerra//mwindow.inc:71
msgid "Cinelerra: Could not set locale.\n"
msgstr "“Cinelerra:無法設置區域設置。 n”\n"

#: cinelerra//mwindow.inc:72
msgid "Cinelerra: Create BD"
msgstr "“Cinelerra:創建BD”"

#: cinelerra//mwindow.inc:73
msgid "Cinelerra: Create DVD"
msgstr "“Cinelerra:創建DVD”"

#: cinelerra//mwindow.inc:74
msgid "Cinelerra: Crop"
msgstr "Cinelerra:作物"

#: cinelerra//mwindow.inc:75
msgid "Cinelerra: DbWindow"
msgstr "Cinelerra:DbWindow"

#: cinelerra//mwindow.inc:76
msgid "Cinelerra: Delete All Indexes"
msgstr "Cinelerra:全部刪除索引"

#: cinelerra//mwindow.inc:77
msgid "Cinelerra: Edit Channel"
msgstr "“Cinelerra:編輯頻道”"

#: cinelerra//mwindow.inc:78
msgid "Cinelerra: Edit length"
msgstr "Cinelerra:編輯長"

#: cinelerra//mwindow.inc:79
msgid "Cinelerra: Effect Prompt"
msgstr "“Cinelerra:Effect Prompt”"

#: cinelerra//mwindow.inc:80
msgid "Cinelerra: Error"
msgstr "Cinelerra:錯誤"

#: cinelerra//mwindow.inc:81
msgid "Cinelerra: Errors"
msgstr "Cinelerra:錯誤"

#: cinelerra//mwindow.inc:82
msgid "Cinelerra: Export EDL"
msgstr "“Cinelerra:Export EDL”"

#: cinelerra//mwindow.inc:83
msgid "Cinelerra: Feather Edits"
msgstr "“Cinelerra:羽毛編輯”"

#: cinelerra//mwindow.inc:84
msgid "Cinelerra: File Exists"
msgstr "Cinelerra:文件存在"

#: cinelerra//mwindow.inc:85
msgid "Cinelerra: File format"
msgstr "“Cinelerra:文件格式”"

#: cinelerra//mwindow.inc:86
msgid "Cinelerra: File Format"
msgstr "Cinelerra:文件格式"

#: cinelerra//mwindow.inc:87
msgid "Cinelerra: Goto position"
msgstr "“Cinelerra:Goto position”"

#: cinelerra//mwindow.inc:88
msgid "Cinelerra: Label Info"
msgstr "“Cinelerra:標籤信息”"

#: cinelerra//mwindow.inc:89
msgid "Cinelerra: Levels"
msgstr "Cinelerra:級別"

#: cinelerra//mwindow.inc:90
msgid "Cinelerra: Load"
msgstr "Cinelerra:加載"

#: cinelerra//mwindow.inc:91
msgid "Cinelerra: Loading"
msgstr "Cinelerra:加載"

#: cinelerra//mwindow.inc:92
msgid "Cinelerra: Locate file"
msgstr "Cinelerra:找到文件"

#: cinelerra//mwindow.inc:93
msgid "Cinelerra: Mask"
msgstr "Cinelerra:面具"

#: cinelerra//mwindow.inc:94
msgid "Cinelerra: New folder"
msgstr "Cinelerra:新建文件夾"

#: cinelerra//mwindow.inc:95
msgid "Cinelerra: New Project"
msgstr "Cinelerra:新建項目"

#: cinelerra//mwindow.inc:96
msgid "Cinelerra: Normalize"
msgstr "Cinelerra:正常化"

#: cinelerra//mwindow.inc:97
msgid "Cinelerra: Options"
msgstr "“Cinelerra:選項”"

#: cinelerra//mwindow.inc:98
msgid "Cinelerra: Overlays"
msgstr "Cinelerra:重疊"

#: cinelerra//mwindow.inc:99
msgid "Cinelerra: Path"
msgstr "Cinelerra:路徑"

#: cinelerra//mwindow.inc:100
msgid "Cinelerra: Picture"
msgstr "“Cinelerra:圖片”"

#: cinelerra//mwindow.inc:101
msgid "Cinelerra: Preferences"
msgstr "Cinelerra:首選項"

#: cinelerra//mwindow.inc:102
msgid "Cinelerra: Program"
msgstr "Cinelerra:計劃"

#: cinelerra//mwindow.inc:103
msgid "Cinelerra: Projector"
msgstr "Cinelerra:投影機"

#: cinelerra//mwindow.inc:104
msgid "Cinelerra: Question"
msgstr "Cinelerra:問題"

#: cinelerra//mwindow.inc:105
msgid "Cinelerra: Record"
msgstr "“Cinelerra:Record”"

#: cinelerra//mwindow.inc:106
msgid "Cinelerra: Recording"
msgstr "“Cinelerra:Recording”"

#: cinelerra//mwindow.inc:107
msgid "Cinelerra: Record path"
msgstr "“Cinelerra:Record path”"

#: cinelerra//mwindow.inc:108
msgid "Cinelerra: Redraw Indexes"
msgstr "“Cinelerra:Redraw Indexes”"

#: cinelerra//mwindow.inc:109
msgid "Cinelerra: RemoteWindow"
msgstr "Cinelerra:RemoteWindow"

#: cinelerra//mwindow.inc:110
msgid "Cinelerra: Remove assets"
msgstr "Cinelerra:刪除資產"

#: cinelerra//mwindow.inc:111
msgid "Cinelerra: Resample"
msgstr "Cinelerra:重新取樣"

#: cinelerra//mwindow.inc:112
msgid "Cinelerra: Remove plugin"
msgstr "“Cinelerra:刪除插件”"

#: cinelerra//mwindow.inc:113
msgid "Cinelerra: Render"
msgstr "“Cinelerra:Render”"

#: cinelerra//mwindow.inc:114
msgid "Cinelerra: Render effect"
msgstr "“Cinelerra:Render effect”"

#: cinelerra//mwindow.inc:115
msgid "Cinelerra: Resize Track"
msgstr "Cinelerra:調整軌道"

#: cinelerra//mwindow.inc:116
msgid "Cinelerra: Resources"
msgstr "“Cinelerra:Resources”"

#: cinelerra//mwindow.inc:117
msgid "Cinelerra: Ruler"
msgstr "Cinelerra:統治者"

#: cinelerra//mwindow.inc:118
#, c-format
msgid "Cinelerra: %s"
msgstr "Cinelerra: %s"

#: cinelerra//mwindow.inc:119
msgid "Cinelerra: Save"
msgstr "Cinelerra:保存"

#: cinelerra//mwindow.inc:120
msgid "Cinelerra: Scale"
msgstr "“Cinelerra:Scale”"

#: cinelerra//mwindow.inc:121
msgid "Cinelerra: Scan confirm"
msgstr "“Cinelerra:掃描確認”"

#: cinelerra//mwindow.inc:122
msgid "Cinelerra: Scopes"
msgstr "“Cinelerra:Scopes”"

#: cinelerra//mwindow.inc:123
msgid "Cinelerra: Set edit title"
msgstr "Cinelerra:設置編輯標題"

#: cinelerra//mwindow.inc:124
msgid "Cinelerra: Set Format"
msgstr "Cinelerra:設置格式"

#: cinelerra//mwindow.inc:125
msgid "Cinelerra: Shell"
msgstr "“Cinelerra:Shell”"

#: cinelerra//mwindow.inc:126
#, c-format
msgid "Cinelerra: %s Keyframe"
msgstr "Cinelerra: %s的關鍵幀"

#: cinelerra//mwindow.inc:127
#, c-format
msgid "Cinelerra: %s Presets"
msgstr "“Cinelerra: %s預設”"

#: cinelerra//mwindow.inc:128
msgid "Cinelerra: Subtitle"
msgstr "Cinelerra:字幕"

#: cinelerra//mwindow.inc:129
msgid "Cinelerra: Time stretch"
msgstr "Cinelerra:時間拉伸"

#: cinelerra//mwindow.inc:130
msgid "Cinelerra: Tip of the day"
msgstr "Cinelerra:每日提示"

#: cinelerra//mwindow.inc:131
msgid "Cinelerra: Transition"
msgstr "“Cinelerra:Transition”"

#: cinelerra//mwindow.inc:132
msgid "Cinelerra: Transition length"
msgstr "Cinelerra:過渡長度"

#: cinelerra//mwindow.inc:133
msgid "Cinelerra: Video Compression"
msgstr "Cinelerra:視頻壓縮"

#: cinelerra//mwindow.inc:134
msgid "Cinelerra: Video in"
msgstr "“Cinelerra:Video in”"

#: cinelerra//mwindow.inc:135
#, c-format
msgid "Cinelerra: Video in %d%%"
msgstr "“Cinelerra:視頻在 %d d%%”"

#: cinelerra//mwindow.inc:136
msgid "Cinelerra: Video out"
msgstr "“Cinelerra:Video out”"

#: cinelerra//mwindow.inc:137
#, c-format
msgid "Cinelerra: Video out %d%%"
msgstr "“Cinelerra:Video out %d d%%”"

#: cinelerra//mwindow.inc:138
msgid "Cinelerra: Video Preset"
msgstr "“Cinelerra:視頻預設”"

#: cinelerra//mwindow.inc:139
msgid "Cinelerra: Viewer"
msgstr "Cinelerra:查看器"

#: cinelerra//mwindow.inc:140
msgid "Cinelerra: Warning"
msgstr "Cinelerra:警告"

#: cinelerra//new.C:230
msgid ": New Project"
msgstr ": 新項目"

#: cinelerra//new.C:262
msgid "Parameters for the new project:"
msgstr "參數為新項目:"

#: cinelerra//new.C:281 cinelerra//new.C:308
msgid "Tracks:"
msgstr "曲目"

#: cinelerra//new.C:297 cinelerra//recordgui.C:232 cinelerra//setformat.C:342
msgid "Samplerate:"
msgstr "採樣率:"

#: cinelerra//new.C:323 cinelerra//recordgui.C:245
msgid "Framerate:"
msgstr "幀率:"

#: cinelerra//new.C:349 cinelerra//setformat.C:406
msgid "Canvas size:"
msgstr "畫布的尺寸:"

#: cinelerra//new.C:368 cinelerra//scale.C:270 cinelerra//setformat.C:474
msgid "Aspect ratio:"
msgstr "長寬比:"

#: cinelerra//new.C:396 cinelerra//setformat.C:501
msgid "Interlace mode:"
msgstr "Interlace mode:"

#: cinelerra//new.C:909
msgid "Auto aspect ratio"
msgstr "自動寬高比"

#: cinelerra//new.C:935 cinelerra//resizetrackthread.C:192
#: cinelerra//setformat.C:924 plugins/photoscale/photoscale.C:198
msgid "Swap dimensions"
msgstr "交換維度"

#: cinelerra//patchgui.C:358
msgid "Play track"
msgstr "播放曲目"

#: cinelerra//patchgui.C:383
msgid "play patch"
msgstr "打補丁"

#: cinelerra//patchgui.C:411
msgid "Arm track"
msgstr "手臂曲目"

#: cinelerra//patchgui.C:436
msgid "record patch"
msgstr "記錄補丁"

#: cinelerra//patchgui.C:463
msgid "Gang faders"
msgstr "剛推子"

#: cinelerra//patchgui.C:488
msgid "gang patch"
msgstr "黑幫補丁"

#: cinelerra//patchgui.C:515
msgid "Draw media"
msgstr "畫傳媒"

#: cinelerra//patchgui.C:540
msgid "draw patch"
msgstr "畫補丁"

#: cinelerra//patchgui.C:566
msgid "Don't send to output"
msgstr "不要發送到輸出"

#: cinelerra//patchgui.C:606
msgid "mute patch"
msgstr "靜音補丁"

#: cinelerra//patchgui.C:652
msgid "expand patch"
msgstr "擴大補丁"

#: cinelerra//patchgui.C:676 cinelerra//patchgui.C:680
msgid "track title"
msgstr "曲目標題"

#: cinelerra//patchgui.C:705
msgid "Nudge"
msgstr "微調"

#: cinelerra//patchgui.C:716 cinelerra//patchgui.C:722
msgid "nudge"
msgstr "微調"

#: cinelerra//performanceprefs.C:83
msgid "Cache size (MB):"
msgstr "高速緩存大小（MB）:"

#: cinelerra//performanceprefs.C:87 cinelerra//performanceprefs.C:97
msgid "Seconds to preroll renders:"
msgstr "秒到片頭渲染"

#: cinelerra//performanceprefs.C:112 cinelerra//performanceprefs.C:117
msgid "(must be root)"
msgstr "（必須是root）"

#: cinelerra//performanceprefs.C:134
msgid "Background Rendering (Video only)"
msgstr "背景渲染（僅視頻）"

#: cinelerra//performanceprefs.C:142
msgid "Frames per background rendering job:"
msgstr "每幀的背景渲染工作:"

#: cinelerra//performanceprefs.C:150
msgid "Frames to preroll background:"
msgstr "幀到片頭背景:"

#: cinelerra//performanceprefs.C:161
msgid "Output for background rendering:"
msgstr "輸出為背景渲染"

#: cinelerra//performanceprefs.C:185
msgid "Render Farm"
msgstr "渲染農場"

#: cinelerra//performanceprefs.C:187
msgid "Nodes:"
msgstr "節點"

#: cinelerra//performanceprefs.C:201
msgid "Hostname:"
msgstr "主機名"

#: cinelerra//performanceprefs.C:243
msgid "Total jobs to create:"
msgstr "總的工作創造"

#: cinelerra//performanceprefs.C:246
msgid "(overridden if new file at each label is checked)"
msgstr "（如果覆蓋在每個標籤的新文件被選中）"

#: cinelerra//performanceprefs.C:300 cinelerra//pluginpopup.C:228
#: cinelerra//plugintoggles.C:39 cinelerra//recordbatches.C:22
#: cinelerra//transitionpopup.C:261
msgid "On"
msgstr "上"

#: cinelerra//performanceprefs.C:301
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#: cinelerra//performanceprefs.C:302
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: cinelerra//performanceprefs.C:303
msgid "Framerate"
msgstr "幀率"

#: cinelerra//performanceprefs.C:356
msgid "Use background rendering"
msgstr "使用後台渲染"

#: cinelerra//performanceprefs.C:489
msgid "Use render farm"
msgstr "使用渲染農場"

#: cinelerra//performanceprefs.C:509
msgid "Force single processor use"
msgstr "強制單處理器使用"

#: cinelerra//performanceprefs.C:525
msgid "trap sigSEGV"
msgstr "陷阱SIGSEGV"

#: cinelerra//performanceprefs.C:541
msgid "trap sigINT"
msgstr "陷阱SIGINT"

#: cinelerra//performanceprefs.C:558
msgid "On file open, ffmpeg probes early"
msgstr "在文件打開，探頭的ffmpeg早"

#: cinelerra//performanceprefs.C:576
msgid "build ffmpeg marker indexes"
msgstr "build ffmpeg marker indexes"

#: cinelerra//performanceprefs.C:599
msgid "Consolidate output files on completion"
msgstr "整合完成對輸出文件"

#: cinelerra//performanceprefs.C:729
msgid "Add Node"
msgstr "添加節點"

#: cinelerra//performanceprefs.C:757
msgid "Apply Changes"
msgstr "應用更改"

#: cinelerra//performanceprefs.C:784
msgid "Delete Node"
msgstr "刪除節點"

#: cinelerra//performanceprefs.C:812
msgid "Sort nodes"
msgstr "排序節點"

#: cinelerra//performanceprefs.C:839
msgid "Reset rates"
msgstr "復位率"

#: cinelerra//performanceprefs.C:919
msgid "Use virtual filesystem"
msgstr "使用虛擬文件系統"

#: cinelerra//performanceprefs.C:935
msgid "Use yuv420p dvd interlace format"
msgstr "“使用yuv420p dvd交織格式”"

#: cinelerra//playbackprefs.C:76
msgid "Audio Out"
msgstr "音頻輸出"

#: cinelerra//playbackprefs.C:84
msgid "Playback buffer samples:"
msgstr "播放緩衝樣本:"

#: cinelerra//playbackprefs.C:107
msgid "Audio offset (sec):"
msgstr "音頻偏移（秒）:"

#: cinelerra//playbackprefs.C:129 cinelerra//recordprefs.C:162
#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:112
#: plugins/freeverb/freeverb.C:310
msgid "Gain:"
msgstr "獲得:"

#: cinelerra//playbackprefs.C:134
msgid "Audio Driver:"
msgstr "音頻驅動程序"

#: cinelerra//playbackprefs.C:151
msgid "Video Out"
msgstr "視頻輸出"

#: cinelerra//playbackprefs.C:157
msgid "Framerate achieved:"
msgstr "幀率實現:"

#: cinelerra//playbackprefs.C:166
msgid "Scaling equation: Enlarge / Reduce "
msgstr "換算關係:放大/縮小"

#: cinelerra//playbackprefs.C:175
msgid "DVD Subtitle to display:"
msgstr "DVD字幕展示:"

#: cinelerra//playbackprefs.C:192
msgid "TOC Program No:"
msgstr "TOC項目編號:"

#: cinelerra//playbackprefs.C:215
msgid "Timecode offset:"
msgstr "Timecode offset:"

#: cinelerra//playbackprefs.C:228
msgid "Video Driver:"
msgstr "視頻驅動程序"

#: cinelerra//playbackprefs.C:284
msgid "View follows playback"
msgstr "查看如下回放"

#: cinelerra//playbackprefs.C:297
msgid "Disable hardware synchronization"
msgstr "Disable hardware synchronization"

#: cinelerra//playbackprefs.C:310
msgid "Audio playback in real time priority (root only)"
msgstr "音頻播放實時優先級（僅根）"

#: cinelerra//playbackprefs.C:324 cinelerra//recordprefs.C:308
msgid "Map 5.1->2"
msgstr "地圖5.1> 2"

#: cinelerra//playbackprefs.C:342
msgid "Interpolate CR2 images"
msgstr "插值CR2圖像"

#: cinelerra//playbackprefs.C:369
msgid "White balance CR2 images"
msgstr "白平衡CR2圖像"

#: cinelerra//playbackprefs.C:387
msgid "Decode frames asynchronously"
msgstr "解碼幀異步"

#: cinelerra//playbackprefs.C:403
msgid "Play every frame"
msgstr "播放每幀"

#: cinelerra//playbackprefs.C:428
msgid "Enable subtitles/captioning"
msgstr "啟用字幕/字幕"

#: cinelerra//playbackprefs.C:461
msgid "Label cells"
msgstr "標籤細胞"

#: cinelerra//playtransport.C:434
msgid "Fast reverse ( + )"
msgstr "快退（+）"

#: cinelerra//playtransport.C:449
msgid "Normal reverse ( 6 )"
msgstr "正常反向（6）"

#: cinelerra//playtransport.C:464
msgid "Frame reverse ( 4 )"
msgstr "逐幀後退（4）"

#: cinelerra//playtransport.C:479
msgid "Normal forward ( 3 )"
msgstr "正常前進（3）"

#: cinelerra//playtransport.C:496
msgid "Frame forward ( 1 )"
msgstr "幀轉發（1）"

#: cinelerra//playtransport.C:511
msgid "Fast forward ( Enter )"
msgstr "快進（回車）"

#: cinelerra//pluginaclientlad.C:348
#, c-format
msgid "Author: %s"
msgstr "作者: %s"

#: cinelerra//pluginaclientlad.C:351
#, c-format
msgid "License: %s"
msgstr "許可證: %s"

#: cinelerra//pluginarray.C:222
#, c-format
msgid "%s took %s"
msgstr "%s took %s"

#: cinelerra//pluginclient.C:826 cinelerra//pluginclient.C:838
msgid "tweek"
msgstr "tweek"

#: cinelerra//plugindialog.C:176
msgid "attach effect"
msgstr "附加效應"

#: cinelerra//plugindialog.C:311
msgid "Plugins:"
msgstr "插件"

#: cinelerra//plugindialog.C:339
msgid "Shared effects:"
msgstr "共享的效果:"

#: cinelerra//plugindialog.C:367
msgid "Shared tracks:"
msgstr "共享曲目:"

#: cinelerra//plugindialog.C:761
msgid "Attach single standlone and share others"
msgstr "附加單並且standlone和別人分享"

#: cinelerra//pluginfclient.C:146 cinelerra//pluginfclient.C:465
#: cinelerra//pluginfclient.C:494 plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1373
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1381
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1389
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1397
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1405
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1413
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1421
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2048
#: plugins/color3way/color3waywindow.C:638
#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:216 plugins/graphic/graphic.C:681
#: plugins/histogram/histogramwindow.C:672
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:630
#: plugins/perspective/perspective.C:524
msgid "Reset"
msgstr "復位"

#: cinelerra//pluginpopup.C:92
msgid "Change..."
msgstr "更改..."

#: cinelerra//pluginpopup.C:108
msgid ": Change Effect"
msgstr ":更改效應"

#: cinelerra//pluginpopup.C:122 cinelerra//transitionpopup.C:243
msgid "Detach"
msgstr "分離"

#: cinelerra//pluginpopup.C:139
msgid "detach effect"
msgstr "分離效應"

#: cinelerra//pluginpopup.C:163
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: cinelerra//pluginpopup.C:185
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: cinelerra//pluginpopup.C:207 cinelerra//transitionpopup.C:284
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: cinelerra//pluginpopup.C:279
msgid "Presets..."
msgstr "預置..."

#: cinelerra//pluginprefs.C:57
msgid "Plugin Set"
msgstr "插件設置"

#: cinelerra//pluginprefs.C:59
msgid "Look for global plugins here"
msgstr "找全局插件在這裡"

#: cinelerra//pluginprefs.C:68
msgid "Global Plugin Path"
msgstr "環球插件路徑"

#: cinelerra//pluginprefs.C:69 cinelerra//pluginprefs.C:83
msgid "Select the directory for plugins"
msgstr "選擇插件目錄"

#: cinelerra//pluginprefs.C:73
msgid "Look for personal plugins here"
msgstr "看個人的插件在這裡"

#: cinelerra//pluginprefs.C:82
msgid "Personal Plugin Path"
msgstr "個人插件路徑"

#: cinelerra//preferencesthread.C:69
msgid "Preferences..."
msgstr "優先..."

#: cinelerra//preferencesthread.C:69
msgid "Shift-P"
msgstr "Shift-P"

#: cinelerra//preferencesthread.C:326
msgid "*Playback A"
msgstr "*回放"

#: cinelerra//preferencesthread.C:326
msgid "Playback A"
msgstr "回放"

#: cinelerra//preferencesthread.C:329
msgid "*Playback B"
msgstr "*回放B"

#: cinelerra//preferencesthread.C:329
msgid "Playback B"
msgstr "回放B"

#: cinelerra//preferencesthread.C:331
msgid "Recording"
msgstr "記錄"

#: cinelerra//preferencesthread.C:333
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: cinelerra//preferencesthread.C:335
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: cinelerra//preferencesthread.C:337
msgid "About"
msgstr "關於"

#: cinelerra//preferencesthread.C:368
msgid ": Preferences"
msgstr ": 優先"

#: cinelerra//question.C:33
msgid ": Question"
msgstr ": 題"

#: cinelerra//quit.C:43
msgid "Quit"
msgstr "放棄"

#: cinelerra//quit.C:79
msgid "Can't quit while a recording is in progress."
msgstr "無法退出而錄製過程中。"

#: cinelerra//quit.C:89
msgid "Can't quit while a render is in progress."
msgstr "無法退出而渲染正在進行中。"

#: cinelerra//quit.C:99
msgid "Save edit list before exiting?"
msgstr "在退出前保存編輯列表嗎？"

#: cinelerra//recconfirmdelete.C:34
msgid ": Confirm"
msgstr ":確認"

#: cinelerra//recconfirmdelete.C:49
#, c-format
msgid "Delete this file and %s?"
msgstr "刪除此文件，並 %s嗎？"

#: cinelerra//recordaudio.C:251 cinelerra//recordvideo.C:251
msgid "No space left on disk."
msgstr "沒有剩餘空間在磁盤上。"

#: cinelerra//recordbatches.C:22
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: cinelerra//recordbatches.C:22
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: cinelerra//recordbatches.C:23
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: cinelerra//recordbatches.C:525 cinelerra//recordgui.C:947
msgid ""
"Start batch recording\n"
"from the current position."
msgstr "開始批次記錄從當前位置。"

#: cinelerra//recordbatches.C:552
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: cinelerra//recordbatches.C:554 cinelerra//recordgui.C:978
msgid ""
"Make the highlighted\n"
"clip active."
msgstr "做出突出 nclip活躍。"

#: cinelerra//record.C:85
msgid "Record..."
msgstr "記錄..."

#: cinelerra//record.C:419
msgid "record"
msgstr "記錄"

#: cinelerra//record.C:534
msgid "Deleting"
msgstr "刪除"

#: cinelerra//record.C:1187
msgid "Running"
msgstr "暗戰"

#: cinelerra//recordengine.C:606
msgid "start over"
msgstr "重來"

#: cinelerra//recordengine.C:695 cinelerra//recordengine.C:703
#: plugins/titler/titlewindow.C:748
#, c-format
msgid "Loop"
msgstr "循環"

#: cinelerra//recordgui.C:62
msgid ": Recording"
msgstr ":錄製"

#: cinelerra//recordgui.C:159
msgid "Start time:"
msgstr "開始時間:"

#: cinelerra//recordgui.C:162
msgid "Duration time:"
msgstr "持續時間:"

#: cinelerra//recordgui.C:171
msgid "Transport:"
msgstr "運輸:"

#: cinelerra//recordgui.C:189
msgid ": Record path"
msgstr ":記錄路徑"

#: cinelerra//recordgui.C:190 cinelerra//recordwindow.C:57
msgid "Select a file to record to:"
msgstr "選擇一個文件記錄到:"

#: cinelerra//recordgui.C:229
msgid "Audio compression:"
msgstr "音頻壓縮"

#: cinelerra//recordgui.C:235
msgid "Clipped samples:"
msgstr "削峰樣本"

#: cinelerra//recordgui.C:242
msgid "Video compression:"
msgstr "視頻壓縮"

#: cinelerra//recordgui.C:248
msgid "Frames dropped:"
msgstr "框架下降:"

#: cinelerra//recordgui.C:251
msgid "Frames behind:"
msgstr "框架背後:"

#: cinelerra//recordgui.C:256
msgid "Position:"
msgstr "位置:"

#: cinelerra//recordgui.C:259
msgid "Prev label:"
msgstr "上一個標籤:"

#: cinelerra//recordgui.C:294
msgid "File Capture"
msgstr "文件捕獲"

#: cinelerra//recordgui.C:332
msgid "Batches:"
msgstr "批"

#: cinelerra//recordgui.C:348
msgid "Cron:"
msgstr "克龍"

#: cinelerra//recordgui.C:351 cinelerra//recordgui.C:983
msgid "Idle"
msgstr "閒"

#: cinelerra//recordgui.C:566
msgid "Save the recording and quit."
msgstr "保存記錄和退出。"

#: cinelerra//recordgui.C:589
msgid "Quit without pasting into project."
msgstr "退出，不粘貼到項目中。"

#: cinelerra//recordgui.C:614
msgid "Quit and paste into project."
msgstr "退出並粘貼到項目中。"

#: cinelerra//recordgui.C:626
msgid "Start Over"
msgstr "重來"

#: cinelerra//recordgui.C:628
msgid "Rewind the current file and erase."
msgstr "快退當前文件，並刪除”。"

#: cinelerra//recordgui.C:644
msgid "drop overrun frames"
msgstr "滴超限幀"

#: cinelerra//recordgui.C:648
msgid "Drop input frames when behind."
msgstr "放下輸入幀落後時。"

#: cinelerra//recordgui.C:668
msgid "fill underrun frames"
msgstr "補欠載幀"

#: cinelerra//recordgui.C:672
msgid "Write extra frames when behind."
msgstr "落後時編寫額外的框架。"

#: cinelerra//recordgui.C:692
msgid "poweroff when done"
msgstr "完成後關機"

#: cinelerra//recordgui.C:696
msgid "poweroff system when batch record done."
msgstr "當批記錄完成關機系統。"

#: cinelerra//recordgui.C:717
msgid "check for ads"
msgstr "檢查廣告"

#: cinelerra//recordgui.C:721
msgid "check for commercials."
msgstr "檢查廣告。"

#: cinelerra//recordgui.C:744
msgid "Monitor video"
msgstr "監控錄像"

#: cinelerra//recordgui.C:784
msgid "Monitor audio"
msgstr "監控音頻"

#: cinelerra//recordgui.C:821
msgid "Audio meters"
msgstr "音頻米"

#: cinelerra//recordgui.C:968
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: cinelerra//recordgui.C:989
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: cinelerra//recordgui.C:1017
msgid "ClrLbls"
msgstr "ClrLbls"

#: cinelerra//recordgui.C:1066
msgid "Interrupt recording in progress?"
msgstr "中斷正在進行的記錄？"

#: cinelerra//recordgui.C:1092
msgid "Rewind batch and overwrite?"
msgstr "倒帶批次和覆蓋嗎？"

#: cinelerra//recordmonitor.C:252
msgid ": Video in"
msgstr ":視頻在"

#: cinelerra//recordmonitor.C:638
#, c-format
msgid ": Video in %d%%"
msgstr ":視頻在 %d%%"

#: cinelerra//recordmonitor.C:708
msgid "Swap fields"
msgstr "交換田"

#: cinelerra//recordprefs.C:95
msgid "Audio In"
msgstr "音頻輸入"

#: cinelerra//recordprefs.C:100 cinelerra//recordprefs.C:182
msgid "Record Driver:"
msgstr "記錄司機:"

#: cinelerra//recordprefs.C:115
msgid "Samples read from device:"
msgstr "從樣品設備中讀出:"

#: cinelerra//recordprefs.C:116
msgid "Samples to write to disk:"
msgstr "樣品寫入磁盤:"

#: cinelerra//recordprefs.C:117
msgid "Sample rate for recording:"
msgstr "採樣率錄音:"

#: cinelerra//recordprefs.C:118
msgid "Channels to record:"
msgstr "渠道記載:"

#: cinelerra//recordprefs.C:178
msgid "Video In"
msgstr "視頻在"

#: cinelerra//recordprefs.C:192
msgid "Frames to record to disk at a time:"
msgstr "幀記錄到磁盤在一個時間:"

#: cinelerra//recordprefs.C:197
msgid "Frames to buffer in device:"
msgstr "框架在設備緩衝區"

#: cinelerra//recordprefs.C:201
msgid "Positioning:"
msgstr "定位"

#: cinelerra//recordprefs.C:215
msgid "Size of captured frame:"
msgstr "捕捉畫面尺寸:"

#: cinelerra//recordprefs.C:228
msgid "Frame rate for recording:"
msgstr "幀率記錄:"

#: cinelerra//recordprefs.C:294
msgid "Record in realtime priority (root only)"
msgstr "記錄實時優先級（只有root）"

#: cinelerra//recordprefs.C:334
msgid "Realtime TOC"
msgstr "實時TOC"

#: cinelerra//recordprefs.C:494
msgid "Presentation Timestamps"
msgstr "演示時間戳"

#: cinelerra//recordprefs.C:495
msgid "Software timing"
msgstr "軟件定時"

#: cinelerra//recordprefs.C:496
msgid "Device Position"
msgstr "設備位置"

#: cinelerra//recordprefs.C:497
msgid "Sample Position"
msgstr "樣品位置"

#: cinelerra//recordprefs.C:513
msgid "Sync drives automatically"
msgstr "自動同步驅動器"

#: cinelerra//recordscopes.C:157
msgid "View scope"
msgstr "查看範圍"

#: cinelerra//recordthread.C:85
msgid "Re-enable batches and restart?"
msgstr "重新啟用批次，重新啟動？"

#: cinelerra//recordthread.C:147
msgid "execvp poweroff failed"
msgstr "execvp關機失敗"

#: cinelerra//recordthread.C:151
#, c-format
msgid "poweroff imminent!!!\n"
msgstr "關機在即！\n"

#: cinelerra//recordthread.C:153
msgid "cant vfork poweroff process"
msgstr "傾斜的vfork關機過程"

#: cinelerra//recordtransport.C:147
msgid "Interrupted"
msgstr "中斷"

#: cinelerra//recordtransport.C:177
msgid ""
"Start recording\n"
"from current position"
msgstr "開始錄製從當前位置"

#: cinelerra//recordtransport.C:202
msgid "RecordTransport single frame"
msgstr "RecordTransport單幀"

#: cinelerra//recordtransport.C:227
msgid "Preview recording"
msgstr "預覽記錄"

#: cinelerra//recordtransport.C:251
msgid "Stop operation"
msgstr "停止運行"

#: cinelerra//recordtransport.C:300
msgid "Start over"
msgstr "重來"

#: cinelerra//recordtransport.C:326
msgid "Fast rewind"
msgstr "快退"

#: cinelerra//recordtransport.C:366
msgid "Fast forward"
msgstr "快進"

#: cinelerra//recordtransport.C:405
msgid "Seek to end of recording"
msgstr "尋求結束錄製的"

#: cinelerra//recordwindow.C:31
msgid ": Record"
msgstr ":記錄"

#: cinelerra//reindex.C:32
msgid "Redraw Indexes"
msgstr "重繪索引"

#: cinelerra//reindex.C:71
msgid ": Redraw Indexes"
msgstr ":重繪索引"

#: cinelerra//reindex.C:86
msgid "Redraw all indexes for the current project?"
msgstr "重繪所有索引當前項目？"

#: cinelerra//remotecontrol.C:11
msgid ": RemoteWindow"
msgstr ":RemoteWindow"

#: cinelerra//render.C:85
msgid "Render..."
msgstr "渲染......"

#: cinelerra//render.C:85
msgid "Shift-R"
msgstr "Shift-R"

#: cinelerra//render.C:214
msgid "ETA"
msgstr "“ETA”"

#: cinelerra//render.C:276
msgid "Already rendering"
msgstr "已經呈現"

#: cinelerra//render.C:495
#, c-format
msgid "Rendering %s..."
msgstr "渲染 %s的......"

#: cinelerra//render.C:498
msgid "Rendering..."
msgstr "渲染......"

#: cinelerra//render.C:516
#, c-format
msgid "Rendering took %s"
msgstr "渲染了 %s"

#: cinelerra//render.C:785
msgid "Starting render farm"
msgstr "啟動渲染農場"

#: cinelerra//render.C:813
msgid "Failed to start render farm"
msgstr "無法啟動渲染農場"

#: cinelerra//render.C:911
msgid "Error rendering data."
msgstr "錯誤渲染數據”。"

#: cinelerra//render.C:969
msgid "render"
msgstr "渲染"

#: cinelerra//render.C:1111
msgid ": Render"
msgstr ":渲染"

#: cinelerra//render.C:1159
msgid "Render range:"
msgstr "Render range:"

#: cinelerra//render.C:1196
msgid "Project"
msgstr "Project"

#: cinelerra//render.C:1207
msgid "Selection"
msgstr "Selection"

#: cinelerra//render.C:1219
msgid "In/Out Points"
msgstr "In/Out Points"

#: cinelerra//renderfarm.C:160
msgid "RenderFarmServerThread::start_loop: socket\n"
msgstr "RenderFarmServerThread::start_loop:插座\n"

#: cinelerra//renderfarm.C:184 cinelerra//renderfarm.C:225
#, c-format
msgid "RenderFarmServerThread::open_client: %s: %s\n"
msgstr "RenderFarmServerThread::open_client: %s: %s\n"

#: cinelerra//renderfarm.C:202
msgid "RenderFarmServerThread::start_loop: socket"
msgstr "RenderFarmServerThread::start_loop:插座"

#: cinelerra//renderfarm.C:215
#, c-format
msgid "RenderFarmServerThread::open_client: unknown host %s.\n"
msgstr "RenderFarmServerThread::open_client:未知主機 %s。\n"

#: cinelerra//renderfarm.C:459
#, c-format
msgid "RenderFarmServerThread::run: unknown request %02x\n"
msgstr "RenderFarmServerThread ::運行:未知的請求 %02x\n"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:115 cinelerra//renderfarmclient.C:140
msgid "RenderFarmClient::main_loop: socket"
msgstr "RenderFarmClient ::中main_loop:插座"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:124
#, c-format
msgid "RenderFarmClient::main_loop: bind port %d: %s"
msgstr "RenderFarmClient ::中main_loop:綁定端口 %d: %s"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:149
#, c-format
msgid "RenderFarmClient::main_loop: bind path %s: %s\n"
msgstr "RenderFarmClient ::中main_loop:綁定路徑 %s: %s\n"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:162
msgid "RenderFarmClient::main_loop: listen"
msgstr "RenderFarmClient ::中main_loop:聽"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:178 cinelerra//renderfarmclient.C:197
msgid "RenderFarmClient::main_loop: accept"
msgstr "RenderFarmClient ::中main_loop:接受"

#: cinelerra//renderfarmclient.C:717
#, c-format
msgid "RenderFarmClientThread::run: Session finished.\n"
msgstr "RenderFarmClientThread ::運行:會話結束。\n"

#: cinelerra//renderprofiles.C:92
msgid "RenderProfile:"
msgstr "RenderProfile:"

#: cinelerra//renderprofiles.C:96
msgid "Render profile:"
msgstr "Render profile:"

#: cinelerra//renderprofiles.C:248
msgid "Save profile"
msgstr "Save profile"

#: cinelerra//renderprofiles.C:267
msgid "Maximum number of render profiles reached"
msgstr "“達到的最大渲染配置文件數”"

#: cinelerra//renderprofiles.C:287
msgid "Delete profile"
msgstr "Delete profile"

#: cinelerra//rescale.C:7
msgid "Scaled"
msgstr "“縮放”"

#: cinelerra//rescale.C:7
msgid "Cropped"
msgstr "“裁剪”"

#: cinelerra//rescale.C:7
msgid "Filled"
msgstr "“填充”"

#: cinelerra//rescale.C:7
msgid "Horiz Edge"
msgstr "“水平邊緣”"

#: cinelerra//rescale.C:7
msgid "Vert Edge"
msgstr "“Vert Edge”"

#: cinelerra//resizetrackthread.C:93
msgid ""
"This track's dimensions are not multiples of 4 so\n"
"it can't be rendered by OpenGL."
msgstr "這個軌道的尺寸不是4這樣å°¼特不能由OpenGL的呈現數倍”。"

#: cinelerra//resizetrackthread.C:105
msgid ": Resize Track"
msgstr ":調整軌道"

#: cinelerra//resizetrackthread.C:124 plugins/scale/scalewin.C:63
#: plugins/titler/titlewindow.C:230
msgid "Size:"
msgstr "尺寸:"

#: cinelerra//resizetrackthread.C:135 cinelerra//resizetrackthread.C:146
#: plugins/compressor/compressor.C:886 plugins/scale/scalewin.C:68
msgid "x"
msgstr "X"

#: cinelerra//resizetrackthread.C:339 cinelerra//scale.C:90
msgid "Resize"
msgstr "調整大小"

#: cinelerra//resourcepixmap.C:643
#, c-format
msgid "ResourcePixmap::draw_audio_source: failed to check out %s for drawing.\n"
msgstr "ResourcePixmap::draw_audio_source:沒有檢查出來 %s的繪製。\n"

#: cinelerra//savefile.C:49
msgid "Save backup"
msgstr "保存備份"

#: cinelerra//savefile.C:56
msgid "Saved backup."
msgstr "保存的備份。"

#: cinelerra//savefile.C:70 cinelerra//swindow.C:129
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: cinelerra//savefile.C:113 cinelerra//savefile.C:220
#, c-format
msgid "\"%s\" %dC written"
msgstr "\"%s\" %dC written"

#: cinelerra//savefile.C:133
msgid "Save as..."
msgstr "另存為..."

#: cinelerra//savefile.C:208 plugins/reverb/reverb.C:391
#, c-format
msgid "Couldn't open %s."
msgstr "無法打開 %s。"

#: cinelerra//savefile.C:246
msgid ": Save"
msgstr ":保存"

#: cinelerra//savefile.C:247
msgid "Enter a filename to save as"
msgstr "輸入一個文件名保存為"

#: cinelerra//scale.C:36
msgid "Resize..."
msgstr "調整......"

#: cinelerra//scale.C:197
msgid ": Scale"
msgstr ":規模"

#: cinelerra//scale.C:207
msgid "New camera size:"
msgstr "新相機尺寸:"

#: cinelerra//scale.C:208
msgid "New projector size:"
msgstr "新的投影尺寸:"

#: cinelerra//scale.C:230 cinelerra//scale.C:234 cinelerra//setformat.C:439
msgid "W Ratio:"
msgstr "W比:"

#: cinelerra//scale.C:240 cinelerra//scale.C:244 cinelerra//setformat.C:448
msgid "H Ratio:"
msgstr "H比:"

#: cinelerra//scale.C:363 plugins/scale/scalewin.C:232
msgid "Constrain ratio"
msgstr "約束比例"

#: cinelerra//scale.C:372
msgid "Scale data"
msgstr "大規模數據"

#: cinelerra//scopewindow.C:426
msgid ": Scopes"
msgstr "“:Scopes”"

#: cinelerra//scopewindow.C:1326
msgid "Histogram Parade"
msgstr "“直方圖遊行”"

#: cinelerra//scopewindow.C:1336
msgid "Waveform Parade"
msgstr "“波形遊行”"

#: cinelerra//scopewindow.C:1341 plugins/audioscope/audioscope.C:314
#: plugins/piano/piano.C:534 plugins/synthesizer/synthesizer.C:597
msgid "Waveform"
msgstr "波形"

#: cinelerra//scopewindow.C:1345
msgid "Vectorscope"
msgstr "“Vectorscope”"

#: cinelerra//setformat.C:50
msgid "Format..."
msgstr "格式..."

#: cinelerra//setformat.C:50
msgid "Shift-F"
msgstr "SHIFT-F"

#: cinelerra//setformat.C:166
msgid "set format"
msgstr "定格"

#: cinelerra//setformat.C:298
msgid ": Set Format"
msgstr ":設置格式"

#: cinelerra//setformat.C:367
msgid "Channel positions:"
msgstr "通道的位置:"

#: cinelerra//setformat.C:682
#, c-format
msgid "%d degrees"
msgstr "%d degrees"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:90
msgid ": Shell"
msgstr "殼牌"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:112 plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:174
#: plugins/piano/piano.C:820 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1356
msgid "Add"
msgstr "加"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:125
msgid "new"
msgstr "新"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:181
msgid ": Commands"
msgstr ":命令"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:192
msgid "Warn on err exit"
msgstr "“Warn on err exit”"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:205
msgid "Label:"
msgstr "標籤:"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:207
msgid "Commands:"
msgstr "命令"

#: cinelerra//shbtnprefs.C:336
msgid "shell cmds"
msgstr "殼CMDS"

#: cinelerra//splashgui.C:33
msgid ": Loading"
msgstr ": 加載"

#: cinelerra//splashgui.C:63
msgid "Loading..."
msgstr "加載..."

#: cinelerra//statusbar.C:114
msgid "Welcome to Cinelerra."
msgstr "歡迎來到Cinelerra”。"

#: cinelerra//statusbar.C:122
msgid "Cancel operation"
msgstr "取消作業"

#: cinelerra//strack.C:54
#, c-format
msgid "Subttl %d"
msgstr "Subttl %d"

#: cinelerra//swindow.C:106
msgid "Load"
msgstr "加載"

#: cinelerra//swindow.C:123
msgid "script text file path required"
msgstr "“腳本文本文件路徑所需”"

#: cinelerra//swindow.C:144
msgid "script microdvd file path required"
msgstr "“腳本microdvd文件路徑需要”"

#: cinelerra//swindow.C:167
msgid "File Size:"
msgstr "文件大小:"

#: cinelerra//swindow.C:170
msgid "Entries:"
msgstr "條目:"

#: cinelerra//swindow.C:175
msgid "Lines:"
msgstr "台詞:"

#: cinelerra//swindow.C:176
msgid "Texts:"
msgstr "文本"

#: cinelerra//swindow.C:196
msgid "Script Text:"
msgstr "“腳本文本:”"

#: cinelerra//swindow.C:198 cinelerra//swindow.C:204
msgid "Line Text:"
msgstr "“行文本:”"

#: cinelerra//swindow.C:217
msgid ""
"Adding Subtitles: quick \"How To\" (= or * indicates comment)\n"
"*2345678901234567890123456789012345678901234567890123456789\n"
"For regular DVD subtitles, put script in a text file. Lines can be any length but they will be broken up to fit according to some criteria below.\n"
"Running text used as script lines will be broken into multilple lines.\n"
"The target line length is 60 characters.\n"
"Punctuation may be flagged to create an early line break.\n"
"Single carriage return ends an individual script line.\n"
"Double carriage return indicates the end of an entry.\n"
"Whitespace at beginning or end of line is removed.\n"
"You can edit the active line in the Line Text box.\n"
"\n"
"== A new entry is here for illustration purposes.\n"
"*  Entry 2\n"
"This is the second entry.\n"
msgstr "Adding Subtitles: quick \"How To\" (= or * indicates comment)\n"
"*2345678901234567890123456789012345678901234567890123456789\n"
"For regular DVD subtitles, put script in a text file. Lines can be any length but they will be broken up to fit according to some criteria below.\n"
"Running text used as script lines will be broken into multilple lines.\n"
"The target line length is 60 characters.\n"
"Punctuation may be flagged to create an early line break.\n"
"Single carriage return ends an individual script line.\n"
"Double carriage return indicates the end of an entry.\n"
"Whitespace at beginning or end of line is removed.\n"
"You can edit the active line in the Line Text box.\n"
"\n"
"== A new entry is here for illustration purposes.\n"
"*  Entry 2\n"
"This is the second entry.\n"

#: cinelerra//swindow.C:249
msgid ": Subtitle"
msgstr ":字幕"

#: cinelerra//swindow.C:523
msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

#: cinelerra//swindow.C:539
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: cinelerra//swindow.C:804
#, c-format
msgid ""
"cannot open: \"%s\"\n"
"%s"
msgstr "cannot open: \"%s\"\n"
"%s"

#: cinelerra//swindow.C:856
#, c-format
msgid ""
"Unable to open %s:\n"
"%m"
msgstr "Unable to open %s:\n"
"%m"
#msgstr ""

#: cinelerra//swindow.C:1015
msgid "SubTitle..."
msgstr "SubTitle..."

#: cinelerra//swindow.C:1015
msgid "Alt-y"
msgstr "ALT-Y"

#: cinelerra//threadindexer.C:91
#, c-format
msgid "Where is %s?"
msgstr "哪裡是 %s嗎？"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Sun"
msgstr "“太陽”"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Mon"
msgstr "“星期一”"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Tue"
msgstr "“Tue”"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Wed"
msgstr "“星期三”"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Thu"
msgstr "“Thu”"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Fri"
msgstr "“星期五”"

#: cinelerra//timeentry.C:51
msgid "Sat"
msgstr "“星期六”"

#: cinelerra//tipwindow.C:37
msgid "Shift-click on a curve keyframe to snap it to the neighboring values."
msgstr "在曲線關鍵幀按住Shift鍵單擊它捕捉到鄰近的價值觀。"

#: cinelerra//tipwindow.C:39
msgid ""
"When configuring slow effects, disable playback for the track.  After configuring it,\n"
"re-enable playback to process a single frame."
msgstr "當配置減速效果，為軌道禁止播放。它配置後， NRE啟用回放處理一幀”。"

#: cinelerra//tipwindow.C:42
msgid ""
"Ctrl + any transport command causes playback to only cover\n"
"the region defined by the in/out points."
msgstr "CTRL +任何傳輸命令回放導致的In / Out點定義為僅蓋該地區。"

#: cinelerra//tipwindow.C:45
msgid ""
"Shift + clicking a patch causes all other patches except the\n"
"selected one to toggle."
msgstr "按住Shift點擊一個補丁會導致除å¶他所有的補丁nselected一個切換。"

#: cinelerra//tipwindow.C:48
msgid ""
"Clicking on a patch and dragging across other tracks causes\n"
"the other patches to match the first one."
msgstr "點擊補丁，並與其它軌道拖拽導致此補丁等相匹配的第一個。"

#: cinelerra//tipwindow.C:51
msgid ""
"Shift + clicking on an effect boundary causes dragging to affect\n"
"just the one effect."
msgstr "按住Shift點擊效果邊界上引起拖到影響 njust的一個效果。"

#: cinelerra//tipwindow.C:54
msgid ""
"Load multiple files by clicking on one file and shift + clicking on\n"
"another file.  Ctrl + clicking toggles individual files."
msgstr "加載多個文件通過點擊一個文件和Shift +點擊 nanother文件。按Ctrl +單擊切換單個文件。"

#: cinelerra//tipwindow.C:57
msgid ""
"Ctrl + left clicking on the time bar cycles forward a time format.\n"
"Ctrl + middle clicking on the time bar cycles backward a time format."
msgstr "在時間欄週期提出了時間格式按Ctrl +左鍵點擊。在時間欄週期落後的時間格式 NCTRL +鼠標中間。"

#: cinelerra//tipwindow.C:60
msgid "Use the +/- keys in the Compositor window to zoom in and out.\n"
msgstr "使用+/-鍵在合成器窗口放大和縮小。\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:62
msgid ""
"Pressing Alt while clicking in the cropping window causes translation of\n"
"all 4 points.\n"
msgstr "按Alt鍵，而在裁剪窗口中單擊導致所有4個點的翻譯。\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:65
msgid ""
"Pressing Tab over a track toggles the Record status.\n"
"Pressing Shift-Tab over a track toggles the Record status of all the other tracks.\n"
msgstr "按Tab鍵在曲目切換的錄製狀態。 nPressing Shift-Tab鍵在曲目切換所有其他曲目的錄製狀態。\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:68
msgid ""
"Audio->Map 1:1 maps each recordable audio track to a different channel.\n"
"Map 5.1:2 maps 6 recordable AC3 tracks to 2 channels.\n"
msgstr "Audio->Map 1:1 maps each recordable audio track to a different channel.\n"
"Map 5.1:2 maps 6 recordable AC3 tracks to 2 channels.\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:71
msgid ""
"Alt + left moves to the previous edit handle.\n"
"Alt + right moves to the next edit handle.\n"
msgstr "Alt +左​​鍵移動到前面的編輯手柄。 NALT +向右移動到下一個編輯手柄。\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:74
msgid ""
"Settings->typeless keyframes allows keyframes from any track to be pasted on either\n"
"audio or video tracks.\n"
msgstr "設置 - >無類型的關鍵幀，可以從任意的軌道關鍵幀中在任\n"
"音訊或視頻音軌粘貼。\n"

#: cinelerra//tipwindow.C:144
msgid ": Tip of the day"
msgstr ": 每日提示"

#: cinelerra//tipwindow.C:209
msgid "Show tip of the day."
msgstr "演出當天的一角。"

#: cinelerra//tipwindow.C:230
msgid "Next tip"
msgstr "下一步提示"

#: cinelerra//tipwindow.C:253
msgid "Previous tip"
msgstr "前面的技巧"

#: cinelerra//trackcanvas.C:4196
msgid "keyframe"
msgstr "關鍵幀"

#: cinelerra//transition.C:43
msgid "Paste Transition"
msgstr "粘貼過渡"

#: cinelerra//transition.C:230
msgid "Transition"
msgstr "過渡"

#: cinelerra//transitionpopup.C:96
msgid ": Transition length"
msgstr ":過渡長度"

#: cinelerra//transitionpopup.C:210
#, c-format
msgid "Length: %2.2f sec"
msgstr "Length: %2.2f sec"

#: cinelerra//transitionpopup.C:220
msgid "Attach..."
msgstr "連接..."

#: cinelerra//transitionpopup.C:308
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:221 cinelerra//vdeviceprefs.C:355
msgid "Follow video config"
msgstr "按照視頻配置"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:337
msgid "Fields:"
msgstr "菲爾茲"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:367
msgid "Display:"
msgstr "顯示:"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:382
msgid "Default A Display:"
msgstr "默認設置A顯示:"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:385
msgid "Default B Display:"
msgstr "默認B顯示:"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:632
msgid "Nearest Neighbor"
msgstr "近鄰"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:633
msgid "BiCubic / BiCubic"
msgstr "兩次立方/雙立方"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:634
msgid "BiCubic / BiLinear"
msgstr "兩次立方/雙線性"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:635
msgid "BiLinear / BiLinear"
msgstr "雙線性/雙線性"

#: cinelerra//vdeviceprefs.C:636
msgid "Lanczos / Lanczos"
msgstr "蘭克澤斯/蘭克澤斯"

#: cinelerra//videowindowgui.C:35
msgid ": Video out"
msgstr ":視頻輸出"

#: cinelerra//viewmenu.C:36
msgid "Show assets"
msgstr "展資產"

#: cinelerra//viewmenu.C:63
msgid "Show titles"
msgstr "顯示標題"

#: cinelerra//viewmenu.C:89
msgid "Show transitions"
msgstr "顯示過渡"

#: cinelerra//vpatchgui.C:316 cinelerra//vpatchgui.C:321
msgid "mode"
msgstr "模式"

#: cinelerra//vpatchgui.C:338
msgid "Arithmetic..."
msgstr "“算術...”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:345
msgid "PorterDuff..."
msgstr "“PorterDuff ...”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:357
msgid "Logical..."
msgstr "“邏輯...”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:366
msgid "Graphic Art..."
msgstr "“平面藝術...”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:398 cinelerra//vpatchgui.C:429
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: cinelerra//vpatchgui.C:399
msgid "Addition"
msgstr "加成"

#: cinelerra//vpatchgui.C:400
msgid "Subtract"
msgstr "減去"

#: cinelerra//vpatchgui.C:401 plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:175
msgid "Multiply"
msgstr "乘"

#: cinelerra//vpatchgui.C:402
msgid "Divide"
msgstr "劃分"

#: cinelerra//vpatchgui.C:403 plugins/timeavg/timeavgwindow.C:247
msgid "Replace"
msgstr "更換"

#: cinelerra//vpatchgui.C:404
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: cinelerra//vpatchgui.C:405
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: cinelerra//vpatchgui.C:406
msgid "Darken"
msgstr "變暗"

#: cinelerra//vpatchgui.C:407
msgid "Lighten"
msgstr "減輕"

#: cinelerra//vpatchgui.C:408
msgid "Dst"
msgstr "DST"

#: cinelerra//vpatchgui.C:409
msgid "DstAtop"
msgstr "DstAtop"

#: cinelerra//vpatchgui.C:410
msgid "DstIn"
msgstr "DstIn"

#: cinelerra//vpatchgui.C:411
msgid "DstOut"
msgstr "DstOut"

#: cinelerra//vpatchgui.C:412
msgid "DstOver"
msgstr "DstOver"

#: cinelerra//vpatchgui.C:413
msgid "Src"
msgstr "源"

#: cinelerra//vpatchgui.C:414
msgid "SrcAtop"
msgstr "SrcAtop"

#: cinelerra//vpatchgui.C:415
msgid "SrcIn"
msgstr "SrcIn"

#: cinelerra//vpatchgui.C:416
msgid "SrcOut"
msgstr "SrcOut"

#: cinelerra//vpatchgui.C:417
msgid "SrcOver"
msgstr "SrcOver"

#: cinelerra//vpatchgui.C:418
msgid "AND"
msgstr "“和”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:419
msgid "OR"
msgstr "“要么”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:420
msgid "XOR"
msgstr "“XOR”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:421 plugins/overlay/overlay.C:638
#: plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:331
msgid "Overlay"
msgstr "Overlay"

#: cinelerra//vpatchgui.C:422
msgid "Screen"
msgstr "“屏幕”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:423
msgid "Burn"
msgstr "“燒傷”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:424
msgid "Dodge"
msgstr "“躲閃”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:425
msgid "Hardlight"
msgstr "“硬燈”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:426
msgid "Softlight"
msgstr "“柔光”"

#: cinelerra//vpatchgui.C:427
msgid "Difference"
msgstr "“區別”"

#: cinelerra//vtrack.C:116
#, c-format
msgid "Video %d"
msgstr "視頻 %d"

#: cinelerra//vwindow.C:98 cinelerra//vwindow.C:284
msgid "Viewer"
msgstr "瀏覽器"

#: cinelerra//vwindowgui.C:60 cinelerra//vwindowgui.C:103
#, c-format
msgid ": Viewer"
msgstr ":查看器"

#: cinelerra//vwindowgui.C:711
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
" Created from:\n"
"%s"
msgstr "%s\n"
" Created from:\n"
"%s"

#: cinelerra//wwindow.C:75
msgid ": Warning"
msgstr ": 警告"

#: cinelerra//wwindow.C:93
msgid "Don't show this warning again."
msgstr "不要再顯示此警告。"

#: cinelerra//zoombar.C:73 cinelerra//zoombar.C:74
msgid "Duration visible in the timeline"
msgstr "Duration visible in the timeline"

#: cinelerra//zoombar.C:80 cinelerra//zoombar.C:81
msgid "Audio waveform scale"
msgstr "Audio waveform scale"

#: cinelerra//zoombar.C:87 cinelerra//zoombar.C:88
msgid "Height of tracks in the timeline"
msgstr "Height of tracks in the timeline"

#: cinelerra//zoombar.C:430
msgid "Automation range maximum"
msgstr "Automation range maximum"

#: cinelerra//zoombar.C:432
msgid "Automation range minimum"
msgstr "Automation range minimum"

#: cinelerra//zoombar.C:464
msgid "Automation Type"
msgstr "Automation Type"

#: cinelerra//zoombar.C:480
msgid "Audio Fade:"
msgstr "Audio Fade:"

#: cinelerra//zoombar.C:481
msgid "Video Fade:"
msgstr "Video Fade:"

#: cinelerra//zoombar.C:482
msgid "Zoom:"
msgstr "Zoom:"

#: cinelerra//zoombar.C:483 plugins/titler/titlewindow.C:310
msgid "Speed:"
msgstr "Speed:"

#: cinelerra//zoombar.C:514
msgid "Automation range"
msgstr "Automation range"

#: cinelerra//zoombar.C:574
msgid "Selection start time"
msgstr "Selection start time"

#: cinelerra//zoombar.C:612
msgid "Selection length"
msgstr "Selection length"

#: cinelerra//zoombar.C:646
msgid "Selection end time"
msgstr "Selection end time"

#: plugins/1080to480/1080to480.C:89 plugins/1080to540/1080to540.C:94
#: plugins/720to480/720to480.C:78 plugins/ivtc/ivtcwindow.C:121
msgid "Odd field first"
msgstr "奇數場第一"

#: plugins/1080to480/1080to480.C:91 plugins/1080to540/1080to540.C:96
#: plugins/720to480/720to480.C:80
msgid "Even field first"
msgstr "連場第一"

#: plugins/1080to480/1080to480.C:158
msgid "1080 to 480"
msgstr "1080到480"

#: plugins/1080to540/1080to540.C:162
msgid "1080 to 540"
msgstr "1080 540"

#: plugins/720to480/720to480.C:192
msgid "720 to 480"
msgstr "720〜480"

#: plugins/aging/aging.C:76
msgid "AgingTV"
msgstr "AgingTV"

#: plugins/aging/agingwindow.C:83
msgid "Grain"
msgstr "糧食"

#: plugins/aging/agingwindow.C:98
msgid "Scratch"
msgstr "刮"

#: plugins/aging/agingwindow.C:140
msgid "Pits"
msgstr "坑"

#: plugins/aging/agingwindow.C:182
msgid "Dust"
msgstr "灰塵"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:312
msgid "XY Mode"
msgstr "XY模式"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:316
msgid "Rising Trigger"
msgstr "瑞星觸發器"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:319
msgid "Falling Trigger"
msgstr "落觸發器"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:373
msgid "History Size:"
msgstr "歷史尺寸:"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:383 plugins/pitch/pitch.C:423
msgid "Window Size:"
msgstr "窗口大小"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:409
msgid "Trigger level:"
msgstr "觸發"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:417
msgid "Sample: 0"
msgstr "樣品:0"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:419
msgid "Level 0: 0"
msgstr "級別0:0"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:421
msgid "Level 1: 0"
msgstr "1級:0"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:577
#, c-format
msgid "Sample: %d"
msgstr "樣品數: %d"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:580
#, c-format
msgid "Level 0: %.2f"
msgstr "0級: %.2f"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:583
#, c-format
msgid "Level 1: %.2f"
msgstr "1級: %.2f"

#: plugins/audioscope/audioscope.C:664
msgid "AudioScope"
msgstr "AudioScope"

#: plugins/bandslide/bandslide.C:77 plugins/bandwipe/bandwipe.C:77
#: plugins/irissquare/irissquare.C:49 plugins/slide/slide.C:94
msgid "In"
msgstr "在"

#: plugins/bandslide/bandslide.C:99 plugins/bandwipe/bandwipe.C:99
#: plugins/irissquare/irissquare.C:71 plugins/slide/slide.C:116
msgid "Out"
msgstr "內外兼修"

#: plugins/bandslide/bandslide.C:136 plugins/bandwipe/bandwipe.C:135
#: plugins/vocoder/vocoder.C:316
msgid "Bands:"
msgstr "樂隊"

#: plugins/bandslide/bandslide.C:146 plugins/irissquare/irissquare.C:108
#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:219 plugins/slide/slide.C:157
#: plugins/slide/slide.C:171 plugins/wipe/wipe.C:110
msgid "Direction:"
msgstr "方向:"

#: plugins/bandslide/bandslide.C:184
msgid "BandSlide"
msgstr "BandSlide"

#: plugins/bandwipe/bandwipe.C:181
msgid "BandWipe"
msgstr "BandWipe"

#: plugins/bluebanana/bluebanana.C:87
msgid "Blue Banana"
msgstr "藍色香蕉"

#: plugins/bluebanana/bluebananalookups.C:64
#: plugins/bluebanana/bluebananalookups.C:72
#, c-format
msgid "Internal error; pattern array overflow\n"
msgstr "內部錯誤;圖案陣列溢出\n"

#: plugins/bluebanana/bluebananaslider.C:479
#: plugins/bluebanana/bluebananaslider.C:1514
#: plugins/bluebanana/bluebananaslider.C:1970
#, c-format
msgid "Bluebanana: Unable to create Frame for slider\n"
msgstr "Bluebanana:無法創建滑塊幀”\n"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1346
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1354
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1362
#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2049
msgid "Pick"
msgstr "挑"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1757
msgid " End Mask"
msgstr "結束面膜"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1840
msgid " Mask Selection"
msgstr "面具的選擇"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1912
#, c-format
msgid "Unknown colormodel in BluebananaA2Sel:update()\n"
msgstr "未知的ColorModel在BluebananaA2Sel:更新（）\n"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1985
msgid "Color Selection"
msgstr "選擇顏色"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:1986
msgid " Mark Selected Areas"
msgstr "馬克所選區域"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "hue"
msgstr "色調"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "saturation"
msgstr "飽和"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "fill"
msgstr "填"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "red"
msgstr "紅"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "green"
msgstr "綠色"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2005
msgid "blue"
msgstr "藍色"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2018
msgid "pre-erode"
msgstr "預蠶食"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2095
msgid " Invert Selection"
msgstr "反向選擇"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2256
msgid "Color Adjustment"
msgstr "顏色調節"

#: plugins/bluebanana/bluebananawindow.C:2257
msgid " Filter Active"
msgstr "過濾器活動"

#: plugins/blur/blur.C:131 plugins/blur/blurwindow.C:53
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#: plugins/blur/blurwindow.C:128 plugins/downsample/downsample.C:254
#: plugins/flip/flipwindow.C:47 plugins/spectrogram/spectrogram.C:161
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: plugins/blur/blurwindow.C:147 plugins/downsample/downsample.C:236
#: plugins/flip/flipwindow.C:53 plugins/spectrogram/spectrogram.C:164
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: plugins/blur/blurwindow.C:166
msgid "Blur alpha"
msgstr "模糊阿爾法"

#: plugins/blur/blurwindow.C:181
msgid "Alpha determines radius"
msgstr "阿爾法決定半徑"

#: plugins/blur/blurwindow.C:193
msgid "Blur red"
msgstr "模糊紅"

#: plugins/blur/blurwindow.C:205
msgid "Blur green"
msgstr "模糊綠色"

#: plugins/blur/blurwindow.C:217
msgid "Blur blue"
msgstr "模糊藍"

#: plugins/blurzoom/blurzoom.C:63
msgid "RadioacTV"
msgstr "RadioacTV"

#: plugins/brightness/brightness.C:96 plugins/brightness/brightnesswindow.C:52
msgid "Brightness/Contrast"
msgstr "亮度/對比度"

#: plugins/brightness/brightnesswindow.C:128
msgid "Boost luminance only"
msgstr "升壓亮度只有"

#: plugins/burn/burn.C:79
msgid "BurningTV"
msgstr "BurningTV"

#: plugins/burn/burnwindow.C:54
msgid ""
"BurningTV from EffectTV\n"
"Copyright (C) 2001 FUKUCHI Kentarou"
msgstr "從EffectTV\n"
"版權所有BurningTV（C）2001福地太郎"

#: plugins/C41/c41.C:240 plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:150
msgid "Lock parameters"
msgstr "鎖定參數"

#: plugins/C41/c41.C:272
msgid "Activate processing"
msgstr "激活處理"

#: plugins/C41/c41.C:275
msgid "Compute negfix values"
msgstr "計算negfix值"

#: plugins/C41/c41.C:277
msgid "(uncheck for faster rendering)"
msgstr "（取消更快的渲染）"

#: plugins/C41/c41.C:280
msgid "Computed negfix values:"
msgstr "計算negfix值:"

#: plugins/C41/c41.C:283 plugins/C41/c41.C:314
msgid "Min R:"
msgstr "最小R:"

#: plugins/C41/c41.C:287 plugins/C41/c41.C:318
msgid "Min G:"
msgstr "閩G:"

#: plugins/C41/c41.C:291 plugins/C41/c41.C:322
msgid "Min B:"
msgstr "閩B:"

#: plugins/C41/c41.C:295 plugins/C41/c41.C:326
msgid "Light:"
msgstr "光:"

#: plugins/C41/c41.C:299 plugins/C41/c41.C:330
msgid "Gamma G:"
msgstr "Gamma G:"

#: plugins/C41/c41.C:303 plugins/C41/c41.C:334
msgid "Gamma B:"
msgstr "Gamma B:"

#: plugins/C41/c41.C:311
msgid "negfix values to apply:"
msgstr "negfix values to apply:"

#: plugins/C41/c41.C:379
msgid "C41"
msgstr "C41"

#: plugins/cdripper/cdripper.C:54
msgid "CD Ripper"
msgstr "CD Ripper"

#: plugins/cdripper/cdripper.C:128 plugins/cdripper/cdripper.C:160
#: plugins/cdripper/cdripper.C:176 plugins/cdripper/cdripper.C:192
#: plugins/cdripper/cdripper.C:207 plugins/cdripper/cdripper.C:225
#: plugins/cdripper/cdripper.C:237 plugins/cdripper/cdripwindow.C:29
msgid ": CD Ripper"
msgstr ": CD Ripper"

#: plugins/cdripper/cdripper.C:131
msgid "Can't open cdrom drive."
msgstr "Can't open cdrom drive."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:163
msgid "Can't get total from table of contents."
msgstr "Can't get total from table of contents."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:179
msgid "Can't get table of contents entry."
msgstr "Can't get table of contents entry."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:195
msgid "Can't get table of contents leadout."
msgstr "Can't get table of contents leadout."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:210
msgid "Start track is out of range."
msgstr "Start track is out of range."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:228
msgid "End track is out of range."
msgstr "End track is out of range."

#: plugins/cdripper/cdripper.C:240
msgid "End position is out of range."
msgstr "End position is out of range."

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:42
msgid "Select the range to transfer:"
msgstr "Select the range to transfer:"

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:43 plugins/cdripper/cdripwindow.C:47
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:773
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:786
msgid "Track"
msgstr "Track"

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:44 plugins/cdripper/cdripwindow.C:48
msgid "Min."
msgstr "“最小”。"

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:45 plugins/cdripper/cdripwindow.C:49
msgid "Sec."
msgstr "“秒”。"

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:66
msgid "From"
msgstr "From"

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:68
msgid "To"
msgstr "To"

#: plugins/cdripper/cdripwindow.C:71
msgid "CD Device:"
msgstr "CD Device:"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:136 plugins/diffkey/diffkey.C:298
msgid "Slope:"
msgstr "Slope:"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:140 plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:256
#: plugins/diffkey/diffkey.C:293 plugins/histogram/histogramwindow.C:260
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:184
#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:71 plugins/unsharp/unsharpwindow.C:63
#: plugins/yuv411/yuv411win.C:39
msgid "Threshold:"
msgstr "Threshold:"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:186 plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:294
#: plugins/titler/titlewindow.C:711
msgid "Color..."
msgstr "Color..."

#: plugins/chromakey/chromakey.C:246
msgid "Use value"
msgstr "Use value"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:262 plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:467
msgid "Use color picker"
msgstr "Use color picker"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:282 plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:528
#: plugins/gradient/gradient.C:537
msgid "Inner color"
msgstr "Inner color"

#: plugins/chromakey/chromakey.C:574
msgid "Chroma key"
msgstr "Chroma key"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:196
msgid "Key parameters:"
msgstr "Key parameters:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:198
msgid "Hue Tolerance:"
msgstr "Hue Tolerance:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:201
msgid "Min. Brightness:"
msgstr "Min. Brightness:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:204
msgid "Max. Brightness:"
msgstr "Max. Brightness:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:207
msgid "Saturation Offset:"
msgstr "Saturation Offset:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:210
msgid "Min Saturation:"
msgstr "Min Saturation:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:216
msgid "Mask tweaking:"
msgstr "Mask tweaking:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:218
msgid "In Slope:"
msgstr "In Slope:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:221
msgid "Out Slope:"
msgstr "Out Slope:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:224
msgid "Alpha Offset:"
msgstr "Alpha Offset:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:232
msgid "Spill light control:"
msgstr "Spill light control:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:234
msgid "Spill Threshold:"
msgstr "Spill Threshold:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:237
msgid "Spill Compensation:"
msgstr "Spill Compensation:"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:450
msgid "Show Mask"
msgstr "Show Mask"

#: plugins/chromakeyhsv/chromakey.C:922
msgid "Chroma key (HSV)"
msgstr "Chroma key (HSV)"

#: plugins/color3way/color3way.C:385
msgid "Color 3 Way"
msgstr "Color 3 Way"

#: plugins/color3way/color3way.C:607 plugins/color3way/color3way.C:614
#: plugins/colorbalance/colorbalance.C:582
#: plugins/colorbalance/colorbalance.C:589 plugins/gamma/gamma.C:583
#: plugins/histogram/histogram.C:635 plugins/histogram/histogram.C:651
#: plugins/histogram/histogram.C:658 plugins/histogram/histogram.C:665
#: plugins/interpolate/interpolate.C:170
msgid "Interpolate Pixels"
msgstr "Interpolate Pixels"

#: plugins/color3way/color3way.C:608 plugins/color3way/color3way.C:619
#: plugins/colorbalance/colorbalance.C:583
#: plugins/colorbalance/colorbalance.C:594 plugins/gamma/gamma.C:401
#: plugins/histogram/histogram.C:636 plugins/histogram/histogram.C:644
#: plugins/histogram/histogram.C:652 plugins/histogram/histogram.C:668
#: plugins/interpolate/interpolate.C:255
msgid "Gamma"
msgstr "Gamma"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:136
msgid "Shadows"
msgstr "Shadows"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:137
msgid "Midtones"
msgstr "Midtones"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:138
msgid "Highlights"
msgstr "Highlights"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:168
#: plugins/huesaturation/huesaturation.C:313
msgid "Saturation:"
msgstr "Saturation:"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:667
msgid "Copy to all"
msgstr "Copy to all"

#: plugins/color3way/color3waywindow.C:692
#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:170
msgid "White balance"
msgstr "White balance"

#: plugins/colorbalance/colorbalance.C:338
#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:54 plugins/gamma/gamma.C:440
#: plugins/histogram/histogram.C:637 plugins/histogram/histogram.C:645
#: plugins/histogram/histogram.C:659 plugins/histogram/histogram.C:671
#: plugins/interpolate/interpolate.C:257
msgid "Color Balance"
msgstr "Color Balance"

#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:56
msgid "Cyan"
msgstr "Cyan"

#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:60
msgid "Magenta"
msgstr "Magenta"

#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:64
msgid "Yellow"
msgstr "Yellow"

#: plugins/colorbalance/colorbalancewindow.C:131
msgid "Preserve luminosity"
msgstr "Preserve luminosity"

#: plugins/compressor/compressor.C:117
msgid "Compressor"
msgstr "Compressor"

#: plugins/compressor/compressor.C:859
msgid "Reaction secs:"
msgstr "Reaction secs:"

#: plugins/compressor/compressor.C:863
msgid "Decay secs:"
msgstr "Decay secs:"

#: plugins/compressor/compressor.C:867
msgid "Trigger Type:"
msgstr "Trigger Type:"

#: plugins/compressor/compressor.C:872
msgid "Trigger:"
msgstr "Trigger:"

#: plugins/compressor/compressor.C:1022 plugins/compressor/compressor.C:1024
msgid "Input"
msgstr "Input"

#: plugins/compressor/compressor.C:1370 plugins/compressor/compressor.C:1375
msgid "Trigger"
msgstr "Trigger"

#: plugins/compressor/compressor.C:1371 plugins/piano/piano.C:1113
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1673
msgid "Maximum"
msgstr "Maximum"

#: plugins/compressor/compressor.C:1372
msgid "Total"
msgstr "Total"

#: plugins/compressor/compressor.C:1411
msgid "Smooth only"
msgstr "Smooth only"

#: plugins/decimate/decimate.C:246
#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:57
msgid "Input frames per second:"
msgstr "Input frames per second:"

#: plugins/decimate/decimate.C:257
msgid "Last frame dropped: "
msgstr "Last frame dropped: "

#: plugins/decimate/decimate.C:747
msgid "Decimate"
msgstr "Decimate"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:51
msgid "Select lines to keep"
msgstr "Select lines to keep"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:53
msgid "Do nothing"
msgstr "Do nothing"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:55
msgid "Odd lines"
msgstr "Odd lines"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:57
msgid "Even lines"
msgstr "Even lines"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:59
msgid "Average lines"
msgstr "Average lines"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:61
msgid "Swap odd fields"
msgstr "Swap odd fields"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:63
msgid "Swap even fields"
msgstr "Swap even fields"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:65
msgid "Average even lines"
msgstr "Average even lines"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:71
msgid "Average odd lines"
msgstr "Average odd lines"

#: plugins/deinterlace/deinterwindow.C:86
#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:66
#, c-format
msgid "Changed rows: %d\n"
msgstr "Changed rows: %d\n"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterlace-cv.C:97
msgid "Deinterlace-CV"
msgstr "Deinterlace-CV"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:48
msgid "Select deinterlacing mode"
msgstr "Select deinterlacing mode"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:87
msgid "Keep top field"
msgstr "Keep top field"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:89
msgid "Keep bottom field"
msgstr "Keep bottom field"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:93
msgid "Average top fields"
msgstr "Average top fields"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:95
msgid "Average bottom fields"
msgstr "Average bottom fields"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:99
#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:105
#: plugins/fieldframe/fieldframe.C:211 plugins/framefield/framefield.C:228
msgid "Top field first"
msgstr "Top field first"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:127
#: plugins/threshold/threshold.C:130
msgid "Threshold"
msgstr "Threshold"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:132
msgid "Bob Threshold"
msgstr "Bob Threshold"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:175
msgid "Adaptive"
msgstr "Adaptive"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:261
msgid "Duplicate one field"
msgstr "Duplicate one field"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:263
msgid "Average one field"
msgstr "Average one field"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:265
msgid "Average both fields"
msgstr "Average both fields"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:267
msgid "Bob & Weave"
msgstr "Bob & Weave"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:269
msgid "Spatial field swap"
msgstr "Spatial field swap"

#: plugins/deinterlace-cv/deinterwindow-cv.C:271
msgid "Temporal field swap"
msgstr "Temporal field swap"

#: plugins/delayaudio/delayaudio.C:58
msgid "Delay audio"
msgstr "Delay audio"

#: plugins/delayaudio/delayaudio.C:219 plugins/delayvideo/delayvideo.C:92
msgid "Delay seconds:"
msgstr "Delay seconds:"

#: plugins/delayvideo/delayvideo.C:253
msgid "Delay Video"
msgstr "Delay Video"

#: plugins/denoise/denoise.C:766 plugins/echocancel/echocancel.C:433
#: plugins/gain/gainwindow.C:54 plugins/graphic/graphic.C:808
#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:419 plugins/vocoder/vocoder.C:297
msgid "Level:"
msgstr "Level:"

#: plugins/denoisefft/denoisefft.C:243
msgid "Denoise power:"
msgstr "Denoise power:"

#: plugins/denoisefft/denoisefft.C:246
msgid "Number of samples for reference:"
msgstr "Number of samples for reference:"

#: plugins/denoisefft/denoisefft.C:248
msgid "The keyframe is the start of the reference"
msgstr "The keyframe is the start of the reference"

#: plugins/denoisefft/denoisefft.C:311
msgid "DenoiseFFT"
msgstr "DenoiseFFT"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:270
msgid "Progressive"
msgstr "Progressive"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:289
msgid "Interlaced"
msgstr "Interlaced"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:308
msgid "Fast"
msgstr "Fast"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:365
#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:85
msgid "Search radius:"
msgstr "Search radius:"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:369
msgid "Pass 1 threshold:"
msgstr "Pass 1 threshold:"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:373
msgid "Pass 2 threshold:"
msgstr "Pass 2 threshold:"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:381
msgid "Luma contrast:"
msgstr "Luma contrast:"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:385
msgid "Chroma contrast:"
msgstr "Chroma contrast:"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:389
msgid "Delay frames:"
msgstr "Delay frames:"

#: plugins/denoisemjpeg/denoisemjpeg.C:447
msgid "Denoise video2"
msgstr "Denoise video2"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavg.C:120
msgid "Selective Temporal Averaging"
msgstr "Selective Temporal Averaging"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:50
msgid "Frames to average"
msgstr "Frames to average"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:55
msgid "Use Method:"
msgstr "Use Method:"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:58
msgid "None "
msgstr "None "

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:61
msgid "Selective Temporal Averaging: "
msgstr "Selective Temporal Averaging: "

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:64
msgid "Av. Thres."
msgstr "Av. Thres."

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:65
msgid "S.D. Thres."
msgstr "S.D. Thres."

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:69
msgid "R / Y"
msgstr "R / Y"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:75
msgid "G / U"
msgstr "G / U"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:81
msgid "B / V"
msgstr "B / V"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:87
#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:208
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:89
msgid "Standard Deviation"
msgstr "Standard Deviation"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:92
msgid "First frame in average:"
msgstr "First frame in average:"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:94
msgid "Fixed offset: "
msgstr "Fixed offset: "

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:98
msgid "Restart marker system:"
msgstr "Restart marker system:"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:106
msgid "Other Options:"
msgstr "Other Options:"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:273
msgid "Reprocess frame again"
msgstr "Reprocess frame again"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:287
msgid "Disable subtraction"
msgstr "Disable subtraction"

#: plugins/denoiseseltempavg/seltempavgwindow.C:326
msgid "This Frame is a start of a section"
msgstr "This Frame is a start of a section"

#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:187
msgid "Average changing pixels"
msgstr "Average changing pixels"

#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:212
msgid "Average similar pixels"
msgstr "Average similar pixels"

#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:252
msgid "Frames to accumulate:"
msgstr "Frames to accumulate:"

#: plugins/denoisevideo/denoisevideo.C:414
msgid "Denoise video"
msgstr "Denoise video"

#: plugins/despike/despike.C:54
msgid "Despike"
msgstr "Despike"

#: plugins/despike/despikewindow.C:52
msgid "Maximum level:"
msgstr "Maximum level:"

#: plugins/despike/despikewindow.C:56
msgid "Maximum rate of change:"
msgstr "Maximum rate of change:"

#: plugins/diffkey/diffkey.C:255
msgid "Use Value"
msgstr "Use Value"

#: plugins/diffkey/diffkey.C:329
msgid "Difference key"
msgstr "Difference key"

#: plugins/dot/dot.C:82
msgid "DotTV"
msgstr "DotTV"

#: plugins/dot/dotwindow.C:50
msgid ""
"DotTV from EffectTV\n"
"Copyright (C) 2001 FUKUCHI Kentarou"
msgstr "DotTV from EffectTV\n"
"Copyright (C) 2001 FUKUCHI Kentarou"

#: plugins/downsample/downsample.C:245
msgid "Horizontal offset"
msgstr "Horizontal offset"

#: plugins/downsample/downsample.C:263
msgid "Vertical offset"
msgstr "Vertical offset"

#: plugins/downsample/downsample.C:376 plugins/reframert/reframert.C:294
msgid "Downsample"
msgstr "Downsample"

#: plugins/echo/echo.C:145
msgid "Level: "
msgstr "Level: "

#: plugins/echo/echo.C:148
msgid "Atten: "
msgstr "Atten: "

#: plugins/echo/echo.C:151 plugins/echocancel/echocancel.C:445
msgid "Offset: "
msgstr "Offset: "

#: plugins/echo/echo.C:210
msgid "Echo"
msgstr "Echo"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:161
msgid "ON"
msgstr "ON"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:162
msgid "MAN"
msgstr "MAN"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:164
msgid "OFF"
msgstr "OFF"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:212
msgid "default"
msgstr "default"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:263 plugins/normalize/normalize.C:53
#: plugins/piano/piano.C:1133 plugins/spectrogram/spectrogram.C:253
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1694
msgid "Normalize"
msgstr "Normalize"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:442 plugins/echocancel/echocancel.C:443
msgid "Gain: "
msgstr "Gain: "

#: plugins/echocancel/echocancel.C:459 plugins/graphic/graphic.C:820
#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:432
msgid "Window size:"
msgstr "Window size:"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:476 plugins/spectrogram/spectrogram.C:463
msgid "History:"
msgstr "History:"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:483 plugins/spectrogram/spectrogram.C:471
msgid "X Zoom:"
msgstr "X Zoom:"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:488 plugins/freeverb/freeverb.C:318
msgid "Damp:"
msgstr "Damp:"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:492
msgid "Cutoff Hz:"
msgstr "Cutoff Hz:"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:495 plugins/echocancel/echocancel.C:496
msgid "Peaks:"
msgstr "Peaks:"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:501
msgid "0 Hz"
msgstr "0 Hz"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:503 plugins/spectrogram/spectrogram.C:484
msgid "Amplitude: 0 dB"
msgstr "Amplitude: 0 dB"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:579
#, c-format
msgid "%d Hz, %d ms (%d))"
msgstr "“%d Hz， %d ms（(%d））”"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:586
#, c-format
msgid "Amplitude: %.3f (%.6g)"
msgstr "“幅度: %.3f（(%.6g）”"

#: plugins/echocancel/echocancel.C:723
msgid "EchoCancel"
msgstr "EchoCancel"

#: plugins/edge/edge.C:80
msgid "Edge"
msgstr "Edge"

#: plugins/edge/edgewindow.C:53 plugins/unsharp/unsharpwindow.C:57
msgid "Amount:"
msgstr "Amount:"

#: plugins/fieldframe/fieldframe.C:335
msgid "Fields to frames"
msgstr "Fields to frames"

#: plugins/findobject/findobject.C:199
msgid "Find Object"
msgstr "Find Object"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:54
msgid "Algorithm:"
msgstr "Algorithm:"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:65
msgid ""
"Search radius:\n"
"(W/H Percent of image)"
msgstr "Search radius:\n"
"(W/H Percent of image)"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:78
msgid ""
"Object size:\n"
"(W/H Percent of image)"
msgstr "Object size:\n"
"(W/H Percent of image)"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:89 plugins/motion/motionwindow.C:135
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:130
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:140
msgid "Block X:"
msgstr "Block X:"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:104 plugins/motion/motionwindow.C:169
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:143
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:174
msgid "Block Y:"
msgstr "Block Y:"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:145
msgid "Object layer:"
msgstr "Object layer:"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:154
msgid "Replacement object layer:"
msgstr "Replacement object layer:"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:163
msgid "Output/scene layer:"
msgstr "Output/scene layer:"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:173
msgid "Object blend amount:"
msgstr "Object blend amount:"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:181
msgid "Camshift VMIN:"
msgstr "Camshift VMIN:"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:188
msgid "Camshift VMAX:"
msgstr "Camshift VMAX:"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:195
msgid "Camshift SMIN:"
msgstr "Camshift SMIN:"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:337
msgid "Draw border"
msgstr "Draw border"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:362
msgid "Draw keypoints"
msgstr "Draw keypoints"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:385
msgid "Replace object"
msgstr "Replace object"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:410
msgid "Draw object border"
msgstr "Draw object border"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:496
#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:510 plugins/motion/motionwindow.C:1047
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:848
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:860
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1010
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1021
msgid "Don't Calculate"
msgstr "Don't Calculate"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:498
#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:513
msgid "SURF"
msgstr "SURF"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:500
#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:520
msgid "CAMSHIFT"
msgstr "CAMSHIFT"

#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:501
#: plugins/findobject/findobjectwindow.C:516
msgid "Blob"
msgstr "Blob"

#: plugins/flash/flash.C:45
msgid "Flash"
msgstr "Flash"

#: plugins/flip/flip.C:88
msgid "Flip"
msgstr "Flip"

#: plugins/framefield/framefield.C:566 plugins/rgb601/rgb601.C:300
#: plugins/rgb601/rgb601.C:301
msgid "Frames to fields"
msgstr "Frames to fields"

#: plugins/framefield/framefield.C:711 plugins/framefield/framefield.C:712
#: plugins/rgb601/rgb601.C:54
msgid "RGB - 601"
msgstr "RGB - 601"

#: plugins/freeverb/freeverb.C:273
msgid "Freeze"
msgstr "Freeze"

#: plugins/freeverb/freeverb.C:314
msgid "Roomsize:"
msgstr "Roomsize:"

#: plugins/freeverb/freeverb.C:322
msgid "Wet:"
msgstr "Wet:"

#: plugins/freeverb/freeverb.C:326
msgid "Dry:"
msgstr "Dry:"

#: plugins/freeverb/freeverb.C:459
msgid "Freeverb"
msgstr "Freeverb"

#: plugins/freezeframe/freezeframe.C:157
msgid "Freeze Frame"
msgstr "Freeze Frame"

#: plugins/gain/gain.C:85
msgid "Gain"
msgstr "Gain"

#: plugins/gamma/gammawindow.C:57
msgid "Maximum:"
msgstr "Maximum:"

#: plugins/gamma/gammawindow.C:75
msgid "Gamma:"
msgstr "Gamma:"

#: plugins/gamma/gammawindow.C:266 plugins/histogram/histogramwindow.C:937
#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:811 plugins/ivtc/ivtc.C:38
#: plugins/ivtc/ivtcwindow.C:34
msgid "Automatic"
msgstr "Automatic"

#: plugins/gamma/gammawindow.C:280 plugins/histogram/histogramwindow.C:955
#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:102
msgid "Plot histogram"
msgstr "Plot histogram"

#: plugins/gamma/gammawindow.C:296
msgid "Use Color Picker"
msgstr "Use Color Picker"

#: plugins/gradient/gradient.C:185 plugins/shapewipe/shapewipe.C:234
msgid "Shape:"
msgstr "Shape:"

#: plugins/gradient/gradient.C:196 plugins/timefront/timefront.C:207
#: plugins/timefront/timefront.C:250
msgid "Rate:"
msgstr "Rate:"

#: plugins/gradient/gradient.C:207 plugins/timefront/timefront.C:213
#: plugins/timefront/timefront.C:256
msgid "Inner radius:"
msgstr "Inner radius:"

#: plugins/gradient/gradient.C:212 plugins/timefront/timefront.C:216
#: plugins/timefront/timefront.C:259
msgid "Outer radius:"
msgstr "Outer radius:"

#: plugins/gradient/gradient.C:288 plugins/lens/lens.C:573
#: plugins/timefront/timefront.C:234
msgid "Center X:"
msgstr "Center X:"

#: plugins/gradient/gradient.C:293 plugins/lens/lens.C:595
#: plugins/timefront/timefront.C:239
msgid "Center Y:"
msgstr "Center Y:"

#: plugins/gradient/gradient.C:349 plugins/timefront/timefront.C:375
msgid "Radial"
msgstr "Radial"

#: plugins/gradient/gradient.C:439 plugins/timefront/timefront.C:513
msgid "Log"
msgstr "Log"

#: plugins/gradient/gradient.C:441 plugins/piano/piano.C:694
#: plugins/piano/piano.C:947 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1019
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1501 plugins/timefront/timefront.C:515
#, c-format
msgid "Square"
msgstr "Square"

#: plugins/gradient/gradient.C:503
msgid "Inner color:"
msgstr "Inner color:"

#: plugins/gradient/gradient.C:519
msgid "Outer color:"
msgstr "Outer color:"

#: plugins/gradient/gradient.C:572
msgid "Outer color"
msgstr "Outer color"

#: plugins/gradient/gradient.C:631
msgid "Gradient"
msgstr "Gradient"

#: plugins/graphic/graphic.C:803
msgid "Frequency:"
msgstr "Frequency:"

#: plugins/graphic/graphic.C:1048
msgid "EQ Graphic"
msgstr "EQ Graphic"

#: plugins/greycstoration/greycstorationplugin.C:96
msgid "GreyCStoration"
msgstr "GreyCStoration"

#: plugins/greycstoration/greycstorationwindow.C:44 plugins/wave/wave.C:399
msgid "Amplitude:"
msgstr "Amplitude:"

#: plugins/greycstoration/greycstorationwindow.C:52
msgid "Anisotropy:"
msgstr "Anisotropy:"

#: plugins/greycstoration/greycstorationwindow.C:56
msgid "Noise scale:"
msgstr "Noise scale:"

#: plugins/histogram/histogramwindow.C:591
msgid "RGB Parade on"
msgstr "RGB Parade on"

#: plugins/histogram/histogramwindow.C:593
msgid "RGB Parade off"
msgstr "RGB Parade off"

#: plugins/histogram/histogramwindow.C:973
msgid "Split output"
msgstr "Split output"

#: plugins/histogram_bezier/bistogram.C:81
msgid "Histogram Bezier"
msgstr "Histogram Bezier"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:91
msgid "Input X:"
msgstr "Input X:"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:101
msgid "Input Y:"
msgstr "Input Y:"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:143
msgid "Output min:"
msgstr "Output min:"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:152
msgid "Output Max:"
msgstr "Output Max:"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:197
msgid "Interpolation:"
msgstr "Interpolation:"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:829
msgid "Split picture"
msgstr "Split picture"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:1018
msgid "Polynominal"
msgstr "Polynominal"

#: plugins/histogram_bezier/bistogramwindow.C:1020
msgid "Bezier"
msgstr "Bezier"

#: plugins/holo/holo.C:83
msgid "HolographicTV"
msgstr "HolographicTV"

#: plugins/huesaturation/huesaturation.C:571
msgid "Hue saturation"
msgstr "Hue saturation"

#: plugins/interpolate/interpolate.C:95
msgid "X Offset:"
msgstr "X Offset:"

#: plugins/interpolate/interpolate.C:101
msgid "Y Offset:"
msgstr "Y Offset:"

#: plugins/interpolateall/interpolateall.C:97
#: plugins/interpolateaudio/interpolateaudio.C:96
#: plugins/reframert/reframert.C:312
msgid "Interpolate"
msgstr "Interpolate"

#: plugins/interpolatevideo/interpolatevideo.C:847
msgid "Interpolate Video"
msgstr "Interpolate Video"

#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:92
msgid "Macroblock size:"
msgstr "Macroblock size:"

#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:207
msgid "Use keyframes as input"
msgstr "Use keyframes as input"

#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:230
msgid "Use optic flow"
msgstr "Use optic flow"

#: plugins/interpolatevideo/interpolatewindow.C:252
msgid "Draw motion vectors"
msgstr "Draw motion vectors"

#: plugins/invertaudio/invert.C:35
msgid "Invert Audio"
msgstr "Invert Audio"

#: plugins/invertvideo/invert.C:173
msgid "Invert R"
msgstr "Invert R"

#: plugins/invertvideo/invert.C:175
msgid "Invert G"
msgstr "Invert G"

#: plugins/invertvideo/invert.C:177
msgid "Invert B"
msgstr "Invert B"

#: plugins/invertvideo/invert.C:179
msgid "Invert A"
msgstr "Invert A"

#: plugins/invertvideo/invert.C:204
msgid "Invert Video"
msgstr "Invert Video"

#: plugins/invertvideo/invertwindow.C:42 plugins/piano/piano.C:1213
#: plugins/piano/piano.C:1260 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1777
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1826
msgid "Invert"
msgstr "Invert"

#: plugins/irissquare/irissquare.C:144
msgid "IrisSquare"
msgstr "IrisSquare"

#: plugins/ivtc/ivtc.C:36 plugins/ivtc/ivtcwindow.C:32
msgid "A  B  BC  CD  D"
msgstr "A  B  BC  CD  D"

#: plugins/ivtc/ivtc.C:37 plugins/ivtc/ivtcwindow.C:33
msgid "AB  BC  CD  DE  EF"
msgstr "AB  BC  CD  DE  EF"

#: plugins/ivtc/ivtcwindow.C:62
msgid "Pattern offset:"
msgstr "Pattern offset:"

#: plugins/ivtc/ivtcwindow.C:70
msgid "Pattern:"
msgstr "Pattern:"

#: plugins/ivtc/ivtcwindow.C:137
msgid "Automatic IVTC"
msgstr "Automatic IVTC"

#: plugins/lens/lens.C:302 plugins/lens/lens.C:317
msgid "Sphere Stretch"
msgstr "Sphere Stretch"

#: plugins/lens/lens.C:304 plugins/lens/lens.C:320
msgid "Sphere Shrink"
msgstr "Sphere Shrink"

#: plugins/lens/lens.C:306 plugins/lens/lens.C:323
msgid "Rectilinear Stretch"
msgstr "Rectilinear Stretch"

#: plugins/lens/lens.C:308 plugins/lens/lens.C:326
msgid "Rectilinear Shrink"
msgstr "Rectilinear Shrink"

#: plugins/lens/lens.C:329 plugins/perspective/perspective.C:185
#: plugins/reframert/reframert.C:275
msgid "Stretch"
msgstr "Stretch"

#: plugins/lens/lens.C:494
msgid "R Field of View:"
msgstr "R Field of View:"

#: plugins/lens/lens.C:495
msgid "G Field of View:"
msgstr "G Field of View:"

#: plugins/lens/lens.C:496
msgid "B Field of View:"
msgstr "B Field of View:"

#: plugins/lens/lens.C:497
msgid "A Field of View:"
msgstr "A Field of View:"

#: plugins/lens/lens.C:524
msgid "Lock"
msgstr "Lock"

#: plugins/lens/lens.C:531
msgid "Aspect Ratio:"
msgstr "Aspect Ratio:"

#: plugins/lens/lens.C:631
msgid "Draw center"
msgstr "Draw center"

#: plugins/lens/lens.C:697
msgid "Lens"
msgstr "Lens"

#: plugins/level/leveleffect.C:128
msgid "Duration (seconds):"
msgstr "Duration (seconds):"

#: plugins/level/leveleffect.C:131
msgid "Max soundlevel (dB):"
msgstr "Max soundlevel (dB):"

#: plugins/level/leveleffect.C:134
msgid "RMS soundlevel (dB):"
msgstr "RMS soundlevel (dB):"

#: plugins/level/leveleffect.C:196
msgid "SoundLevel"
msgstr "SoundLevel"

#: plugins/linearblur/linearblur.C:282 plugins/motionblur/motionblur.C:251
msgid "Length:"
msgstr "Length:"

#: plugins/linearblur/linearblur.C:290 plugins/motionblur/motionblur.C:255
#: plugins/radialblur/radialblur.C:288 plugins/zoomblur/zoomblur.C:300
msgid "Steps:"
msgstr "Steps:"

#: plugins/linearblur/linearblur.C:391
msgid "Linear Blur"
msgstr "Linear Blur"

#: plugins/liveaudio/liveaudio.C:148
msgid "Live audio"
msgstr "Live audio"

#: plugins/liveaudio/liveaudio.C:377
msgid "Live Audio"
msgstr "Live Audio"

#: plugins/livevideo/livevideo.C:579
msgid "Live Video"
msgstr "Live Video"

#: plugins/loopaudio/loopaudio.C:123
msgid "Samples to loop:"
msgstr "Samples to loop:"

#: plugins/loopaudio/loopaudio.C:181
msgid "Loop audio"
msgstr "Loop audio"

#: plugins/loopvideo/loopvideo.C:120
msgid "Frames to loop:"
msgstr "Frames to loop:"

#: plugins/loopvideo/loopvideo.C:179
msgid "Loop video"
msgstr "Loop video"

#: plugins/motion/motion.C:279 plugins/motion.new/motion.C:260
msgid "Motion"
msgstr "Motion"

#: plugins/motion/motionwindow.C:69 plugins/motion2point/motionwindow.C:79
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:74
msgid ""
"Translation search radius:\n"
"(W/H Percent of image)"
msgstr "Translation search radius:\n"
"(W/H Percent of image)"

#: plugins/motion/motionwindow.C:81 plugins/motion.new/motionwindow.C:86
msgid ""
"Rotation search radius:\n"
"(Degrees)"
msgstr "Rotation search radius:\n"
"(Degrees)"

#: plugins/motion/motionwindow.C:89 plugins/motion2point/motionwindow.C:114
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:94
msgid ""
"Translation block size:\n"
"(W/H Percent of image)"
msgstr "Translation block size:\n"
"(W/H Percent of image)"

#: plugins/motion/motionwindow.C:112 plugins/motion.new/motionwindow.C:117
msgid "Translation search steps:"
msgstr "Translation search steps:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:119 plugins/motion.new/motionwindow.C:124
msgid "Rotation search steps:"
msgstr "Rotation search steps:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:127 plugins/motion.new/motionwindow.C:132
msgid "Translation direction:"
msgstr "Translation direction:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:145 plugins/motion.new/motionwindow.C:150
msgid "Rotation center:"
msgstr "Rotation center:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:154 plugins/motion.new/motionwindow.C:159
msgid "Maximum angle offset:"
msgstr "Maximum angle offset:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:160 plugins/motion.new/motionwindow.C:165
msgid "Rotation settling speed:"
msgstr "Rotation settling speed:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:180 plugins/motion2point/motionwindow.C:184
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:185
msgid "Maximum absolute offset:"
msgstr "Maximum absolute offset:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:186
msgid "Motion settling speed:"
msgstr "Motion settling speed:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:207 plugins/motion2point/motionwindow.C:203
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:212
msgid "Frame number:"
msgstr "Frame number:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:232 plugins/motion2point/motionwindow.C:223
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:232
msgid "Master layer:"
msgstr "Master layer:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:241 plugins/motion2point/motionwindow.C:232
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:241
msgid "Action:"
msgstr "Action:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:252 plugins/motion2point/motionwindow.C:243
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:252
msgid "Calculation:"
msgstr "Calculation:"

#: plugins/motion/motionwindow.C:531
msgid "Add (loaded) offset from tracked frame"
msgstr "Add (loaded) offset from tracked frame"

#: plugins/motion/motionwindow.C:596 plugins/motion.new/motionwindow.C:575
msgid "Track translation"
msgstr "Track translation"

#: plugins/motion/motionwindow.C:616 plugins/motion.new/motionwindow.C:595
msgid "Track rotation"
msgstr "Track rotation"

#: plugins/motion/motionwindow.C:751 plugins/motion2point/motionwindow.C:563
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:730
msgid "Draw vectors"
msgstr "Draw vectors"

#: plugins/motion/motionwindow.C:778 plugins/motion2point/motionwindow.C:591
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:757
msgid "Track single frame"
msgstr "Track single frame"

#: plugins/motion/motionwindow.C:832 plugins/motion2point/motionwindow.C:645
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:811
msgid "Track previous frame"
msgstr "Track previous frame"

#: plugins/motion/motionwindow.C:861 plugins/motion2point/motionwindow.C:674
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:840
msgid "Previous frame same block"
msgstr "Previous frame same block"

#: plugins/motion/motionwindow.C:908 plugins/motion/motionwindow.C:914
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:721
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:727
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:887 plugins/motion.new/motionwindow.C:893
#: plugins/overlay/overlay.C:170 plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:163
#: plugins/reroute/reroute.C:164 plugins/titler/titlewindow.C:1039
msgid "Top"
msgstr "Top"

#: plugins/motion/motionwindow.C:914 plugins/motion2point/motionwindow.C:727
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:893 plugins/overlay/overlay.C:171
#: plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:164 plugins/reroute/reroute.C:165
#: plugins/titler/titlewindow.C:1067
msgid "Bottom"
msgstr "Bottom"

#: plugins/motion/motionwindow.C:960 plugins/motion/motionwindow.C:973
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:939 plugins/motion.new/motionwindow.C:951
msgid "Track Subpixel"
msgstr "Track Subpixel"

#: plugins/motion/motionwindow.C:961 plugins/motion/motionwindow.C:975
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:774
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:789
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:940 plugins/motion.new/motionwindow.C:954
msgid "Track Pixel"
msgstr "Track Pixel"

#: plugins/motion/motionwindow.C:962 plugins/motion/motionwindow.C:977
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:941 plugins/motion.new/motionwindow.C:957
msgid "Stabilize Subpixel"
msgstr "Stabilize Subpixel"

#: plugins/motion/motionwindow.C:963 plugins/motion/motionwindow.C:979
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:776
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:795
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:942 plugins/motion.new/motionwindow.C:960
msgid "Stabilize Pixel"
msgstr "Stabilize Pixel"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1028 plugins/motion/motionwindow.C:1040
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:850
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:866
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1012
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1027
msgid "Save coords to /tmp"
msgstr "Save coords to /tmp"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1029 plugins/motion/motionwindow.C:1042
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:851
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:869
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1013
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1030
msgid "Load coords from /tmp"
msgstr "Load coords from /tmp"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1030 plugins/motion/motionwindow.C:1044
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:849
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:863
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1011
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1024
msgid "Recalculate"
msgstr "Recalculate"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1104 plugins/motion2point/motionwindow.C:930
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1088 plugins/sharpen/sharpenwindow.C:114
msgid "Horizontal only"
msgstr "Horizontal only"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1105 plugins/motion2point/motionwindow.C:931
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1089
msgid "Vertical only"
msgstr "Vertical only"

#: plugins/motion/motionwindow.C:1106 plugins/motion2point/motionwindow.C:932
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:1090
msgid "Both"
msgstr "Both"

#: plugins/motion2point/motion.C:245
msgid "Motion 2 Point"
msgstr "Motion 2 Point"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:66
msgid "Track Point 1"
msgstr "Track Point 1"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:67
msgid "Track Point 2"
msgstr "Track Point 2"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:97
msgid ""
"Translation search offset:\n"
"(X/Y Percent of image)"
msgstr "Translation search offset:\n"
"(X/Y Percent of image)"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:168
msgid "Search steps:"
msgstr "Search steps:"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:176
msgid "Search directions:"
msgstr "Search directions:"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:190
#: plugins/motion.new/motionwindow.C:191
msgid "Settling speed:"
msgstr "Settling speed:"

#: plugins/motion2point/motionwindow.C:775
#: plugins/motion2point/motionwindow.C:792
msgid "Stabilize"
msgstr "Stabilize"

#: plugins/motionblur/motionblur.C:315
msgid "Motion Blur"
msgstr "Motion Blur"

#: plugins/motion.new/motionwindow.C:106
msgid ""
"Rotation block size:\n"
"(W/H Percent of image)"
msgstr "Rotation block size:\n"
"(W/H Percent of image)"

#: plugins/normalize/normalizewindow.C:27
msgid ": Normalize"
msgstr ": Normalize"

#: plugins/normalize/normalizewindow.C:51
msgid "Enter the DB to overload by:"
msgstr "Enter the DB to overload by:"

#: plugins/normalize/normalizewindow.C:86
msgid "Treat tracks independantly"
msgstr "Treat tracks independantly"

#: plugins/oilpainting/oil.C:233
msgid "Use intensity"
msgstr "Use intensity"

#: plugins/oilpainting/oil.C:309
msgid "Oil painting"
msgstr "Oil painting"

#: plugins/oilpainting/oilwindow.C:63
msgid "Oil Painting"
msgstr "Oil Painting"

#: plugins/oilpainting/oilwindow.C:67 plugins/whirl/whirl.C:243
#: plugins/whirl/whirlwindow.C:60
msgid "Radius"
msgstr "Radius"

#: plugins/oilpainting/oilwindow.C:95
msgid "Use Intensity"
msgstr "Use Intensity"

#: plugins/overlay/overlay.C:160
msgid "Bottom first"
msgstr "Bottom first"

#: plugins/overlay/overlay.C:161
msgid "Top first"
msgstr "Top first"

#: plugins/overlay/overlay.C:211
msgid "Layer order:"
msgstr "Layer order:"

#: plugins/overlay/overlay.C:218
msgid "Output layer:"
msgstr "Output layer:"

#: plugins/overlayaudio/overlayaudio.C:202
msgid "Output track:"
msgstr "Output track:"

#: plugins/parametric/parametric.C:275
msgid "Lowpass"
msgstr "Lowpass"

#: plugins/parametric/parametric.C:278
msgid "Highpass"
msgstr "Highpass"

#: plugins/parametric/parametric.C:281
msgid "Bandpass"
msgstr "Bandpass"

#: plugins/parametric/parametric.C:424
msgid "Freq"
msgstr "Freq"

#: plugins/parametric/parametric.C:425
msgid "Qual"
msgstr "Qual"

#: plugins/parametric/parametric.C:426 plugins/piano/piano.C:511
#: plugins/piano/piano.C:569 plugins/synthesizer/synthesizer.C:573
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:634
msgid "Level"
msgstr "Level"

#: plugins/parametric/parametric.C:438 plugins/piano/piano.C:560
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:625 plugins/vocoder/vocoder.C:294
msgid "Wetness:"
msgstr "Wetness:"

#: plugins/parametric/parametric.C:445
msgid "Window:"
msgstr "Window:"

#: plugins/parametric/parametric.C:819
msgid "EQ Parametric"
msgstr "EQ Parametric"

#: plugins/perspective/perspective.C:145
msgid "Current X:"
msgstr "Current X:"

#: plugins/perspective/perspective.C:155 plugins/radialblur/radialblur.C:280
#: plugins/titler/titlewindow.C:275 plugins/yuv/yuv.C:178
#: plugins/yuv/yuvwindow.C:43 plugins/zoomblur/zoomblur.C:292
msgid "Y:"
msgstr "Y"

#: plugins/perspective/perspective.C:172 plugins/perspective/perspective.C:620
msgid "Perspective"
msgstr "Perspective"

#: plugins/perspective/perspective.C:178
msgid "Sheer"
msgstr "Sheer"

#: plugins/perspective/perspective.C:189
msgid "Perspective direction:"
msgstr "Perspective direction:"

#: plugins/perspective/perspective.C:195
msgid "Forward"
msgstr "Forward"

#: plugins/perspective/perspective.C:201
msgid "Reverse"
msgstr "Reverse"

#: plugins/photoscale/photoscale.C:63
msgid "Output size:"
msgstr "Output size:"

#: plugins/photoscale/photoscale.C:150
msgid "Override camera"
msgstr "Override camera"

#: plugins/photoscale/photoscale.C:169
msgid "Use alpha/black level"
msgstr "Use alpha/black level"

#: plugins/piano/piano.C:54
msgid "Pianoesizer"
msgstr "Pianoesizer"

#: plugins/piano/piano.C:512 plugins/piano/piano.C:571
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:574 plugins/synthesizer/synthesizer.C:636
msgid "Phase"
msgstr "Phase"

#: plugins/piano/piano.C:513 plugins/piano/piano.C:573
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:575 plugins/synthesizer/synthesizer.C:638
msgid "Harmonic"
msgstr "Harmonic"

#: plugins/piano/piano.C:536 plugins/synthesizer/synthesizer.C:599
msgid "Wave Function"
msgstr "Wave Function"

#: plugins/piano/piano.C:551 plugins/synthesizer/synthesizer.C:615
msgid "Base Frequency:"
msgstr "Base Frequency:"

#: plugins/piano/piano.C:691 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1016
#, c-format
msgid "DC"
msgstr "DC"

#: plugins/piano/piano.C:692 plugins/piano/piano.C:945
#: plugins/piano/piano.C:1234 plugins/piano/piano.C:1301
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1017
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1499
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1799
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1869
#, c-format
msgid "Sine"
msgstr "Sine"

#: plugins/piano/piano.C:693 plugins/piano/piano.C:946
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1018
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1500
#, c-format
msgid "Sawtooth"
msgstr "Sawtooth"

#: plugins/piano/piano.C:695 plugins/piano/piano.C:948
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1020
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1502
#, c-format
msgid "Triangle"
msgstr "Triangle"

#: plugins/piano/piano.C:696 plugins/piano/piano.C:949
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1021
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1503
#, c-format
msgid "Pulse"
msgstr "Pulse"

#: plugins/piano/piano.C:697 plugins/piano/piano.C:950
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1022
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1504
#, c-format
msgid "Noise"
msgstr "Noise"

#: plugins/piano/piano.C:1092 plugins/piano/piano.C:1281
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1651
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1848
msgid "Zero"
msgstr "Zero"

#: plugins/piano/piano.C:1169 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1731
msgid "Slope"
msgstr "Slope"

#: plugins/piano/piano.C:1192 plugins/piano/piano.C:1324
#: plugins/piano/piano.C:1349 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1755
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1893
#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:1919
msgid "Random"
msgstr "Random"

#: plugins/piano/piano.C:1370 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1941
msgid "Enumerate"
msgstr "Enumerate"

#: plugins/piano/piano.C:1390 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1962
msgid "Even"
msgstr "Even"

#: plugins/piano/piano.C:1413 plugins/synthesizer/synthesizer.C:1986
msgid "Odd"
msgstr "Odd"

#: plugins/piano/piano.C:1431 plugins/synthesizer/synthesizer.C:2005
msgid "Fibonnacci"
msgstr "Fibonnacci"

#: plugins/piano/piano.C:1455 plugins/synthesizer/synthesizer.C:2030
msgid "Prime"
msgstr "Prime"

#: plugins/pitch/pitch.C:63
msgid "Pitch shift"
msgstr "Pitch shift"

#: plugins/polar/polar.C:205
msgid "Depth:"
msgstr "Depth:"

#: plugins/polar/polar.C:285
msgid "Polar"
msgstr "Polar"

#: plugins/polar/polarwindow.C:59
msgid "Depth"
msgstr "Depth"

#: plugins/polar/polarwindow.C:64 plugins/whirl/whirl.C:251
#: plugins/whirl/whirlwindow.C:50
msgid "Angle"
msgstr "Angle"

#: plugins/polar/polarwindow.C:106 plugins/whirl/whirlwindow.C:110
#: plugins/yuv/yuvwindow.C:109
msgid "Automate"
msgstr "Automate"

#: plugins/radialblur/radialblur.C:276 plugins/titler/titlewindow.C:270
#: plugins/zoomblur/zoomblur.C:288
msgid "X:"
msgstr "X:"

#: plugins/radialblur/radialblur.C:383
msgid "Radial Blur"
msgstr "Radial Blur"

#: plugins/reframe/reframe.C:54
msgid "Reframe"
msgstr "Reframe"

#: plugins/reframe/reframe.C:190 plugins/resample/resample.C:82
msgid "Scale factor:"
msgstr "Scale factor:"

#: plugins/reframert/reframert.C:214 plugins/resamplert/resamplert.C:95
msgid "Scale by amount:"
msgstr "Scale by amount:"

#: plugins/reframert/reframert.C:336
msgid "ReframeRT"
msgstr "ReframeRT"

#: plugins/removegaps/removegaps.C:105
msgid "Threshold of gap (DB):"
msgstr "Threshold of gap (DB):"

#: plugins/removegaps/removegaps.C:112
msgid "Max duration of gap (Seconds):"
msgstr "Max duration of gap (Seconds):"

#: plugins/removegaps/removegaps.C:197
msgid "Remove Gaps"
msgstr "Remove Gaps"

#: plugins/reroute/reroute.C:153
msgid "replace Target"
msgstr "replace Target"

#: plugins/reroute/reroute.C:154
msgid "Components only"
msgstr "Components only"

#: plugins/reroute/reroute.C:155
msgid "Alpha replace"
msgstr "Alpha replace"

#: plugins/reroute/reroute.C:193
msgid "Target track:"
msgstr "Target track:"

#: plugins/reroute/reroute.C:202
msgid "Operation:"
msgstr "Operation:"

#: plugins/reroute/reroute.C:471
msgid "Reroute"
msgstr "Reroute"

#: plugins/resample/resample.C:64
msgid ": Resample"
msgstr ": Resample"

#: plugins/resample/resample.C:129
msgid "Resample"
msgstr "Resample"

#: plugins/resamplert/resamplert.C:186
msgid "ResampleRT"
msgstr "ResampleRT"

#: plugins/reverb/reverb.C:101
msgid "Reverb"
msgstr "Reverb"

#: plugins/reverb/reverb.C:425
#, c-format
msgid "Couldn't save %s."
msgstr "Couldn't save %s."

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:52
msgid "Initial signal level:"
msgstr "Initial signal level:"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:54
msgid "ms before reflections:"
msgstr "ms before reflections:"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:56
msgid "First reflection level:"
msgstr "First reflection level:"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:58
msgid "Last reflection level:"
msgstr "Last reflection level:"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:60
msgid "Number of reflections:"
msgstr "Number of reflections:"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:62
msgid "ms of reflections:"
msgstr "ms of reflections:"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:64
msgid "Start band for lowpass:"
msgstr "Start band for lowpass:"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:66
msgid "End band for lowpass:"
msgstr "End band for lowpass:"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:335
msgid "Load..."
msgstr "Load..."

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:352
msgid "Save..."
msgstr "Save..."

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:369
msgid "Set default"
msgstr "Set default"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:432
msgid "Save reverb"
msgstr "Save reverb"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:433
msgid "Select the reverb file to save as"
msgstr "Select the reverb file to save as"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:515
msgid "Load reverb"
msgstr "Load reverb"

#: plugins/reverb/reverbwindow.C:516
msgid "Select the reverb file to load from"
msgstr "Select the reverb file to load from"

#: plugins/reverseaudio/reverseaudio.C:170
msgid "Reverse audio"
msgstr "Reverse audio"

#: plugins/reversevideo/reversevideo.C:178
msgid "Reverse video"
msgstr "Reverse video"

#: plugins/rgb601/rgb601window.C:55
msgid "RGB -> 601 compression"
msgstr "RGB -> 601 compression"

#: plugins/rgb601/rgb601window.C:62
msgid "601 -> RGB expansion"
msgstr "601 -> RGB expansion"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:171
msgid "R_dx:"
msgstr "R_dx:"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:174
msgid "R_dy:"
msgstr "R_dy:"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:177
msgid "G_dx:"
msgstr "G_dx:"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:180
msgid "G_dy:"
msgstr "G_dy:"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:183
msgid "B_dx:"
msgstr "B_dx:"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:186
msgid "B_dy:"
msgstr "B_dy:"

#: plugins/rgbshift/rgbshift.C:211
msgid "RGBShift"
msgstr "RGBShift"

#: plugins/rotate/rotate.C:310
msgid "Draw pivot"
msgstr "Draw pivot"

#: plugins/rotate/rotate.C:459 plugins/rotate/rotate.C:610
msgid "Rotate"
msgstr "Rotate"

#: plugins/rotate/rotate.C:503
msgid "Degrees"
msgstr "Degrees"

#: plugins/rotate/rotate.C:510
msgid "Pivot (x,y):"
msgstr "Pivot (x,y):"

#: plugins/scale/scalewin.C:202
msgid "Use fixed scale"
msgstr "Use fixed scale"

#: plugins/scale/scalewin.C:218
msgid "Use fixed size"
msgstr "Use fixed size"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:48
msgid "In R:"
msgstr "“在R:”"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:53 plugins/translate/translatewin.C:71
msgid "In W:"
msgstr "In W:"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:58 plugins/translate/translatewin.C:77
msgid "In H:"
msgstr "In H:"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:65
msgid "Out R:"
msgstr "“Out R:”"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:70 plugins/svg/svgwin.C:63
#: plugins/translate/translatewin.C:98
msgid "Out W:"
msgstr "Out W:"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:75 plugins/svg/svgwin.C:72
#: plugins/translate/translatewin.C:104
msgid "Out H:"
msgstr "Out H:"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:90
msgid "Src X:"
msgstr "“Src X:”"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:95
msgid "Src Y:"
msgstr "“Src Y:”"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:101
msgid "Src W:"
msgstr "“Src W:”"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:106
msgid "Src H:"
msgstr "“Src H:”"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:114
msgid "Dst X:"
msgstr "“Dst X:”"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:119
msgid "Dst Y:"
msgstr "“Dst Y:”"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:124
msgid "Dst W:"
msgstr "“Dst W:”"

#: plugins/scaleratio/scaleratiowin.C:129
msgid "Dst H:"
msgstr "“DST H:”"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:51
msgid "White to Black"
msgstr "White to Black"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:73
msgid "Black to White"
msgstr "Black to White"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:92
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "Anti-aliasing"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:109
msgid "Preserve shape aspect ratio"
msgstr "Preserve shape aspect ratio"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:347
msgid "Shape Wipe"
msgstr "Shape Wipe"

#: plugins/shapewipe/shapewipe.C:798
#, c-format
msgid "Shape Wipe: cannot load shape %s\n"
msgstr "Shape Wipe: cannot load shape %s\n"

#: plugins/sharpen/sharpen.C:115
msgid "Sharpen"
msgstr "Sharpen"

#: plugins/sharpen/sharpenwindow.C:48
msgid "Sharpness"
msgstr "Sharpness"

#: plugins/sharpen/sharpenwindow.C:96
msgid "Interlace"
msgstr "Interlace"

#: plugins/sharpen/sharpenwindow.C:131
msgid "Luminance only"
msgstr "Luminance only"

#: plugins/shiftinterlace/shiftinterlace.C:185
msgid "Odd offset:"
msgstr "Odd offset:"

#: plugins/shiftinterlace/shiftinterlace.C:188
msgid "Even offset:"
msgstr "Even offset:"

#: plugins/shiftinterlace/shiftinterlace.C:262
msgid "ShiftInterlace"
msgstr "ShiftInterlace"

#: plugins/slide/slide.C:50 plugins/titler/titlewindow.C:995
#: plugins/wipe/wipe.C:49
msgid "Left"
msgstr "Left"

#: plugins/slide/slide.C:72 plugins/titler/titlewindow.C:1023
#: plugins/wipe/wipe.C:71
msgid "Right"
msgstr "Right"

#: plugins/slide/slide.C:210
msgid "Slide"
msgstr "Slide"

#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:478
msgid "Freq: 0 Hz"
msgstr "Freq: 0 Hz"

#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:608
#, c-format
msgid "Freq: %d Hz"
msgstr "Freq: %d Hz"

#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:611
#, c-format
msgid "Amplitude: %.2f dB"
msgstr "Amplitude: %.2f dB"

#: plugins/spectrogram/spectrogram.C:702
msgid "Spectrogram"
msgstr "Spectrogram"

#: plugins/svg/svg.C:100
msgid "SVG via Inkscape"
msgstr "SVG via Inkscape"

#: plugins/svg/svg.C:185
#, c-format
msgid "Running command %s\n"
msgstr "Running command %s\n"

#: plugins/svg/svg.C:190
#, c-format
msgid "Export of %s to %s failed\n"
msgstr "Export of %s to %s failed\n"

#: plugins/svg/svg.C:209
#, c-format
msgid "The file %s that was generated from %s is not in PNG format. Try to delete all *.png files.\n"
msgstr "The file %s that was generated from %s is not in PNG format. Try to delete all *.png files.\n"

#: plugins/svg/svg.C:214
#, c-format
msgid "Access mmap to %s as %s failed.\n"
msgstr "Access mmap to %s as %s failed.\n"

#: plugins/svg/svgwin.C:58 plugins/translate/translatewin.C:86
msgid "Out X:"
msgstr "Out X:"

#: plugins/svg/svgwin.C:69 plugins/translate/translatewin.C:92
msgid "Out Y:"
msgstr "Out Y:"

#: plugins/svg/svgwin.C:77
msgid "DPI:"
msgstr "“DPI:”"

#: plugins/svg/svgwin.C:159
msgid "New/Open SVG..."
msgstr "New/Open SVG..."

#: plugins/svg/svgwin.C:324
#, c-format
msgid "Inkscape has exited\n"
msgstr "Inkscape has exited\n"

#: plugins/svg/svgwin.C:326
#, c-format
msgid "Plugin window has closed\n"
msgstr "Plugin window has closed\n"

#: plugins/svg/svgwin.C:333
msgid "Error opening fifo file"
msgstr "“打開fifo文件時出錯”"

#: plugins/svg/svgwin.C:362
#, c-format
msgid "Running external SVG editor: %s\n"
msgstr "Running external SVG editor: %s\n"

#: plugins/svg/svgwin.C:366
#, c-format
msgid "External SVG editor finished\n"
msgstr "External SVG editor finished\n"

#: plugins/svg/svgwin.C:382
msgid "SVG Plugin: Pick SVG file"
msgstr "SVG Plugin: Pick SVG file"

#: plugins/svg/svgwin.C:383
msgid "Open an existing SVG file or create a new one"
msgstr "Open an existing SVG file or create a new one"

#: plugins/svg/svgwin.C:412
msgid "update dpi"
msgstr "“更新dpi”"

#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:102
#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:211
msgid "Swap channels"
msgstr "Swap channels"

#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:104
msgid "-> Red"
msgstr "-> Red"

#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:108
msgid "-> Green"
msgstr "-> Green"

#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:112
msgid "-> Blue"
msgstr "-> Blue"

#: plugins/swapchannels/swapchannels.C:116
msgid "-> Alpha"
msgstr "-> Alpha"

#: plugins/swapframes/swapframes.C:113
msgid "Swap 0-1, 2-3, 4-5..."
msgstr "Swap 0-1, 2-3, 4-5..."

#: plugins/swapframes/swapframes.C:139
msgid "Swap 1-2, 3-4, 5-6..."
msgstr "Swap 1-2, 3-4, 5-6..."

#: plugins/swapframes/swapframes.C:216
msgid "Swap Frames"
msgstr "Swap Frames"

#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:60
msgid "Synthesizer"
msgstr "Synthesizer"

#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:693
msgid "Momentary notes"
msgstr "Momentary notes"

#: plugins/synthesizer/synthesizer.C:699
msgid "Ctrl or Shift to select multiple notes."
msgstr "Ctrl or Shift to select multiple notes."

#: plugins/theme_blond/blondtheme.C:73
msgid "Blond"
msgstr "Blond"

#: plugins/theme_blond_cv/blondcvtheme.C:72
msgid "Blond-cv"
msgstr "Blond-cv"

#: plugins/theme_blue_dot/bluedottheme.C:75
msgid "Blue Dot"
msgstr "Blue Dot"

#: plugins/theme_bright/brighttheme.C:71
msgid "Bright"
msgstr "Bright"

#: plugins/theme_hulk/hulktheme.C:74
msgid "Hulk"
msgstr "Hulk"

#: plugins/theme_pinklady/pinkladytheme.C:65
msgid "PinkLady"
msgstr "PinkLady"

#: plugins/theme_suv/suv.C:71
msgid "S.U.V."
msgstr "S.U.V."

#: plugins/theme_unflat/unflattheme.C:68
msgid "UnFlat"
msgstr "UnFlat"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:310
msgid "Low Color"
msgstr "Low Color"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:330
msgid "Mid Color"
msgstr "Mid Color"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:350
msgid "High Color"
msgstr "High Color"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:370
msgid "Low color"
msgstr "Low color"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:390
msgid "Mid color"
msgstr "Mid color"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:410
msgid "High color"
msgstr "High color"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:485
msgid "Min:"
msgstr "Min:"

#: plugins/threshold/thresholdwindow.C:498
msgid "Max:"
msgstr "Max:"

#: plugins/timeavg/timeavg.C:118
msgid "Time Average"
msgstr "Time Average"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:47
msgid "Frame count:"
msgstr "Frame count:"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:75
msgid "Border:"
msgstr "Border:"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:228
msgid "Accumulate"
msgstr "Accumulate"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:265
msgid "Greater"
msgstr "Greater"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:283
msgid "Less"
msgstr "Less"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:302
msgid "Restart for every frame"
msgstr "Restart for every frame"

#: plugins/timeavg/timeavgwindow.C:321
msgid "Don't buffer frames"
msgstr "Don't buffer frames"

#: plugins/timefront/timefront.C:156
msgid "Type:"
msgstr "Type:"

#: plugins/timefront/timefront.C:166
msgid "Time range:"
msgstr "Time range:"

#: plugins/timefront/timefront.C:292
msgid "As timefront use:"
msgstr "As timefront use:"

#: plugins/timefront/timefront.C:371
msgid "Other track as timefront"
msgstr "Other track as timefront"

#: plugins/timefront/timefront.C:373
msgid "Alpha as timefront"
msgstr "Alpha as timefront"

#: plugins/timefront/timefront.C:415
msgid "Intensity"
msgstr "Intensity"

#: plugins/timefront/timefront.C:417
msgid "Alpha mask"
msgstr "Alpha mask"

#: plugins/timefront/timefront.C:601
msgid "Inversion"
msgstr "Inversion"

#: plugins/timefront/timefront.C:617
msgid "Show grayscale (for tuning"
msgstr "Show grayscale (for tuning"

#: plugins/timefront/timefront.C:650
msgid "TimeFront"
msgstr "TimeFront"

#: plugins/timefront/timefront.C:786
#, c-format
msgid "ERROR: TimeFront plugin - If you are using another track for timefront, you have to have it under shared effects\n"
msgstr "ERROR: TimeFront plugin - If you are using another track for timefront, you have to have it under shared effects\n"

#: plugins/timefront/timefront.C:791
#, c-format
msgid "Sizes of master track and timefront track do not match\n"
msgstr "Sizes of master track and timefront track do not match\n"

#: plugins/timefront/timefront.C:838
#, c-format
msgid "TimeFront plugin error: ALPHA used, but project color model does not have alpha\n"
msgstr "TimeFront plugin error: ALPHA used, but project color model does not have alpha\n"

#: plugins/timefront/timefront.C:899
#, c-format
msgid "TimeFront plugin error: ALPHA track used, but project color model does not have alpha\n"
msgstr "TimeFront plugin error: ALPHA track used, but project color model does not have alpha\n"

#: plugins/timefront/timefront.C:906
#, c-format
msgid "TimeFront plugin error: unsupported track_usage parameter\n"
msgstr "TimeFront plugin error: unsupported track_usage parameter\n"

#: plugins/timestretch/timestretch.C:71
msgid "Use fast fourier transform"
msgstr "Use fast fourier transform"

#: plugins/timestretch/timestretch.C:94
msgid "Use overlapping windows"
msgstr "Use overlapping windows"

#: plugins/timestretch/timestretch.C:120
msgid ": Time stretch"
msgstr ": Time stretch"

#: plugins/timestretch/timestretch.C:144
#: plugins/timestretchrt/timestretchrt.C:103
msgid "Fraction of original speed:"
msgstr "Fraction of original speed:"

#: plugins/timestretch/timestretch.C:354
msgid "Time stretch"
msgstr "Time stretch"

#: plugins/timestretchrt/timestretchrt.C:112
msgid "Window size (ms):"
msgstr "Window size (ms):"

#: plugins/timestretchrt/timestretchrt.C:199
msgid "Time Stretch RT"
msgstr "Time Stretch RT"

#: plugins/titler/title.C:293
#, c-format
msgid "GlyphUnit::process_package FT_New_Face failed.\n"
msgstr "GlyphUnit::process_package FT_New_Face failed.\n"

#: plugins/titler/title.C:317
#, c-format
msgid "GlyphUnit::process_package FT_Load_Char failed - char: %li.\n"
msgstr "GlyphUnit::process_package FT_Load_Char failed - char: %li.\n"

#: plugins/titler/title.C:1376
#, c-format
msgid "TitleMain::load_freetype_face %s failed.\n"
msgstr "TitleMain::load_freetype_face %s failed.\n"

#: plugins/titler/title.C:1929
msgid "No motion"
msgstr "No motion"

#: plugins/titler/title.C:1930
msgid "Bottom to top"
msgstr "Bottom to top"

#: plugins/titler/title.C:1931
msgid "Top to bottom"
msgstr "Top to bottom"

#: plugins/titler/title.C:1932
msgid "Right to left"
msgstr "Right to left"

#: plugins/titler/title.C:1933
msgid "Left to right"
msgstr "Left to right"

#: plugins/titler/titlewindow.C:222
msgid "Font:"
msgstr "Font:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:238
msgid "Pitch:"
msgstr "Pitch:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:244
msgid "Style:"
msgstr "Style:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:254
msgid "Justify:"
msgstr "Justify:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:280
msgid "Motion type:"
msgstr "Motion type:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:291
msgid "Drop shadow:"
msgstr "Drop shadow:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:298
msgid "Fade in (sec):"
msgstr "Fade in (sec):"

#: plugins/titler/titlewindow.C:304
msgid "Fade out (sec):"
msgstr "Fade out (sec):"

#: plugins/titler/titlewindow.C:337
msgid "Outline:"
msgstr "Outline:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:343
msgid "Encoding:"
msgstr "Encoding:"

#: plugins/titler/titlewindow.C:623
msgid "Bold"
msgstr "Bold"

#: plugins/titler/titlewindow.C:639
msgid "Italic"
msgstr "Italic"

#: plugins/titler/titlewindow.C:711
msgid "Outline color..."
msgstr "Outline color..."

#: plugins/titler/titlewindow.C:759
msgid "Stamp timecode"
msgstr "Stamp timecode"

#: plugins/titler/titlewindow.C:1009
msgid "Center"
msgstr "Center"

#: plugins/titler/titlewindow.C:1053
msgid "Mid"
msgstr "Mid"

#: plugins/translate/translate.C:115
msgid "Translate"
msgstr "Translate"

#: plugins/translate/translatewin.C:59
msgid "In X:"
msgstr "In X:"

#: plugins/translate/translatewin.C:65
msgid "In Y:"
msgstr "In Y:"

#: plugins/unsharp/unsharp.C:105
msgid "Unsharp"
msgstr "Unsharp"

#: plugins/videoscope/videoscope.C:238
msgid "VideoScope"
msgstr "VideoScope"

#: plugins/vocoder/vocoder.C:308
msgid "Carrier Track:"
msgstr "Carrier Track:"

#: plugins/vocoder/vocoder.C:363
msgid "Vocoder"
msgstr "Vocoder"

#: plugins/wave/wave.C:263
msgid "Smear"
msgstr "Smear"

#: plugins/wave/wave.C:280
msgid "Blacken"
msgstr "Blacken"

#: plugins/wave/wave.C:299
msgid "Reflective"
msgstr "Reflective"

#: plugins/wave/wave.C:402
msgid "Phase:"
msgstr "Phase:"

#: plugins/wave/wave.C:405
msgid "Wavelength:"
msgstr "Wavelength:"

#: plugins/wave/wave.C:446
msgid "Wave"
msgstr "Wave"

#: plugins/whirl/whirl.C:247 plugins/whirl/whirlwindow.C:55
msgid "Pinch"
msgstr "Pinch"

#: plugins/whirl/whirl.C:366
msgid "Whirl"
msgstr "Whirl"

#: plugins/wipe/wipe.C:146
msgid "Wipe"
msgstr "Wipe"

#: plugins/yuv/yuv.C:181 plugins/yuv/yuvwindow.C:48
msgid "U:"
msgstr "U:"

#: plugins/yuv/yuv.C:184 plugins/yuv/yuvwindow.C:53
msgid "V:"
msgstr "V:"

#: plugins/yuv/yuv.C:209
msgid "YUV"
msgstr "YUV"

#: plugins/yuv411/yuv411.C:73
msgid "YUV411"
msgstr "“YUV411”"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:20
msgid "Vertical average"
msgstr "“垂直平均”"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:26
msgid "Horizontal interpolate"
msgstr "“水平插值”"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:32
msgid "Inpainting method"
msgstr "“修補方法”"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:36
msgid "Offset:"
msgstr "“抵消:”"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:42
msgid "Bias:"
msgstr "“偏壓:”"

#: plugins/yuv411/yuv411win.C:48
msgid "Warning: colormodel not YUV"
msgstr "“警告:colormodel不是YUV”"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:171
msgid "Y_dx:"
msgstr "Y_dx:"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:174
msgid "Y_dy:"
msgstr "Y_dy:"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:177
msgid "U_dx:"
msgstr "U_dx:"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:180
msgid "U_dy:"
msgstr "U_dy:"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:183
msgid "V_dx:"
msgstr "V_dx:"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:186
msgid "V_dy:"
msgstr "V_dy:"

#: plugins/yuvshift/yuvshift.C:211
msgid "YUVShift"
msgstr "YUVShift"

#: plugins/zoom/zoom.C:100
msgid "X Magnification:"
msgstr "X Magnification:"

#: plugins/zoom/zoom.C:110
msgid "Y Magnification:"
msgstr "Y Magnification:"

#: plugins/zoom/zoom.C:147
msgid "Zoom"
msgstr "Zoom"

#: plugins/zoomblur/zoomblur.C:402
msgid "Zoom Blur"
msgstr "Zoom Blur"
